【連登 商業電台 光明頂 討論區（二十四）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖

第二帖

第三帖

第四帖

第五帖

第六帖

第七帖

第八帖

第九帖

第十帖

5001完帖：
第十一帖

第十二帖

第十三帖 (得IN石原里美WeLove兄幫忙開帖，謹謝)

第十四帖

第十五帖

第十六帖

第十七帖

第十八帖

第十九帖

第二十帖

第二十一帖

第二十二帖

第二十三帖

直播：

重溫（或隨時失效）：
光明頂重溫

粵韻流聲商業電台版（須自行檢索及下載）

19終於錯一次

打嘢打成點

今晚UPDATE

未完!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大師又中

財神在心 一生好運 日日有福蔭

推

搭沉船

唔敢出聲了

點定名先

燒山出片向19才子開火

今晚有好戲睇

lm

留名

New post Lm

派蝙蝠俠捉肥佬黎啦

柒娥一向唔中意人教路，你獻條靚橋冇跣佢免費都好，你越勸佢咁做佢越唔做，只有佢自己一廂情願諗，先覺得係世界上最正確計謀 !

下星期再會

捉番美國，然後入白宮做

DISMISS

下星期一見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

政治，臭過最臭PUSSY！！！

揾李柱銘呢個人真心高明

13:00開始 雷漿棍

林鄭咁低B，識撚玩呢啲咩，游走於兩枱大佬之間，要有好一定嘅智商同膽色

[侵侵準備大絕] 《華盛頓郵報》的記者指 特朗普最快今天解僱國防部長和CIA局長

李典同註冊唔撚到巴打，唔知你哋打成點？姓范名統巴打，唔知你得閒打嘢未？
其餘咁多位不如都幫下手，而家都重係好慢

今日段‘陶言無忌’

快了快了
又打多兩個月 連相關資料了

下星期一晚再會

佢公開應該無乜預測野，有都可能放係Patreon

持平d講35+由頭都係都係吹出黎共產黨會唔會咁戇鳩睇住你做哂準備「顛覆」佢統治權都唔做野，更何況一前年區選已經瀨哂嘢。將35+失敗/2020立法會無得選 既責任歸咎支持35+既人根本唔合理。吹捧35+唯一作用就係加速

大灣區果陣未變節(19年6月前)，重想行中間路線食兩家茶禮，真正令佢變節係721，佢寫左好長論文，信唔信佢就up to you

LM

佢最近亦據我所知唯一嘅預測就係biden對Trump 270:268定269，大灣輝時期就多書公開做維穩野，不過據我嘅一個曾經讀中大嘅朋友講，佢上堂講野都客觀理性，加些少暗示，真黃定假黃就隨你，不竟從來無一個定義

過埋下個禮拜就歸隊

你見我今日都無聽就知忙到癲

零六年上半年OK咗
下半年應該呢排會打完

大師話13個鐘頭之後侵侵就會有好運

但推背圖話
從今(Trump)不敢稱雄長，兵氣(Pence)全銷運已終。

某報專欄

三流寫手馮睎乾

禁都入到10大新晉寫手

散水

希望大師今次會批中

冇同理心就係人渣！陶傑點解係人渣？（下）〈蕭若元：書房閒話〉2020-11-07

蕭生燒山再發炮

濕鳩星期一回應下

日日有福蔭 heyheyhahahheyhey

講到19係英國啲黑歷史拍得住hunter biden

唔撚真係咁撚勁呀

市場消息指出，原名李康華的李居明，2012年透過公司名義以3200萬元購入旺角花園街龍旺大廈D1單號地舖，現叫價約1900萬元放售，以舖位面積約200方呎計，呎價約9.5萬元。若以放售價售出，李居明帳面將蝕約1300萬元或約41%。

老浸迫到敗登同左膠媒自行宣佈非法當選。 等浸下招，連習都玩謝的浸會無準備？我入定花生等好戲連場，必殺一招會令敗登冚家鏟，民主黨聲名狼藉，左膠媒體fbtwitter收皮。 留著留著。

再提提， 正式確認總統資格，係法院。 唔係班左膠媒體。 用匪語講法，即係概定事實，一切反對黨的指控全部失實毫無跟據。 而浸先見就係控制法院，民主黨玩民意媒體牌，博共和黨人為左兩院優勢置浸不顧。

腦燒出片話陶生以前成日喺唐人街偷功夫鞋

點睇陶傑成日講左右兩邊每次去到物極必反都會大逆轉 而家仲未到最左

李居明大師又出咗新歌

依家仲未到，過多兩年就難講

到佢真係醒覺果陣己經殺到埋身
殺到埋身就算醒都無力反抗啦

Soon
btw 薑汁有無2004.11.22 果集光明頂？果個ZIP無

如果depot冇咁就冇，我都係睇depot

蕭若元：拜登會比特朗普做得更好

鮑蛇podcast

食花生等睇戲

拜登現時最大敵人可能唔係Trump，而係佢⋯⋯

岩岩先聽番上星期五果集
只可以講19才子話搵李柱銘呢招係高
不過唔認同佢覺得咁樣係救香港
如果比香港休養三年支共都係
只係而加拜登上台的權宜之計
但吹到咁係為香港好（佢似真心咁諗）
睇得出佢只係一個上左岸的離地撚
唔知道（或者唔認同）只有支共收皮香港先會變好呢個理性結論
當然佢口中成熟的支共高層點會好似佢講咁比777搵李柱銘
如果真係咁成熟上年612到而加國安法就唔會立
反正佢妙計獻比上頭係唔會有人採用

共和三夢

特朗普失去了一切

佢單純係商人角度單純想香港平靜大家搵錢唔好嘈
06仲係曾爵士+胡溫就有可能既
現在係777+雜大大 點會有

民主派記者會：
若人大落實DQ任何議員，全部泛民議員都會即時總辭！

菅義偉埋門一腳收返祝賀拜登嘅賀電

唔通聞到陣味

共產黨：現階段只會禮節性祝賀拜登 在未完成法律程序前中國不會選邊站

又燈到

睇完viutv啱啱好仲有半個鐘

馮同學

係唔係沖個涼再夠鐘入場

原來有啲咁嘅事

馮同學心水清..
你接受委任嘅後果

係唔係睇‘暖男爸爸’？

對

入啊入啊

各位巴絲好

呢啲咪‘架就自己XXX’

好睇呀，未得閒追返上星期故事

2310

陶鮑

我就打算出晒ENDING 一次過睇 爽好多

仲討論條文做咩撚

輝瑞出vaccine
道指爆升1200點
班財演有無提過

XG01上次都好似有個獨家消息

我覺得早晨全餐黃偉康評論都好聽

仲講條文
國安法=莫雖有

又講啲啲

我寧願畀錢打美國貨
都唔要支針免費

仲講條文細節

好嘢，以後唔洗再見到楊岳橋條撚樣

DQ原因咪Trump選唔到

梁啟智

@敖卓軒
@加拿大四大撚人
@D100
@眾新聞
@立場新聞
@DAVID TANG
@梁啟智

好彩即刻轉咗

佢曾經晚晚上光明頂

根據就係政變
試下係習帝直播講話你敢膽cut
我包你全家見唔到明日的陽光

以前才子點頂

講邏輯搵左膠做例子好聽啲

黨安法冇邏輯嘅

電影joker 係直播殺人，cut先合理

鄭大奸

佢有時拋data都ok的

如果Trump真係錯，佢Live直播講乜咪佢嘅‘罪’證，可以永遠做教材數臭佢。但又cut佢Live 演講？

賭俠50%A 70%K

全盛時期反高鐵

早排聽返2007-2008光明頂 呢條友好易搞到deadair

戰地記者去訪問isis
isis都會尊重

聽得出陶傑真心嬲

其實CUT直播果刻 美國已經發生左政變

肯回應燒山未

媒體腐敗

所有接受委任嘅都係出賣香港人

笑左連恐怖分子都有人權過侵侵

老老豆豆，鮑陶今晚會唔會屌燈神？

陶生回應左腦燒未？ 啱啱入

其實個重點係人地重係potus，cut 鳩人做乜野

同以前大陸cut cctvb啲新聞報導一樣

人哋要專重民意呀

左膠：侵就是原罪

alexandria ocasio-cortez

晨早歸哂邊啦
邊有新聞原則可言

不過侵同媒體關係差都係真事
但係關係差唔代表可以咁

trump俾人羞辱後有記者影的
敢對我侵

學689?

篤灰

alexandria 唔識讀

其實果面係咪已經有人滲透哂?
d手法太似鄰近地方

輸出文革

左膠：侵侵比恐怖襲擊更可怕

話Trump反民主,反而trump無cut過人直播,都係講句fake news
最多9up吓把口唔收
但相反佢比人cut直播,比人Censorship,支持者比人清算

咪就係，你就算極唔like佢，都只係剩返兩個月多啲，之後你開file數臭佢咪算囉，基本尊重都冇

依加個勢真係唔對路
太唔慣常

唔係我地見開

我比

腦燒同你隻抽

單挑燒山

又17種

山頂飛幾錢

又17國
燒山又要抹黑19啦

唔係17種啊

左膠根本一啲都唔係天真on9
根本就好心狠手辣,不擇手段,又識包裝
反而trump把口衰,行為根本好和善

燒山分兩集鬧19
cls未睇下集
費事跟

某國常用手法

共產黨黎架

青年才俊偶像

其實 下集同上集內容差唔多

Cut哂4件飯民直播

衰撚過呀

OMDB

所以兩邊一合作就咁大破壞力

美國歷史上總統直播美媒自行cutd機

阿習唔洗出兵 美國先自己淪陷

佢俾我感覺永遠得佢一個，身邊只係得好少戰友幫佢......

初初佢選到用Twitter 冶國以為佢玩玩吓，但一路做落嚟俾我感覺仲認真過真係政客

回鄉證去美國旅行不是夢

多元文化

商人睇野遠人一大步

買最後兩分鐘笑鳩老燒

READY

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

佢係把口衰,但行為反而光明正大

英雄真實係孤獨
得道多助 都唔係一定助到

習敗未夠班玩呢場遊戲sorry

擂漿棍

織田信長 沒有好下場

唔記得係新POST

選前承諾全部做齊
起mexico wall雖然係象徵式
但都叫有做
未放過大假
obama印象成日去渡假，但唔知佢實質做過乜

左膠冇自我反醒，舉報熱線，選舉前已講；醒目即刻知啦；但重比票登登，係咪有病

逆襲的杜林普

Key words: 人渣, 法西斯, 燈神

17國文字

我都係怕佢連唔到任事小，最怕佢目標太大，膠人對佢同佢家人有傷害⋯⋯明眼人已經睇到已經唔係選舉爭總統咁簡單

其實冇報，wall個到攪咗好多，係將舊個批改良

批鬥篤灰清算文革手段完全係有支共影子...
支共可能志在挑動內部分化, 左膠又志同道合一齊合奏

唔好將種族歧視說成fascist
fascist係極端民族主義，試圖令某個種族滅絕
如某黨正做緊

家破人亡完全唔意外

古有第六天惡魔得罪晒當年佛教
今有侵侵得罪晒左膠

唔覺得係亂局,根本係Trump單方面比人恰緊

啱啱睇其他頻道都有講幅圍牆需然細咗，但真係幫到當地人民。有傳民主黨上場後會拆牆，當地人好似已經ready抗爭

蕭山你咪撚再燈

雙城奇謀，最強要塞都係由內部破壞

689夠話只有香港營 之後？

BIDEN 只係ANYONE BUT TRUMP嘅結果
冇TRUMP就會收皮

到時就黑人女人上了

AOC

有人蝦人，有人俾人蝦

一手挑起黃藍鬥爭裂痕至今仍未修復

斷頭台 集中營 文革

Born: October 13, 1989 (age 30); New York

你覺得中國無份咩

BLM walmart幾慘 係咁比人爆

左膠埋返左膠

我以為係世紀帝國啲朋友黎乍

又話香港人鍾意diu鬼 政治水準低落

cctai

好撚樣衰

抽到呢！ＨＯＣＣ Ｇ ＰＨＯＮＥ！

連登仔笑緊蔡英文唔識政治呀

cctoy

曬氣啦,你香港人做到咁契弟咁牆頭草,人地都唔撚信你啦

出面有post 咁講

笑鳩cctoy

今日高水準

岩晒連登仔聽

教下佢地咩係政治的實用主義

唐人街式論政以為一個係好人 一個係壞人

cctoy係一個好脆弱嘅社群
好容易被帶風向火遮眼

話不值一提,我覺得太睇少中共

cctoy連登仔仲話要不是我地關照，你蔡英文已經完蛋啦

細良話中共係，有利益，價值放一邊

講咁多，睇返初選，咪見到曬邊幾派，副總統個極左一上位，一定打七aoc個派

Aoc好似最近叫pelosi走開
話佢house輸議席

D波台狗真係好撚惡架

可以LM睇美國改國教

古裝劇睇上腦

又FF

又角色扮演

又嚟

咪有好戲睇

19 : TAO KIT IS A VERY OUTLINE BROADCASTER

上身了 上身了今日狀態大勇

似係佢會比人鬥走

呢啲真左翼唔會上到位

重點黎了

一齊走人

好明顯我哋時事台 近幾日嘅山泥傾瀉式貼文須要休止一下

係光明頂開自己同事波

黃永

洗走白人

蝗永

燒山

向藍永投誠

光明大道中

我見到的trump係俾細路玩都會自嘲
你敢俾你的仔女同biden共處一室

光明大道中不遠

續牌其實係黃永發功

真小人，偽君子

向蝗永投誠

右二唔係白人咩

佢點講？ 講d 咩

好耐無聽佢tim

跟藍永

向黃永投誠

今晚淘生好上力喎

垃圾蝗永

你有無洗腦呀?

向黃永投䛋

佢有錢,佢可以,
香港人外交已經係賭白頭片無利益比人
仲要牆頭草既話,係人眼中仲賤過地底泥

四件極品

台灣執生

著晒火

屌9蝗永就啱啦

谷左兩晚無得講

陶永

侵口中既aoc plus 3

印度第一時間話我地係好朋友，人口輸出

光明大道中
主持：陶永

應該係

blm 雅各賓
biden 法拉耶特

諗起黃永發爛揸段cctv片

啲風日日吹
今日又開始講biden上任乜乜乜

輝瑞指出，初步數據顯示，疫苗具備9成功效，可以預防新型肺炎，但強調數據非常初步。現時的數據有助向美國監管當局提出申請

未批架

偉哥真係勁

衰狗！！！

哨牙珍

股市都食左偉哥

拍定手先

陶生係咪第一次開蝗永名

Pfizer好似民主黨金主
比Biden領功？

香港KOL倒轉話, 藥廠放水比拜登

噴漿

FUTURE US = GOTHAM ???

唔係，不過今次係蝗永聊起

蝗永：想聽極加去光明頂啦，我人民大道中，就持平中立既

比多張你睇

* 極右

點解唔講湧泉式噴發

持平支立

散水

明晚22:30

參議院院長做副總統

唔回應燒山
無花生

DISMISS

星期二見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

陶傑=trump
燒山蝗永圍攻

回唔回都把啦

19 今晚真有火

民主黨都打算換pelosi

圍攻光明頂

頂佢啦，佢持平

副總統不嬲都本身兼任參議院院長
順位第三係參議員臨時議長先啱
即係多數黨最資深議員

佢早段話咩有學者定民主黨人寫篇文話Trump係極右 係邊篇？

就來有得睇六大派圍攻光明頂

佢個批判係永遠排除中共同中國國情,
之後先開始持平

陶生有mon 佢講咩唔講唔知

BYE

有中國特式的持平囉

燒山
蝗永
689

鮑偉聰 閘住唔畀 19 講怕佢得罪班律師黨

少林 武當 娥媚 華山 崆峒 崑崙

幾時搵人認頭 邊六個

王永剩係魯莽不明廢言呢單野,
佢自恃既中立持平已經係等同空廢,
仲日日係度講經咩

之前放工搭車都有聽佢個節目，但越聽越唔對路⋯⋯

與其同老燒炒花生，不如講D重要野啦

蝗永係垃圾嚟

咩料

如果分析上,
完全將中國因素排除,
佢果套其實冇咩問題係聽得入耳,

但現實邊有可係咁丫,
如果咁就算達成持平,
個分析只會係狹隘地有效

我真係‘鄧’佢節目班助理辛苦難頂，有幾次聽得出live𡁵冇得唔附和佢論點

完全繪型繪聲

佢仲成日攞住本基本法解話嗰吓難頂，大佬，人哋當本廢物想點講就點講，點解就點解。

傑龍牛角飯

燒山 蝗永 689 鄭大奸 細良 大師

今集18c

所以有時老周中伏抵佢死

最平常嘅事 都係會被人告

笑撚左

今晚聽落都係DARK

咪就係，大家成日都話air time太短唔夠喉，花生難消化大家久唔久食一次算啦。

花乜撚嘢生吖，由鳩得條垃圾廢老燈蕭自己打飛機啦屌

連18C都好高汁

第四權係警權

曲到笑左

就算自己決心夠堅定，知道發生乜嘢事，但真係聽到灰爆

其實冇需要浪費時間去要求才子回應，真係冇意義。多人睇八卦心態對兩位才子級人物都冇好處。不如花多啲時間去了解依家有乜嘢事發生𡁵仲好。

理做乜 大難當前仲玩私怨
Life is too short

冇錯

直頭無聊啦，間唔中一兩句ok，成條片出浪費大家時間

你咁講令我聯想到台灣館長
都係做實事 唔多講私怨

你話抽得好有文化，屌到好似肥彭句lamentable quisling figure,我就任得你鬧

螞蟻大師

想聽返今晚重温，有沒有link可以聽返，Thanks 最怕China Joe 當選後承計第二次世界大戰中張伯輪姑息政策……

Thanks 巴打……

#3 其實都有

DL = DOWNLOAD =/= DLLM
SOR

先多四個制裁
幾時英國先制裁所有港警 陶生想捐一年人工都唔易

CNN剛剛把亞利桑那州從敗燈名下拿走，拜登從290變成279了

留名睇反Cup

召喚樓主

末日DR

入啦入啦入啦入啦入啦

先末日博士

後濕鳩

各位巴絲

害死人⋯⋯

《拜燈頂住》有問題州份6個共79張選舉人票

對上一次P to P 爆煲，坐緊的地鐵唔停示威的地方，返到香港先知係大獲野，立即通知家人小心

唔知今晚會唔會講下莊漢生張賀圖

我賭19會提呢單野

英國政府回應景圖問題：兩手準備 因技術故障未有正確消除不適用字句

圖 嘅 汁??

張子君戴頭盔

係末日博士呢一野學足19

: 我哋光明頂係講邏輯

梗係要帶啦，無權無勢，記者一名，唔顧自己都顧吓個台同其他同事

英國政府發言人解釋，是技術故障所致，指由於美國總統大選選情緊湊，當局就拜登及特朗普一旦勝選，各自準備了不同的祝賀字句，但技術故障導致部份字句隱藏在祝賀拜登勝選的貼文背景上。

香港仲有幾多‘國際’招牌剩

真識玩

真係吹喇叭 啤一聲
完全唔脹

買兩邊，賭大細

正所謂 布拉格之春

開波陶鮑

4個制裁vs 4個DQ

打和super

李桂華

4個4個係齊到

Joe Biden 係未正式勝選

好耐無聽過

四個四個邊個食啊
我唔食你唔食

90%係指有效

驚！》英首相BoJo祝賀拜登當選Tweet 4Chan網友發現隱秘文字

我嗰陣超想食

靚女發言人講野都被CUT

陶生會唔會分析下英國hidden message?

鮑Sir☝🏻

共媒做法

個發言人係屌柒班msm

開盤
今晚Keywords:

17種語言 1..1倍
人渣 2.0
法西斯 3.5
燈神 5.5
開patron 10.5
Subscriber 50

鮑蛇讀英文

好靚的背影

美妝好似好興 smokey eyes

佢個講法係話防疫理由,民主同共和黨都唔比入

咁又比投票？

以後我睇hollywood班celebrity 同香港偽人一樣
呢十年真係睇清好多野

我只係覆述,我唔知美國法律上講唔講得通

自招嫌疑

瓜田不納履 李下不正冠

你唔做雞我邊有錢
我冇錢又點養你

司馬昭之心 路人皆知

疑點歸於被告

防疫就唔好搞選舉投票呀

真係邏輯

由美國大選到831
SAME LOGIC

香港又行前咗啲

侵粉

Burn Loot Murder -> 我睇唔到

侵粉與燈粉

Kayleigh McEnany

奉侵必反

靚女都cut

法西斯

好撚正

又靚又叻 戰鬥格

Hunter Biden: 我係一個壞咗嘅人

幅圖好重口味

如果敗登當選, 下次選舉就會有19 所說的事發生

同太監想扑野都係一撚樣

MILF

又係太監笑人性生活

鮑sir比喻得好

鮑sir 全力開火

毒撚教人溝女

鮑偉聰睇到

太監教人扑野

投訴師

鮑sir

鮑蛇有火

好典雅

你個post都唔係呀Kay

強烈勸喻

典雅

鮑蛇真心嬲左

文雅d：夏蟲不可語冰

性無能
鮑sir今集豁出去

又想陰鳩鮑sir

係囉

想話trump總統多靚女叻女幫手啫

傳教士觀音

鮑蛇：投訴我囉

鮑sir忍咗班膠人太多耐，堅火滾

燒山呢期賣緊乜嘢？賣牛肉？

咁粗俗

好過肥溫斯基好多

咁恐怖 傳播得咁勁

鮑蛇

係火鍋牛肉

靚女

整做十七國語言

講扑野起碼唔會攪到文革

what happen me no listen 881 news

Dead Lives Matter

fact check你個fact check 話200歲選民係fake其實係fake

1800年出世....再搵落去分分鐘林肯同華盛頓都有份投...

18樓c座講乜鳩呀

真香港人走咗，會有新腥港人落嚟

點會少咗垃圾

1800
220歲

話有295人有初步病徵

直必

上呼吸道感染

信民主黨得永生

我買擂漿棍

上呼吸道病毒

oh 學校單嘢 未知係流感定武肺

乜唔係叫上呼吸道感染？

又講人格

老燒

「突發」又係軟件問題，侵喺一個鐘內俾人delete 左32615票

堅？

入去睇吓先啦

販民 DLLM 一早就做啦 浪費時間

咪傻啦, 全民檢測 只係內地吸香港水嘅手段,

唔怪之得Trump話一覺瞓醒唔見哂啲選票同優勢

咪就係

哀有得賴泛民, 冇就入晒佢數

抵死呀，醜到呢

立會變人大 沒有 沒有 沒有 通過

義勇軍進行

完全執政 仲唔掂?

正到痴撚線

oh say can you see

我點嘅

oh say can you see

改歌詞

義勇軍進行曲
珍寶之王

鮑蛇食左春藥

又呃鐘

今晚播？

中左

想死呀19

19 又想犯國歌法

舉報！

God save the Queen 先係國歌

不願做左膠奴隸的人們

國歌法

仆街喇，改國歌

一陣屈你亂咁解釋歌詞當你改

少心呀

Sorry記錯

係就快啲播啦

陶生會唔會比人拉
認真問

拉得

即刻播

國家法

來了

濕鳩發火啦屌瀟山

直接挑老蕭

Long live our noble Queen

講啦講啦

擇日不如撞日 就一陣啦

李柱華帶隊

開名

香港境外公民

嚟料

香港公民蕭若元

黎喇

屎眼雷槳棍

開波郁燒山

wow 回應燒山

咪撚理燒山啦

腦燒話你偷功夫鞋, 可有此事

證明今日係live

來啦

才子又踏鋼線

可惜咁後生就做手術切左雙乳

會考唔合格

19 鮑sir good evening

開全名

應機了

神偷才子

黎料

蕭若元種金老千學人攻擊人人格

嚟啦嚟啦

又抽燒山

回應燒山鳥

燒山又要出片講19了
明明今日先話老婆唔畀佢再講

唐人街神偷

19淡定到

有成十分鐘招呼蕭若元

17國語言

雖然我都好捧蕭生場，但我都聽咗十九才子十幾近廿年，再分析番今次恩怨，我覺得蕭生身為長輩，唔需要為一啲不同意見，而大動肝火 !

大氣電波

夠晒air time

19 mon post , 一個都唔講

想知亂槍典故

腦燒真係過份，玩人身攻擊

想重溫講難民個幾集光明頂,邊到有??

19算係咁啦我
取消左patreon了

真係等埋鮑sir開波

真係

做往日光明頂 都有好多預言感覺
19又中

慢慢抽燒山

我想聽唐人街事件

在海外

5.5倍 中

日前十九竟然第一次燒埋同台左仔【黃永】喎!? 莫非佢就嚟唔撈，自己搞網台?!

直接黑名

尋晚無佢？

燈神

真係不得不佩服19 料事如神
我代佢求下你畀佢錯一次得唔得呀

19大反擊

聽日腦燒又還擊

各有各講啦
有乜好抽
係咪侵侵情況唔理想燒山嬲豬
大家都唔同平台
大家幾十歲人睇開啲啦

呢個花名係咪你改

燒山呢獲點反擊好

5.5 派彩

俾網民安咗個花名 就叫做燈神

燈神 Bingo!

你搵人打黃霑都未計

鮑蛇：唔係

仲有一節招呼佢

燈神呀

係咪你改燈神呢個花名

開火啦

佢話條j毛粗過你大脾

我懷疑燒山都有mon post

上次斬釘截鐵話唔再講19

鄭重其事咁講

直鈎拳

個名就唔係我改嘅
係咪你改㗎

我地唔係叫開燒山咩

唔好講燒山喇

晒時間，浪費青春

突然覺得光明頂降曬grade

19回應左係英國偷阿婆底褲單指控未？

佢公開屌黃永唔係第一次，我好肯定

耐唔耐有講過下嘅

隻抽

好難得搵十分鐘黎招呼燒山

冇先至奇

佢兩個分明係借互相指責黎炒作.
結果兩個都炒熱晒

好似係2015年 成五年前
俾錢商台聽返啦

19:好不幸講中
燒山:好不幸講唔中

黃永就黎R到副局長做吧

重有跟左14痴線強

鬥小器

我都好憎黃永條擦鞋仔，成日擦建制派鞋，但又唔敢直認自己左派，扮哂中立不知所謂 !

真架

燈神連3歲細路都不如

17

19 打埋燒山泥漿 係好睇

不過 唔夠 崇高 崇優主義

十七種語言出咗

三歲細路仔

R咗咁多年乜春都無

同意，蕭生好幼稚

就算真係偷功夫鞋又點
銷藥員種金

好多人都笑佢 R 咗好多年官職，但到依家始終都未有，抵鳩佢死!

佢係眾人皆醉佢獨醒個種

十七國語言

17國語文
仲要翻譯比阿拉伯恐怖分子

應該係商台叫陶傑回應

講得好正式
好少有

老燒不嬲on9

17國語文+1分

一早有個啦

年少無知果時係真係唐人街神偷, 好想聽

燒生啲咁既cheap人都可以上神檯,香港真係垃圾

同十一哥同一類型

精彩～

變成大班第2, 比人斬.

燒山想謀殺19

公開咁講就降格了

其實唔洗理腦燒

你哋咪去英國領事館查囉

健吾先係
黃永只係一邊奶一邊又唔認扮高尚

狗隻朋友？

而家有線7點新聞前特登開左個節目俾佢晚晚請埋晒D建制番黎LOOP想洗腦

如果計世界觀及世界經濟，十九確實係比較在行，始終老燒都係臨老先講政治 !

好撚嚴重

根本就係

咁差佬點解當時唔拉燒山既

我念係真, 燒山後生咪又係

還拖

似係

佢自己親口講,
一係吹水講大話,一係真係做過
邊個可能性都係cheap人一個

r條撚咩佢
成日錯判
早年林鄭失勢受千夫所指時佢又插埋一份
轉個頭習大大支持林鄭咪即時縮返入阿媽個西到
林鄭咁小器佢有撚公職做

賤

老燒d分析真係笑料

今晚回應埋就算啦
我望住2位老人家隔空互抽互講
真係

腦燒尋日公開話左以後唔講
睇佢呢獲忍唔忍到口

留10分鐘去屌

十九成日都抽藍永架啦

安德尊 李錦聯

全屬虛構刑事罪行，律師信

想笑死我咩

19嚟真

笑死

連光明頂都有BINGO

神偷

蕭生幼稚小器

寬容呀

全屬虛構

黎料啦

正義的陶傑，鮑sir

商台逢星期六日早上兩個節目，都係專請政府各官員去洗腦漂白，我聽都廢事即熜收音機 !

今次應該係最後一次笑蕭生

用成10分鐘無抽水回應

黃永仲係唔係台長

光明大道中
投訴

老燒就真係仆街唔抵幫

夠鐘喇喎🙈🙈

誹謗罪

咁都拉返落獵人度

收信

DISMISS

星期三見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

發信

19都識玩
收住錢鬧人

心水ching

6c信

以後暫時唔再提提

收信啦喂

最後10分鐘先最juicy

散水
明晚11:00

睇黎有律師信

聽晚再抽

19發炮！

過癮

係喎
燒山係台灣喎

笑死正喎

收信啦燈神

律師信

律師信
好睇過WW3

咩意思

暫時

最後來個大和解

收信啦蕭生

開戰了

今集好正

燒山依件事上真係過份

燒山等收6c信

仲以為諗住播10分鐘歌添

笑死

聽日見

刑法第309條之公然侮辱罪

老蕭老婆唔俾佢再講，知佢鳩up!今鋪收律師信

播歌is tmr

今日中好多

等收信啦

燒山曾經都叫過廢土出律師信
廢土真係出律師信 燒山就屌晒老母
歷史不斷重複

WOW 臨尾咁爆

地圖跑

邏輯思維，小農dna

又真係全包喎

燒山話19涉及刑事喎
想唔回應都唔得啦

最後結局好似同毓民咁

竟然仲有扒王之王

廣播道凌晨月黑風高

趙博似乎好尷尬

放心 蕭生實反擊
有好戲睇了

今晚應該會收到一個來自台灣嘅投訴電話

俾我錯一次好冇

支持才子嚴肅處理

佢啲料都唔知邊度黎

佢日日出片粗口燈兩位, 咁咪身體健康, 長命百歲

好正，終於開晒名

第4行最尾應該好難再有

老燒身處台灣，十九話發律師信都應該係講下啫，依家香港及台灣邊有得告呀 !

中7成

又係喎，如果唔澄清，咪間接承認咗
蕭生係先撩者賤

國安處係咪應該通緝燒山

尋日話左以後唔再講
揀呢個時候回擊真係靚到絕
不過腦燒17年都講過以後唔講政治
而家日日講
腦燒發誓當食生菜

有咩反擊？ 除左鬧之外？
又過唔到黎香港

今次大選十九都好似話 95%侵侵贏，其實佢都有份做燈神 !

好爆今日

聲稱係「網友寫信爆料」

香港人收咗美國佬錢出嚟遊行

台灣果邊搵律師提告？

19犯國歌法係咪都應該

作都唔出奇
第一次公開發炮屌陶傑就有唐人街網友SEND定信俾佢報料咁巧合?

我仲以為呢一兩年老燒可以洗到底，
點知終於忍唔住做d on9左膠野

台灣6C

智將
李居明大師
地圖炮
美國價值

苟利國家生死以，豈因禍福避趨之

我因為蕭生嗰兩條片，唔再訂閱蕭生，同以後都唔幫襯佢啦

咪講左5%預有人搭沉船囉

我有D懷疑, 燒山收到嗰封信, 係陶傑搵人寄俾佢既

蕭生鍾意燈埋自己

唔好話鬥小器,將雙方講到同一層次咁
由佢講17國語言開始,點撚睇都係燒生有問題

燒山話19涉及刑事喎
唔回應唔得

就等佢句全屬虛構 子虛烏有
前面講咗句不盡不實
如果佢無咁講
就咁埋尾
實俾人咬住話佢認咗

唔中一次就燈神陶傑一年前講會連任講到而家選完都仲係信TRUMP
老蕭見勢色唔對就轉晒口風

本身覺得佢係同路人可以攏絡一啲老人家或者一啲唔留意政治嘅人 但係佢越出越多片偏向鳩噏而家仲要玩埋人身攻擊 佢啲fans又盲撑佢

等睇鮑蛇podcast

老燒呢條廢老真係好仆街

私怨上腦

好驚喎
燒山就算洗橫手 = 陳同佳

有時真係好邪

9up話自己係陶傑同學,傻燒就信到十足, 唔知有冇fact check

大家當佢係小丑啫

其實係乜刑事？
費事睇燒山

但佢95%嬴都係羸少少, 同埋5%怕有人沉船
蕭生大多數大勝?

燒山話19涉及刑事
想唔理佢都唔得？

金盤洗手
仲有話留係香港共存亡轉頭就走去台灣
話本土派法西斯

仲有
小農DNA
唔係崇洋,係崇優
西方耶教文明
大愛包容

仲要開頭講埋陶傑真名，想兜都唔兜得

未有結果未計住，但有人心心不岔LO

你寫信俾佢話你係林鄭佢都會讀出黎

一支擂漿棍搞成咁大件事
算啦, 私下擺和頭酒, 以後大家收口

好呀
放係冇乜人睇既時段播就當做左野

我都諗住唔課金
屌佢諗住幫手足

但頂唔順佢

根本私心想借刀殺人

又唔可以咁講既 香港網台係因為有燒山先有今日既

話埋佢非禮呀婆 強姦左隻豬呀笨

自己作架啦咩十四老師傅，重邊會有人咁講野拍龍虎風雲咩

好多人播新聞前就開定電視
果個時間仲冇乜好睇
黃永個造形斯斯文文講野懶中立咁呃到好多人

蕭生引述一封來自「19舊同學」嘅實名告密信(個名條片有講，叫我哋可以搵佢fc)
封信話19喺英國讀書喺唐人街長期偷鞋
後尾因事得罪人仲入埋黑社會
喺第2條片開始稱19為神偷才子

告唔告到?
蕭生都話佢係讀人地寄比佢封信
雖然佢改佢花名神偷才子

老燒幾廿歲人都唔化

難民問題衰左又唔認, 心胸狹窄

口腔期
某國大媽/領導人
成日係用外國媒體XXXX

兩個KOL 互片, 又唔使寫稿, 又juicy 又無傷大雅, 又多人睇
大家都係咁諗啫

聽得好辛苦，依個星期有時轉咗去自由phone算，今日藍永又屌埋張堅庭

所以話佢偽善就係咁
日撚日話做人要有原則有底線又屌人法西斯
自己做野就最撚冇底線
買兇打人,想借恐怖份子手殺人
私怨一上腦就唔撚諗後果

有一樣嘢我諗唔明，老燒佢言論都唔算出位過火，論出位屌政府及黑警，啤梨晚報馬建賢仲屌得勁，就算國安法立咗之後，KOL 之中佢都屌得勁過老燒，肥啤梨都唔怕仲留香港，老燒幾廿歲人怕咩返香港呢?!

唔係,我覺得反修例係有班新聽眾唔知燒生以前啲嘢

個時未有國安法

諗反才子都算係咁
咁多年到依家玩到刑事先開名

根本唔應該鼓勵呢啲仆街廢老亂鳩咁噏都有水收 真係唔知佢戇鳩定你戇鳩

山！泥！傾！瀉！式！

真係屌佢老母，明知自己邪死要挑戰

結果比人笑又小9氣
又要搵人出氣 幾十歳人仲咁核突

鑊鑊估 鑊鑊唔中
得兩個原因 一係廢 一係邪
事旦搵野認左佢 摺埋收皮啦 累人累物呀仆街

果期爭人錢打官司

避債啩

香港網台仲係唔生唔死 根本走錯路

蝗永n年前係881晴朗已經好難頂 日日哭喪話又保育樹木

佢呢段日子真係過哂火位
我係19都頂佢唔順
你可以話19喺光明頂日日笑鳩佢激起
但佢下下spin去法西斯又人渣
仲引述一封不知真偽嘅所謂告密信人格謀殺
搞唔掂

腦燒平時已經亂up廿四, 宜家重抽同路人水當娛樂, 如果講笑無所謂, 佢似係來真

又有戲睇

成日話幫手足
實際請左幾多人根本冇人知
佢而家一個月淨係收PLAY床都差唔多成百萬
YOUTUBE當佢收多30萬
係台灣請一個人當佢萬5蚊
俾盡佢請15個人拍片好未?
佢一個月都CAP過百萬落袋
仲未計條條片幫佢香港呢便生意賣廣告

一早都話撚咗條廢老冇品又小家，上年黎小田過身，黎嗰邊出埋聲明話唔講病情，因為尊重黎生前意願。廢老就即刻出條片爆曬佢死因病歷，講到麗的相識幾十年老友，咪又係愛嚟畀佢賺views。呢啲咁嘅人真係不知所謂，人格都有問題，係兒登有打手鍾意日日吹捧佢。

難民個主題十九係上年講，我十幾近廿年幾乎集集有聽，就算當晚冇聽都上網聽番，十九只係攞個比喻，並唔係老燒意思，老燒有點強詞奪理老屈 !

19早兩日又屌藍永？有無人知邊日？想聽返

張堅庭咩事

噚日嗰集

老燒出名啲嘛, 70 80 90 年代啲電視劇都係佢寫, 啲老坑都認佢, 共黨都係怕有影響力/出名但唔撑中共嘅人

唔係議事論事
係人身攻擊，真係幾煩

話未經証明既人格謀殺,燒生仲多疑似黑材料

19成日都講, 如果hunter d料係假, biden 家族應該告trump誹謗
估唔到係佢身上發生

曲線吹奏腦燒

Trump得罪權貴但做到野
腦燒唔係以為自己係佢？ 次次買大開細, 信成都死

節目尾10分鐘左右

動機呢
知燒山低EQ, 而家又有航空母艦, 想整個局CAP佢?

琴日？

頭先佢都有講呀
所以佢都要出信告蕭生囉

跨境告誹謗冇得告？
要搞引渡呀

佢話張堅庭之前拍片屌特首唔封關，點解依家廣東省唔俾香港豁免，點解又唔拍返條片讚支那呢？

根本就係偷換概念

我都係反修例開始先聽蕭生，佢係我一年來，由聽得好雜 ... 至現在都係主要聽蕭生、最後篩選凈大紀元，大紀元【石山】對大陸內部好熟悉，因為以前佢都係為老共服務 !

之前聽城寨、潘東海、852游清源、及升旗易都已經唔聽 ! 尤其覺得升旗易最老作，成日搞分化呃課金 !

佢只係有份做 佢依家吹到全部佢寫咁真係仆街

疑似佢人網果陣幾多仆街言論個朵臭撚到乜咁
又炒仙股又種金

之前陳雲夠話退出Facebook 啦

咁你咪去報警囉

咁佢可以吹埋自己係股壇大亨

燒山呢招用過好多次話廢土去新花都 話教主係澳門貴賓廳R泥碼
佢都唔係第一次

陶傑都唔係次次中既, 上年佢估林鄭好快換人??(唔記得有無記錯)
但通常佢會講得保守
蕭生好似賭徒咁, 講得好興奮大膽

佢有錢嘅話，都拎去幫個仔還債啦，really doubt 有幾多真係幫手足

佢間立刻好大藥房呢？
係咪執左
而家佢兩父子去左邊呀

老蕭真係仆街嚟，條友由頭到尾都係為搵錢，包括開藥房但好多傻仔鍾意聽

睇死佢聽日就會即刻出片還拖
腦燒都係姣婆守唔到寡
佢老味扮慈祥老人
咪話我批死佢
形勢對佢再差D俾人圍屌就會反面轉向藍絲

咁又唔駛偏埋一邊, 見個topic 啱聽嘅咁咪聽耐啲, 唔啱聽嘅咪 next video 囉, 最重要係多角度思考

燒山燒埋去鮑聰咩

我無聽果集, 但我都會估, 19有提過下果堆字眼, 但就唔會係燒山講既極端版本

正路大氣電波19都唔會去得太盡

陶傑話係[好快], 都無話實幾時 , 沒事!

難民應該唔係唔認, 佢似真心覺得無問題, 佢應該覺得少數份恐怖分子壞影響, 細過救到難民好影響,

如果燒山只講「19才子」「廁紙包頭」「英國回流自稱才子」

陶傑更係出唔到律師信啦，你指名道姓人哋讀書時期喺英國唐人街曾經偷竊，係一件犯罪行為。

咁我係陶傑嘅讀者，我聽完蕭生咁講就覺得陶傑係一個罪犯，佢所講所出嘅書籍都係一個罪名編出來嘅文章，我以後都唔會再買罪犯陶傑嘅文章，書籍！

啲人唔知佢網台年代啲嘢

2015年10月
記：「可否解釋清楚你的難民論？」
陶：「其實我是說當無條件和無償收容難民時，這事就會變質，大量非難民甚至伊斯蘭恐怖組織會滲入，到時必須武裝巡視邊境。你看，德國十多天已改變態度，匈牙利也設置鐵絲網和派軍警駐守，所以我說法沒錯。」

記：「是否說過要用機關槍掃射難民？」
陶：「我不是叫人去掃射，我指伊斯蘭難民應由中東國家、海灣國家帶頭收容。這些國家有很多房屋空置，很多工作機會。（收容難民）絕對不關歐洲事，為何要歐洲接收？」

記：「蕭若元罵你是人渣，有何回應？」
陶：「這個人我不認識，每天也有五毛指我是人渣。我的時間很寶貴，上網閱讀只選擇第一流的人，我沒有時間浪費在看不起的人身上。我也沒有聽過蕭若元的節目，所以不願評論其節目質素，也不願評論他為人。」

cls
咁台灣抗疫做得好
又唔見你蝗永拍片讚台灣

係, 本身形象好轉左, 華人界第一抗爭KOL, 最近又做埋國語, 航母都輸丫無計

十九係我最中意聽電台主持首位，揸緊車或搭緊車，連一至五每晚都要聽佢，佢幽默感好而且分析好獨到 ! 不過上年有一段時間對佢失望，尤其修侈活動最激果期，佢有意迴避而特登去講歐洲話題、尤其英國 ! 果段時間我開收音機，鮑偉聰一向較衝動即講香港，十九就即引導鮑轉話題，我就即刻熜收音機 ! 我懷疑十九怕話題太敏感，影響商台續牌卦?!

以為自己做大左
D舊病又番翻黎要唯我獨尊

老燒尋日過份激動，睇佢都控制唔動自己情緒 ! 十九份人窒人串人好高招，大氣電波大家互片，老燒一定唔夠十九鬥，隨時老燒激到爆血管 !

玩命的19

嘥氣啦條撚樣，日日都扮撚晒嘢，想學人哋抽水，講啲又唔講啲，同嗰件垃圾健吾一樣，扮晒智者，用啲賴清高嘅角度睇嘢。其他主持又係唯唯諾諾，由9佢up，聽都聽得好撚辛苦

本來佢呢段時間出片已經開始誇張
D料都係東執D西執D炒做大雜燴黎講
佢組織能力好講野好聽就開住做背景
佢出左19果兩條片開始我已經冇再睇佢
個朵臭左咁多年難得呢兩年做番好又係咁樣
本性難移咪呢種

我知呢到係光明頂post
但吹奏19才子好無謂
仲有如果係同老蕭私人恩怨都嘈到上去商台開咪
真係幾廢
學佢話齋浪費大氣電波
不如講番左翼右翼好過
仲有19才子唔係每句都岩
最起碼你要我舉我都舉到幾個例證不過講多無謂
只係想講無謂過度吹奏一個人
大家獨立思想

有冇人搵得返邊集提過機關槍?

鮑生會邊度反擊, PATREON?

咪係 重留戀係港產片嘅黃金時代

早前沈旭輝去台灣探老燒，順便做個直播訪問老燒，刻意引導老燒問佢大選形勢，老燒借美國某民調報告話：『侵會山泥傾瀉式大勝』，沈旭輝即刻陰陰咀笑，仲聲明係舊生你講咋、唔係我講呀! 十九都有提呢件事，仲笑老燒俾沈跣 !

乜唔係避債咩

老實講
張堅庭都算係中間派啦話
咁都鬧……
條友仔真係

唔關事
19才子根據就係保守撚無其他人咁激進
我斷斷續續聽左兩三年
佢大概係傾佢資本家的知識份子
西方主義信民主自由但同時有少少優生學傾向

因為燒山已經指名道姓咁講19犯咗刑事罪行
19如果想話自己無做過既話就梗係要公開澄清啦

無聽過

樓主雖然已經好少講嘢，不過都唔係心盲

毓民同19都曾經隔空互屌，但頂曬櫳政見分歧，互相起朵，都未去到要真係人身攻擊，人格謀殺，最後重friend返，同過李怡，倪匡，蘇賡哲組成智慧五人茶聚。

但係毓民同19就分別都唔妥條廢老。廢老網台年代啲仆街嘢搞到眾叛親離，包括毓民。而家兒登當道，連網典都就嚟冇人識，梗係冇人記得。呢道其實不嬲都唔會一味吹奏19，好多時都係會笑鳩佢甚至屌鳩佢但係就唔會好似廢老自己同打手咁，咁多年都重係J緊自己啲乜乜柒柒，尤其是四十年前麗的打到隔籬臺落花流水呀、狂風掃落葉呀嗰啲嘢囉

講真講人品我覺得半斤八兩
講才學兩個學術傾向都唔同
要數香港真正知識份子而加死曬喇
或者你去大學搵老一輩囉但講真好多都係19口中的左翼

睇唔通佢係真心膠定係明屈

其實老燒重提當年難民問題分析，真係自攞嚟柒...
只會證明19又中

佢咁小氣, 點會冇

呢段片我第一次睇，好好笑好精彩 ! 我以前冇留意燒生，係上年反修例先開始聽佢，依家先知佢原來咁 PK ? !

我都想講，唔覺呢個post既人盲目吹奏19
明明都係吹奏李居明大師

CAP返張陰陰咀圖出黎, 沈教授幾陰險

講呢樣真係輸9晒

係, 有聽過呢集

有時想打陶傑, 但19真係易打好多

吹奏要賣埋告白，買咗飛睇共和三夢未

咁如果計政治知識及世界觀，十九一定高過老燒，凈係語言能力都高過老燒啦 ! 十九有時請一啲老前輩嘉賓，好多歐洲及中國歷史，佢都真係完全搭到咀及記得好清楚 ! 英文及國語佢都比老燒好好多，呢樣都好重要 !

兩個人講人品對比的話
19玩得
老燒小器

你有追開POST都知19時不時開咪撚狗玩D錄音撚
自嘲又有,扮聲扮女人都唔介意
老蕭唔受得人屌
你睇番3,4號果日佢俾人圍屌佢登死拜登佢拍片出黎話自己唔係燈神
開聲前4,5秒眼神怨毒到仆街

Yes

呢個post上左熱門

師兄唔洗返工呀？

燒山自稱大量
但表現出嚟就好小鳩氣
邊有大量嘅人拍片問大家自己係咪小鳩氣架

真係大量就一笑置之唔再提啦

冇錯，全中 ! 仲有佢做直播時，一路講一路想彈起身打鏡頭咁滯，好在佢肥又行動不便彈唔起，真係好激動 !

覺得有人盲目吹奏才子都應該唔係成日睇呢個po
明明鑽石公主號陶生奶野呢個post大把人笑

而家上YOUTUBE都仲SEARCH到

近來冇乜工開，所以咪成日聽 KOL 解悶囉 ... 唉!

佢以前真係吹到自己係大孖沙
講到自己好似同大劉同級㗎

佢係有提黃永 但唔係鬧佢喎

19扮d口音好撚似
上海 潮州 北佬

好明顯唔知, 如果唔係都唔會咁多人課金, 佢又係on9, 洗咗底又衝返出黎

呢條片頭幾秒個表情真係百看不厭
眼神怨毒
咬牙切齒
俾人圍攻果種無助同不憤表露無遺真係要SAVE低落黎傳世

睇唔到

巴打，你聽過老蕭以前同長毛一齊講中國近代史未

老蕭係小鳩氣
19係玩得
但我覺得佢人品差唔係唔玩得而係佢把口太臭
有時串到唔玩得的人底線引爆對面
所以19咁串得罪的人你估少咩
仲有所謂底線人人唔同而且時間長左同空間唔同都可以底線變唔係底線
今次19玩出火咪迫老蕭爆醜聞
我唔知真定假但今次玩出火
我覺得幾無謂
你話平時佢抽下馮同學果D
馮同學無所謂大家fd就話
但抽老蕭呢次有無火上加油大家自己判斷喇

當然你可以話佢無問題
但咁樣唔係君子之道姐
不過人品同才學係無關
我聽佢都唔係要聽佢人品幾好點做人
我要聽料長知識姐

未，不過老燒早兩三年，都成日講歷史，好似佢都幾熟悉喎...堅定流?!

話肥佬黎做生意似佢

呢次真係韋拿踼法似我

一句燈神有幾過火,燒生網台時代把口衰過19唔知幾多倍

馮同學唯恐天下不亂, 不斷鼓動19做回應

我仲等緊粵劇特朗普既續集

19從來都冇人話佢係君子
不嬲D人都係鍾意聽佢呢D風格
出名有番多少社會地位D人唔玩得最多咪收埋自己圍內人講
老蕭恃住有個平台就生安白造所謂證據去謀殺人格
人身攻擊
你唔好唔記得腦燒人氣KEEP住主要係俾人笑燈神多
俾人笑撚左十年燈神都仲頂唔順呀?
咁佢咪唔好成日預測囉
錢又唔係冇
係要屎忽痕係咁拍片過口爽
17年佢自己話退休以後唔提政治
呢兩年又點樣

燒山成日話自己hku 勁過陶仔多多聲, 但你地就唔信佢講野, 重笑佢燈神, 所以嬲左好耐, 由高登積怨到宜家

聽呢啲不如只聽19算
其他似係浪費時間

佢仲收埋蕭遙遙禮物

共和三夢咪續集，係毛澤東第三部曲喇

其實燒山媽咪麵咩意思, google過揾唔到

我youtube年代無睇佢
可能youtube片較短,
無咁多破綻,
所以新聽眾有佢係好人既印象

易還財務

以前就係成日聽佢講起唐伯虎, 跛豪, 大地恩情, 頂佢唔順.

19燒山講難民呢樣野係幾年前既事喎

就係本身唔過火
連登loop開post玩19玩埋一分咪到左今日咁
講真琴晚鮑生話可能係系統上有問題要諗諗都好過重覆提燈神
無建設性的笑話抽水玩兩三次咪算（圍內fd都算，最慘唔係）
抽足十鳩幾廿次無謂
Btw老蕭都係口衰我第一講左半斤八兩

鍾意聽馮同學撥火，節目效果好正

又要分析做預測威威
預測錯咗比人笑吓又頂唔住頸
成個細路仔咁

況且大家都係笑吓啫
大把人笑完咪繼續睇你
有乜好嬲

換轉比著係19一定拎燈神呢個朵自嘲
久唔久講下反話咁
大家開心

搞錯咗添

屌第一次睇

我都係果陣開始睇老燒

但之後發覺佢d片無咩營養, 條條片好似直讀新聞咁, 分析又麻麻地... 唔啱口味所以無睇好耐

但光明頂撇除遲播、廣告及新聞時間，實際得果半小時，根本唔夠喉 !

差唔多成十年前咁都搵到

佢俾人笑燈神笑撚左十年啦
佢舊年初初彈起D人都係見佢扮鬼扮馬話佢咁老仲玩得先慢慢多人睇

燒山以前比人屌到仆街

19點解要開名回應呀
係因為燒山話佢涉及刑事呀
你估19想講架

佢都恥笑過佢個仔電影成就高過十九, 3D 肉蒲團有幾咁收得.
佢地以前有個影評節目...

係，但估唔到佢今次跳哂制，冇哂儀態 !

以前燒山奶共無晒人提 不了

真

佢扮人口音確實你好好笑，上次扮誠歌都笑死我 !

記得唔係人網，但人網有，唔知佢地有冇修剪過

燒山唔知有冇後悔玩到咁大
出上果陣D人勸佢收手唔撚停
而家俾人挖番晒D臭史出黎

十九成日抽返自己水廁紙單野. 老蕭早排都學玩燈死啲人, 仲以為佢醒咗

佢成日話自己19

講真 呢獲燒山玩大咗啦 拎封都唔知係咪自己作既信出黎讀
入面D指控都幾撚嚴重 同埋都幾撚誇張下 好難令人信服
以前難民問題都可以話觀點與角度
封信就真係過哂火位 本來兩個隔住互片下咪算 係要玩咁大

我都以為係... 但其實係唔玩得, 今次老燒係真嬲

19引蛇出洞set士碌架

第一次聽以為真係誠哥

燒山咁既人品都有打手
乖$0.5

咪係
19都係今日先開燒山名

以前燒山話收購高登

以前人網聽起, 聽咗一排越聽越唔對路就冇聽.
之後我識啲人先開始聽佢, 一開始時都覺得佢好似好勁咩都識,我同佢地講你慢慢就知, 結果之後問返真係冇再聽.
連軍武器研都曲線過佢啲軍事嘢講錯.
如果你識電腦, 你一聽佢講電腦(台積電同強國冇CPU ) 野就更出事.
其實冇人會真係咩都識, 不過佢真係做到昆咗好多人以為佢咩都識. 但如果係你熟悉既範疇就會知佢冇講既野好表面同錯.

同埋佢真係唔識好好利用燈呢個名, 我識啲以前好少聽網台既人, 專登聽佢都係因為佢燈, 唔知佢以為啲野.

同埋佢真係唔識好好利用燈呢個名, 我識啲以前好少聽網台既人, 專登聽佢都係因為佢燈, 唔知佢以前啲野.

勁

我無跟開呀, 估網台時期嘅老燒應該幾難頂

燒山好似讀歷史出身？

講19人品差就係0.5
老實講我鍾意鮑偉聰多過19

19唔開名係節目笑燒山就叫人品差19玩出火係咩玩法

燒山郁阿19就冇問題唔叫玩出火？

有問題啊
所以成件事都好無謂
兩個係君子之交的話可以唔洗搞成咁

19咁就係人品差?

咁咪係囉
19唔開名笑人燈神威力勁 都係笑一陣啫
燒山駛唔駛玩抹黑人地人格me too 呢啲手段去還拖先？

我覺得唔算人品好
你可以唔係咁睇上面講左
仲有我從來無講老蕭人品好
不過討論呢d人品問題好多時都同主觀判斷有人
講做人的人無一套一定岩的標準
我係對19抽足咁耐十七國語言/燈神水覺得無謂
對方又唔玩得你繼續撚而加搞到咁
我唔19一d責任都無

但佢上年年中打後，成日自嘲話自己係燈神，仲叫人去佢堅石燒，講出燈神急口令有優惠，大家都玩得好開心 ! 但估唔到今次侵一輸，佢就冇哂氣度出哂醜，Youtube 好多人留言話佢，所以可能佢越睇越嬲冇咩人撐 ?!

應該難中好多

係老蕭白痴
呢d手段係無謂兼垃圾
對正19講的支共人DNA玩人格謀殺

不過你要我即刻舉19都有用過呢d論證
例如19講過拜登副手賀X麗樣衰個樣不似人君
不過佢後尾自己都有認唔係客觀

屌你咁又係

19人品簡直差, 唔撚照顧老燒弱小心靈抽9佢燈神, 罪大惡極

攪到燒山惱羞成怒, 今次只係迫於無奈要出2條片直線痛擊19, 以作警告
因此責任全撚在19, 燒山好野

夠唔夠中肯? 滿意？

你講19嗰部分我有一部分都幾認同，不過如果你話燒山同19都係半斤八兩，我就 不敢恭維

又想將陶傑同燒生各打五十大枝,將雙方講成同一層次,
但事實係由佢講17國語言開始,點撚睇都係燒生有問題

係
老燒17國語言單野真心柒, 比我係19都會抽乾佢啦

外號叫19幾可愛
人造人19號咁
同埋數字又易打

點解燒山會比人屌係燈其他人唔會？
因為燒山比人既感覺就係牙擦巴閉要威但最尾又柒左唔比落台階自己

19才子呢個朵就係毓民當年喺廢老個香港人網開咪嗰陣改
19叫返佢做狂貓，因為毓民叫自己做癲狗

但好多人打19 都未必諗住濕鳩既意思

燒山個仔出名敗家同仆街
D財技同所作所為又咪燒山教佢

出面唔知，呢個帖我諗絕大部分人都應該知係濕鳩

我意思係 打出黎果陣無諗住濕鳩二字既意思 而只係19讀音

燒山準備收信啦
死膠佬
次次咩事都見風轉舵
最記得條撚樣係6月9號出片屌鳩衝立會班手足

當年開緊波嗰陣未必

燒山今時今日拍片仲夠唔夠膽用以前果種語氣同潑婦罵街

升旗易最老作，真，聽兩聽已無聽

19今次使唔使譯番17國言語言俾燒山？

以前星期二晚最,6點開始聽啤梨8點細良10點教主11點光明頂，之後細良已經無聽啦，教主去左台灣後都小左聽，係得返啤梨同19，反而佢地兩個最支持侵同反左膠

之後好似俾飛影屌到仆街

跟住廢老就有句名言：關鳩你事咩飛影

我喜歡聽「港燦會館」齊阿哥多啲

唔澄清唔洗番英國

仲好似講到老婆搞到佢要走

佢最偽善，起碼陶傑唔會在自己channel 買食物廣告
佢自己在台灣避難，陶生在香港照開咪
佢自己開餐廳賺快錢（自己卻走佬），陶生成立cup
佢口口聲聲大愛做嘅嘢左膠，陶生雖然係口衰，但做嘅嘢無人渣過
我最憎左膠

19最人渣行為係幫某人寫自傳

笑死
播國歌播得唔夠多

真係笑撚死人

阿靳同我bam左佢

又插屎忽又屌人，都唔叫口臭？
陶生串吓佢咋 佢咁話人？

係啊😂😂😂
我爭啲唔記得

燒山點解唔檢討下自己俾人笑做燈神

呢句野好撚正
以前成日都聽到

蕭若元就係一個泥沼,
推19落去個泥沼度邊個會得益呢?

收錢幫人寫自傳冇害人
最多你叫佢文妓
佢自己都認係文妓講過好多次點解文人就要有風骨一定要餓死

啤梨前晚都講咗

講左乜野

有請胡志偉

就係最多話19係做寫手，有水咪寫。重叫羊獸畀夠千二萬林匡正，寫多幾本自傳都得 廢老揭人陰私就一啲公共性都冇，純粹私怨上頭，人格低劣。

所謂陰私根本都冇可信性得把口講

自從燒山話要根據基本法比菲佣有香港身分證，我就覺得呢條友膠到無倫

佢啲層次係得咁多

感覺又系太多老作

番聽中、19我撐你呀

屌柒蕭燈

收爹啦老燒，好撚煩，１９唔好再哂時間提呢條廢老

記唔記得當年腦燒話要收購高登 關９你事咩飛影！

依家咁睇，燒山收購紅登可能係好選擇

之後阿靳都走埋,得番班刷鞋他就到"燒生好嘢"

商台節目重溫最早得2017年尾

中間果棟依排晚晚都中架喎

燒山即係蕭生囉

媽咪麵係連登財經台燈神

隔離post見到

以前教主喺議會上中意聽佢，今係政府討論都係一個潮流、一個時代，我覺得教主已經過時，佢節目上一味行老一套凈係鬧：『係咪 ... 係咪 ... 係咪 ...』，一味鬧少分析 ! 加上佢擅長中台歷史、多於世界歷史，所以對世界觀上，我覺得佢都係較表面。

反之台長佢本身讀世界歷史，偶然有次聽過佢自己主導做節目，發覺佢對歐洲歷史好熟悉，分析得好詳盡及透徹，而且佢英文比教主更好，對進一步認識世界歷史，係有更大優勢 !

其實台長好多時係好遷就教主，佢地兩個一齊做節目時，明顯台長會遷就教主唔出聲，只係笑下及點頭。但當台長自己做節目時，就真係另一種氣勢，可以盡情自己發揮 !

一周時事必聽
香港唔多討論國際時事有水準既節目

唔聽過真係唔知，台長原來對世界歷史及軍事，都咁有認識 !

呢個 GIF 圖都出現一段時間了 !

唔介意陰謀論可以聽埋神秘之夜
上星期講deep state

之前老燒食住個勢玩自嘲自己係【燈神】，仲叫人去自己間食店【堅石燒】幫襯時，讀出有關於【燈神】急口令，就可即場獲得優惠，其實自此之後佢形象都轉變好咗!

估唔到佢同十九私怨，突然忍唔住爆發，致今次一鋪清袋 !

其實張bingo表要更新

除左光明頂同大灣輝個堅離地球

仲有咩可以聽？ 最好唔太長

揸車果陣有時冇野聽好悶

我調番轉
開頭有聽教主,入議會之後少聽咗,
因為節目變咗政黨宣傳機器無咁好聽,
嗰時鍾意聽老燒加長毛加台長啲個組合
之後走吓又一個走吓又一個變到燒生好嘢就無聽
至於才子嗰期覺得佢偏幫曾蔭權到出面無聽
最近一年先聽番才子
老燒同教主就好耐無聽過

律師信要寫足咁多個譯本呀

叫MI5 MI6查啦

某人同燒山都friend 喎
唔係咩

燈到自己要走佬台灣呀

網頁版應該冇咁少喎？

燈埋自己

鮑 SIR 太正氣，佢自己做節目有點悶，我嘗試聽落去都唔想聽了 !

阿姐反正一件污兩件穢
幫土共攬晒所有衰野上身
記得陶傑好似講過咁上下既野

尋晚update 咗

又中

德州州長懸紅100萬美元去叫人舉報選舉舞弊

正中間放左膠好啲
咁易中啲

泰泰

揹多幾個炸彈送佢落海

蕭若元開咪點名罵「人渣」 陶傑怒斥誹謗：一定出律師信

之後2015-09-07燒山開始開火，到到11月就話17國語言send信

老燒del咗疑似誹謗陶傑條片
Del 咗下 呢條係上

BTW

噢花賣爹波地！

移居台灣既秋生都出聲

原來段片DEL咗 燒山笠水

秋生咁睇得起19嫁咩

到底要幾唔理性先會走去屈人犯刑事

趙氏讀書生活都ok
教授嚟
同燒山frd底

唔會同燒山一樣咁廢噏吧？

亂搵過聽幾個，一唔係就老練咁長一唔係就好大紀元feel老作9up

肯比錢，就subscribe大灣輝個pateron 入面勁多野聽，陶生個cup都好多野聽，好多冷知識

2030鮑蛇有live講總辭
唔知會唔會回應燒山
佢尋晚話會係個人平台回應

有冇back up

蕭NN

條傻西一私怨上腦就唔理後果
傻蕭唔係話唔怕坐監架咩
最多咪罰錢兼登報道歉

19可以點樣唔俾錢就可以係電話亭打IDD

老燒當年幫佢入錢

話人係老黑 19唔做嘢唔得啦

成個利物浦既老華僑都知
有冇記者去查證幫燒山平反呀

鮑sir好似有自己節目
馮同學好似有係youtube節目做主持

Skype : jialun.WU
大家去求證下啦

佢讀econ, 講經濟比較好
試下聽一段睇下岩唔岩feel

鮑蛇話個節目下半場會回應燒山

燒山話19成日錯
諗起以前有本書叫修理陶傑

入場先

鮑sir話唔好笑佢哋

鮑蛇保泛民

陳雲舊同事林鄭月娥終結一國兩制

鮑聰話保皇黨會被清算
末日先至開始

而家終於講私人恩怨啦

進入左法律程序

咁都叫人渣中既人渣

燒山從來唔俾佢個女睇中文台

叫燒山返香港
叫燒山唔好再講粗口
唔好再人身攻擊

鮑蛇咁苦口婆心

燒山兩父子唔駛撲水咩

19一手硬 鮑聰一手軟

個封老作信真係玩大咗 燒山道歉
鮑蛇做和事佬 19唔好告
就咁完咗佢算啦

燒山剷咗個段片啦

del片都要道歉架 老屈唔洗成本呀

燒山叫19回信俾佢喎
19話一定

19會唔會要求燒山公開道歉

吓？del片？
唔係好撚大支野架咩做乜笠水

燒NN del片

燒山唔好咁廢老啦
政府愈嚟愈打壓仲掛住小器私怨內訌
你自己都搞過傳銷買兇打人啦

Backup片呢

腦燒會扮唔知
出咁多條片謀殺人格
仲主動叫19出信
下一出信就剷左條片乜佢唔係話係真既先報出黎架咩

CAP 出黎用

蘋果個報導SIU4我

侵唔通真係大師話齋行緊大運
咁多選舉舞弊嘅嘢嘅

大師嘅嘢聽下好喇，支持佢大戲好過啦，共和三夢

頭先鮑偉聰條片
都回應得幾好喎

嚟啦，今日就睇吓中唔中

李居明

入啦入啦

螞蟻大師

螞蟻大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

太歲頭上動土

咁啲樣又真,
陶生仲講過特登唔修改番啲文章錯誤,
話咁先乎合差不多先生既社會
但老燒講嘢都成日錯
不過重點係老燒佢想人格謀殺人同十七國語言事件,
已經唔係辯論同筆戰咁簡單
嗰種惡毒心腸先係問題

51 大師

開支guinness等19

話時話 假如17國語言事件喺今年先發生
老燒係咪衰硬國安法

雷漿棍

馮智將

又到

智障

又雷漿棍

一開波就擂漿棍

屋企拎返支雷槳棍

屌
又係智障
熄機

Dead body終於dead咗

智將又想引19?

打AOC

屌，借7婆刀姐，有條例叫7婆請求人大，要合法ma所謂

都未碌豬，我唔要你比返粒法治我，我要你去碌豬

社會主義 好似得越南 叫好少少，其他都失撚敗

拎人工咪違反國安法

琴日先叫完人做才俊

「泛民總辭」系一場贏左冇著數 輸左累Trump Trump既鬧劇

又推比林鄭

特區政府涉嫌為港獨勢力提供資金

唔係調轉咩
大陸郁四個,之後美國郁四個

4對4

大口狗為港獨份子提供宣傳平台

一件污兩件穢，怕咩

蟲太

遲下美帝再制裁 咪要dq埋cctai同陳沛然

捉虫泰同陳醫生

可以幫手買散水餅

就好似AV 女優, 下左馬, 就乜都做

美心

黑美心

美心散水餅

陳醫生都叫屌過黑警搞醫院呀
泰博話救過理大手足，但 ....

Role play啫，支共要有咁嘅劇本角色。陰謀論啲，自己咁強調自己角色？

有冇咁低B, 低能

有冇咁低B呀

人渣
巧合

人渣

巧合

咁對支那嚟講飯民應該留定唔留

中左bingo 人渣

等緊埋位做忠誠反對派喇

接受委任，但俾人搣柴

中左人渣

陶生, 今次我唔接受, 有冇低B 到咁, 林鄭假假地HKU 畢業

19叫做兜得幾好
可惜班飯民冇佢既論述

最緊要係殖民時期HKU 畢業

吓 林鄭唔低能就唔會搞到今日咁

美帝每十日制裁一堆人都幾爽

現有非法立法會議員逐個逐個搞

諗起都好笑

馮智囊

陶生今日有火

Hi

低能都有分層次,低到咁. 小學雞都知啦

仲有一種叫‘高分低能’㗎

蟲太：有水搵 唔辭住

坐係屋企得唔得

佢哋唔係話用立法會議員身份去幫手足咩

蟲泰今次坐喺度都贏

虫太會典地

會坐返埋位

不嬲都係議會係花樽

我屌, 鄭生做建制B隊都唔好咁啦, 學人大咁10000 agree : 1 objection

魔王收皮 勇者要失業

兩個仔係人地手

濕鳩：香港係解放，唔係回歸

成條產業鏈, 大把人失業

拆關口LA 14億人黎搶工 睇班藍絲重港唔港澳一家親 我係中國人

愛港力班友典蒜？

俾埋藍永做囉

鳥盡弓藏

五毛都要失業

19 一講香港政治

就要用番「泛民本位」思考 / 評論 / diss本土

魔王要炒緊堆雜牌軍, 勇者隊法師, 武器供應商都無得Do

兔死狗烹

燒到上身先知死

唔好執啦～～～香港最後嘅清泉

成個行業, 咁就無.

提早拆啦，唔洗用錢重建皇崗口岸

注：皇崗口岸已重建一地兩檢中

狡兔死 走狗烹

巴西
真係垃圾

暴徒就收10 幾萬, 咁我估班愛港力無1000都100 掛

俄羅斯輪盤

可能真係得五毛

被自殺

定之後請翻堆用黎扮反對, 扮到好似無人知依家一國一制

香港仲有言論自由

遲咗入場

低過最低工資, 告唔告得, 定某律政司又介入

唔比國安搵上門的話........

然後成個獻世派，換晒做手腳唔乾淨的支那人，腐敗治安差令社會樓價跟著攬炒，依家d獻世派唔夠支共幹部落格撈錢來，最好連差餉都貪污去

話時話，燒山前兩日插陶生條片下左架

有人笠水

private了姐

燒山笠水都唔係第一次

咁仲唔叫笠水？

唔敢公開

咁咪係笠水嘅表現

夾定啦，請翻黎咪無事，真示威咪啦，再加句歡迎合法示威

今日廣告咁長嘅

泛民好垃圾

湯家出來嚇鳩你

19

一向某國都有民主黨，無人知咁解

Btw琴日係咪話今日播義勇軍進行曲

我討厭政治

話說佢而家點，有少少掛住佢

物理上存在

布又唔畀拉
職又唔畀辭
又要學人DQ
自相矛盾到咁嘅情況

左膠民族主義共產黨

環球時報
我寧願睇老衲嘅人民日報

坐等立法會議員被制裁啦

衲場新聞

打尿震

馮同學幾時撥下火燒旺佢？

不如睇墳場新聞

咪同‘禁蒙面法’、‘口罩令’同時存在一樣

社團要班細面前團結形象, 唔妥都要出席大會

老衲嘅人民日報

建制派同議會都唔需要啦

叫屍生採訪一下美國超過120歲嘅選民

發覺中共好鐘意響香港自制炸彈

唔撈好閒啫，駛唔駛講到咁複雜

湯家實又出來講野

契仔

唔好走呀

法治社會

總辭無犯法, 係別有用心啫

話說制裁先，定吹風DQ先

走左之後就鬼打鬼

有冇人提提我

來自天堂的選民

到底乜鳩係別有用心
有心就有心 無心就無心
別有用心

其實上面就係好似變態佬咁，你想自殺唔係問題，但要遵照我死法去自殺，呢種就係強權囉 !

19 凶返只建制狗轉頭

唔畀佢spin去政治花生方向

220歲開國元老級dob寫1800年

如果冇記錯應該係制裁四個國安

之後先放風話DQ

失信選舉人 Faithless elector

1800/1/1嗰啲好似其實係冇入生日data
不過其他就...

馮同學撥火

沈大師訪問d 人咁

什麼輝

今日老蕭響到明唔再激心，由今日起一定唔好全部講政治，一定要講一兩條輕鬆話題 !

睇佢都知之前玩得大過頭，佢唔似驚十九告佢，相隔兩地亦好難告 ! 佢只係見自己 Youtube 留言，咁多自己聽眾都留言屌佢，佢怕影響自己聽眾、而直接減少收入啫 ! 所以見佢今日講嘢，係好刻意想忍耐收口囉 !

抽埋沈大師

馮同學竟然都抽一野

馮同學又撥火

琴日係咪話今晚播義勇軍進行曲

智障又叫陣

加火水吖唔該

受訪者: 我經歷了南北戰爭, 唔想美國再分裂, 所以我投左BIDEN , ‘This is the time to heal in America’!

光明頂撥火第一人

智障都叫有才智

選舉人票上次都冇轉，今次點會，除非登登有大獲野爆出來

與其撥髒水,
用佢既風格係理性邏輯上提出更優秀既觀點仲好啦

老燒玩大左啦

其實侵反勝機會唔高，我地都係食花生算

冇咗泛民，有乜嘢爭議都係建制派自己硬食返，所以佢哋好想要一班冇影響力嘅布景板

高登粗口Filter走火

11月5日 何君堯斥泛民拉布違誓言 明致函林鄭要求出手DQ許智峯、林卓廷
11月9日 美國財政部周一在網站宣佈四名國安制裁名單

謝指正

我屌你老母 變
我暗戀你老母

DISMISS

星期四見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

Bingo又中？
理性邏輯

散水

明晚11:00

Dismiss

又笑死人咩 !

如果唔計何君堯，中共放風呢？

以後收工男咪冇工開囉?!

杜撰 : 着制服嘅黑警

正

教主自己有講過, 佢喺個節目度, 係要鬧人先高收視.
想學野, 要上佢D堂....我無上過, 不過佢某次自己喺youtube講

問到陶傑會否考慮在台灣入稟告蕭若元誹謗，還是在香港入稟？假如香港成功告入可否在台灣追索賠償時，他回應：「一切可能都在考慮中。但現在佢那段誹謗我的言論在YouTube已經刪除咗，但可能在私人課金的Patreon仲有，正在調查。」並引世衞總幹事譚德塞作例證及台灣法例處罰判決後，陶傑補充說︰「而且香港公民係可以照樣有權告入台灣的。佢作出此誹謗行為時人在台灣。」

舊年都俾佢呃左以為轉性
自己餐廳都玩燈神急口令
點知都係本性難移
大肥話佢上個月5000萬view跌到3000萬先搞單juicy野出黎吸view
睇錢至上

上電視

終於DQ左個老師啦 個陣特登講鴉片戰爭

以後點教書

陶生又中，陶生好野

小二教鴉片戰爭

咁燒山又真係一個講話同行為不一的人

入啦入啦入啦

食住黃店燒賣嚟聽濕鳩

今晚又要邏輯101啦屌

教育局回應指，根據有關電視片段，主持人以幽默的口吻提到 「若是每天都捉烏龜去刻字，烏龜豈不是很快會絕種」，並沒有直指紙張的發明是為「防止動物絕種」。教育局指，一般人觀看完整片段後，都應該理解是戲劇性及過場的演繹，不能歪曲成為推卸責任，甚至狡辯的理由。

有幾多人支持陶傑用機關槍掃射難民同拖佢地出公海既講法

其實佢先係人渣
搵人一拳一百蚊打黃霑、開藥房賣水貨

覆得好快啊

割包皮

即係唔認有講過

真係比毓民講中 三不一沒有

SIU4

鄭屎泰終於比港澳辦認證

點三不一沒有？

錢最實際

不參選、不助選、不投票，以及民主派立法會議員沒有不總辭的理由

課夠數 不理支那人
但現實 愛國逐名份
縱再見 亦難熱普城
契弟 喂呀哥 記入心

《契弟榜》

有水CAP

PS二零一八年立法會九龍西地方選區補選

啲老飯民

網球場宣言時刻

入

【明報專訊】全國政協副主席梁振英噚日喺港台英文節目《給香港的信》，談論港區國安法爭議，提到民主黨立法會議員鄺俊宇早前以超過1000萬元買全新住宅單位，話「好高興」見到鄺俊宇過去4年任職立法會議員期間所獲取嘅500萬元薪酬有「好好嘅用途」；又話鄺俊宇唔係近期唯一置業嘅人，發展商近日賣樓有好好成績，認為有人對「香港已死」嘅言論感困惑係可理解。

總辭之後銀行會唔會call loan ?

冇執政意志

網球場宣言
有睇連登

才子，鮑sir晚安!!!

歐芺左媒啲“傳” “有消息指” 都係老作 通常不可信
但hk01“有消息指”關於大陸嘅消息多數似上面特登放風睇反應

可能都仲未
都係要等美大選定數先

我唔你比返粒法治我呀，我要你去碌豬

走音

昨天有人講過

泛民果班佢地都係覺得有險可守 加上儒家劣根性 想係制度入面反對制度
唔好下下就錢咁膚淺

但建制班廢物唔含撚入立法會撚有人會請佢地

19真係連登仔

遲到 講緊網球場宣言？

剛剛講緊

又預言?

Le Serment du Jeu de paume, Jacques-Louis David, 1791

香港已經去到網球場宣言既時刻

no 係連登仔講先

公平D講 專業人士果班 10皮一個月 對佢地黎講真係唔係D咩
加上E+樣樣野咩都話你犯法 拳頭又唔夠人大 法治又佢講灑
E十皮真係唔係易食 除左你唔係真反政府 同政府夾埋做SHOW
係連登仔咩都咬人為十皮 供樓 早上聽RTHK千禧年代 都唔少藍屍覺得係咁

啱啱講緊咩 做咩無啦啦講網球場宣言

飯民比人DQ之後會點

咁巴士底監獄呢

泛民拉隊走

BLM 組織致信拜登和賀錦麗：我們選了你 你要報答

又去返BLM

點解我會明？

佳仔

黑帝君臨

黑命貴呢個名真係好正

打黃霑佢自己親口講

人人生而平等（黑命貴）

共產黨就係汲取教訓，一定唔會放權

左手邊係希特拉
右手邊係陳同佳

不如侵放棄 等blm革命成功 送拜登賀錦麗上斷頭台

歷史不斷重複

屌又一張

人類總是重複犯錯

19 鮑蛇 呢兩隻泛民KOL而家講既野

我4年前經已系MyRadio既本土KOL口中聽過

今集好有錄音feel

變質結果就走向極端

留名睇下等陣會唔會binc

各走極端下場就係戰爭

今天 Youtube死左

走得太前
果陣唔明 而家明晒

從歷史得到既教訓係人類永遠唔會從歷史中得到教訓

以為唔教現代政治就一定會冇事？

本土最前線?

六四、三峽大壩全部推比李鵬，五眼圍堵全部推比曾慶紅腐敗反黨集團又可以延命20年

唔知點解而家苦笑多

個老師又錯唔晒喎, 河南啲龜真係死晒咁滯, 所以先用牛骨, 竹, 最後發明紙

我中學嗰陣數學老師都係鳩教 可唔可以幫手釘埋佢牌

個重點梗係opium war

合久必分，分久必合
左傾完就會右傾 右傾完就會左傾
因為地球人呢個set係不停變
所以唔會達到equilibrium

而家佢個理由係教錯野
唔講中史呢d先
如果同學生關係差
教中英文文法錯左俾人舉報又會否釘牌

但係教育局點會肯認自己柒咗

同popo一樣做咩都無事

應該有70%要釘牌

教育局澄清：ETV片段中是幽默敘事手法 與教師所犯之事性質不同

教今晚講嘅都成二百年前 一樣要死

有個黑字嘅都惡過人

軍閥混亂以致民不聊生

龍門任你搬

而家即係鋪路強制你全香港用晒佢果套指定既教材避免中招釘牌
呢兩年慢慢會轉用晒大陸出版商制訂教材

《學生主場》(2016)
《勞思動眾》(2016)
《合眾唯識》(2018)

唔肯定邊一個節目 / 主持定嘉賓引述過

佢會唔會搵人打19架

本土好似無四年
應該係 吾國吾聞 黃台仰 梁天琦
建國研習班 鄭松泰 靳民知 ETC

佢有冇報時報天氣

19提咗水 半夜廣播道好靜

定係 一週時事
好似16 17 就已經有

一單投訴就釘牌

黑衛兵

想睇BLM班人入白宮

留名睇binc

BLM:已fc

呢鋪 DEMOCRAT 請神容易送神難

左膠：係佛洛伊德呀19

BLM呢鑊真係仲難搞過以前Socialism入侵
因為佢個核心價值冇得否定

其實antifa勢力有幾大 人數有幾多？

笑死

真 黑衛兵 係唔係以下呢個 夠唔夠黑啊

黑命貴: ［突發］已經幫牙登拉夠6000萬票

幾好喎黑奴送白人上斷頭台

有咩難
最多搵坦克車

內戰

茶黨個件有位比佢啦

再嚟多次civil war清洗下啲垃圾先

今晚好似吹大左
果班ANTIFA 只係社會極少數人
吹到佢地夠料搞革命

呢啲先叫戰鬥民族

到時白人只可食西瓜 同 炸雞

唔睇 蝦米祥

印象中是但一個：

《學》周豎峰
《勞》盧斯達
《合》周浩輝 無妄齋

今晚好高汁

係囉
19識唔識㗎

係少數？你住美國邊，來portland

諗起哩段

民主共和兩黨都想整走trump

Cls

其實都係得東西岸
中西部除咗五湖區都唔見有

你估民主黨唔夠膽

大選前YouTube 睇過條片，一班BLM之類路過美國local一條村，俾成班村民追打，打到pk

中國因素排除

依家其實係中共背後同民主黨侵蝕緊美國

I have a dream

兩黨各控制一院
咁先至好玩

但係人哋Aoc仲話係佢哋幫手拉票

新聞JUICY 吹大啲
我大把朋友住SEATTLE都冇事
LOCAL普通人根本好少接觸到ANTIFA既野

邊個0 邊個1先?

你咁講，blm、cxl mob 都係少數, 只喺籃州

課金支持啦

69啦唔好煩

11哥

條白鬼搶咁多個bra黎把撚

新·反法同盟

雙十一

dems 有得夾到gop

反賣

係㗎

個件係白黑來，

幫隔離屋攞

黑腸天使

根本biden的處境係咁

真係咁多呢啲人
Bernie Sander選緊總統啦

唔信嘅，你地敢黎美國，我歡迎你住幾日，班友癲到你唔信，最大鑊班大學生都上嗮腦

BLM: 要不是我幫你拜登拉左6千萬票

呢個我信

低過950美金＋你係黑人嘅話 一律免費

如果係Biden 四房加埋歲數都唔知有冇佢一半

mon post

FAKE NEW

即刻回應

其實blm西岸定東岸嚴重啲?

社鳩媒體

又信咗連登嘅垃圾標題啊

吊住條命先

中間嗰個係獎品黎

小灰黑

鮑蛇剛剛係唔係扮緊DREAM BEAR
啲呼吸聲 同 笑聲

咁講民主黨呢個招牌會第四次變身, 由1960年JFK智識中產再轉化成BLM黑人黨.

小灰黑 = 美國BLM小粉紅
OMG 19

這個我信有近千萬人受黑人單野唔選侵

19冇講錯

FB TWITTER GOOGLE = 環時

沉默的大多數

聽晚11點

XiNN = 美國TVB
btw諗起當年亞視話要做亞洲CNN

Goodbye and thank you sir

唔撈都唔俾

邊個會做第一「夫人」先

美國BLM 之究極 會唔會就由黑轉白
LIKE THIS

VPN READY

欲加之罪 何患無辭

天能?

周記

你唔講我都幾乎忘記亞洲亞洲嘅存在

其實拜登唔想被BLM威脅好易咋，話你哋再指手畫腳要脅我，我直認選舉舞弊讓返個位俾Trump，一拍兩散囉

呢個程度上 認選舉舞弊等同判國罪

咁咪即係自己拎SHIT上身

定係算係以退為進

［突發］陶傑打算告老蕭

竟然有人開PO 講呢單野

一堆帖啦

用得呢招就係睇死BLM唔肯再見返Trump做，勝券在握

睇定啲先
當BIDEN 一CONFIRM之後就唔用得
佢都照計唔想用第二個NIXON

"做"第二個NIXON

今日實講加拿大

做乜要篤爆19

都好呀、屌下十九平衡下。

你係趙XX?

博你老母咩

夢翁借古諷今都可以大鑊

布爾什維克係選輸立憲會議，自己另立蘇維埃

一陣間再睇返

又入啦又入啦又入啦又入啦又入啦

各位巴絲星期五愉快

立即遇到螞蟻大師

股票大師

日日有福蔭

下年6月， 到時已經無咗呢間公司

2310 都未到
近期都係遲左少少開咁

走寶

懷疑係兩個都遲到

成日遲

加拿大

似係啦

19遲到?

Canzuk

仲以為會延續昨日個TOPIC

點算

入

虫泰

松泰

準備重返Hongcouver時代

重講黎做咩

好難講wo，陣間美國有乜問題成堆難民北上加拿大就大獲

開虫太名

抽泰博

虫泰

蟲太係抵死

Bin 美心蛋糕

熱狗玩完

遺臭萬年

岳華反佔中
病逝於加拿大

列治民SAR, CHINA

食屎食著豆

係

唔知香港人下一個目標係加拿大邊個城市呢
接香港棒成為下一個全球最高樓價既城市

乜唔係係加拿大搞香港流亡政府咩

列治文中心間商場有間美心

熱撚茶

加料

白汁打茨

好耐無見

加鏟

調番轉,藍既第一個申請

D狗

藍加燦

藍家剷

其實我地都好憎肥佬黎
岩岩先拎天琦嚟消費

冚加藍鏟

做飲食業既好處就係教訓客人之餘客人冇仇報

藍屍：你都傻既 我寧願飲凍撚水 都唔會想被共產啦

做咩事

冚家剷

狗

19一定係搏炒

LKC

19去得好盡

又講咸故

D狗囉

好好笑

又發作

狗囉

暴風乳

Welcome back

D狗好小器

啲狗囉

入藉加拿大

19,黃永is watching you

藍永

藍絲返大灣區

NT Live 好正

電影劇本

太子島都識

一個打十個, 英雄抗命

黃永一定唔會小氣

係囉
陶生都識講「啲狗囉」
但係呀肥佬黎仲話特赦包黑警

童星會hold 住放心

藍加燦👍🏻👍🏻👍🏻

好快六大派會圍攻光明頂

遲咗入場 關蝗永咩事？

唔係第一次

光明頂遲下冇得聽架啦

PEI都比佢講埋

上帝要你滅亡必先瘋狂

等睇啲狗對號入座譴責商台

但會記住

所以係本土既一定憎肥佬黎

陶生直線抽擊"狗"

最鐘意聽鮑sir直線屌9啲藍色加燦

講緊啲移民咗加拿大嘅南師要返嚟擁抱大灣區

Ed Harris

佢話啲狗啫，無講係人喎

不過19 係唔係有可能借酒走計 乘機駁炒

Ha rris
賀

Ka mala
錦 麗

係舊金山啊

港台?

聖法蘭西斯哥

弗吉尼亞

原來支那唔叫得賀錦麗

長知識

大灣區仲方便

貝克漢姆

Kirk Douglas

以前香港啲譯名好靚
用字又靚 又match到個音/意思

當年彭定康都唔可以咁嗌

賀個個唔係佢老公搵人翻譯（食大陸水），定係個時佢老公只翻譯自己個名

家榮

bin梁家榮c

梅西

而家既廣播處長

將立法會啲泛民清空後
又會攻打第二度
不斷批鬥論
直到殆盡

Wai Chung

我依家已經唔知邊啲先係岩
Florida係佛羅里達定係科羅拉多
Virgini係維珍尼亞定弗吉尼亞

唔該巴打

係中華民國華僑改關PRC撚事

梁家榮真係一個撐住港台

真係估唔到

WIKI都有寫...

唔好爭
一於全部打曬英文

舊香港既華洋共融係有一手

乜藍永有胳肋底國籍

科羅拉多州係Colorado，Florida還Florida

哈里斯
成個中東油王既名

你用廣東話讀下, 睇下邊個用英語似啲

做到下年六月守唔到了
利君雅就算唔出聲
一樣會被人批鬥至離開

Florida佛羅里達一路都冇變

科羅拉多唔係Colorado咩?

但係出年冇得續約 港台正式淪陷

依家大台明珠台好似仲有keep呢種譯人名方式

bingo紙呢中咗我討厭政治啦

呢家係講文化自信呀

仲要係可以同時enrich兩方面
兩邊一齊進步
依家兩邊一齊廢

雖然應該係叫孟德
不過都好好笑

麻省->馬薩諸塞

其實Ivana真係好慘，俾人誤解到依家

武裝到牙齒

係喎
search唔到佢國藉

19抽足咁多年

當初好多人以為佢奶共，點知而家下下同藍屍正苦柒鵝頂到衡

話時話彭定康都譯得幾好聽

臨退休想名留青史

文在寅都係用dominion呢套系統
咁終於明白南韓總統
點解每一個都咁悲慘
根本幕後有人...
連李明博都要被判十幾年
好在美國果個係trump

英國駐香港領事館啲人改

個風叫環高 都係聽得怪怪地
台灣叫梵高

仲有文翠珊呢個名譯得好親切

港女味重

Phoenix
菲尼克斯
鳳凰城

梵高將於未來幾日襲擊台灣

咁呢個 BJ係 約翰遜 定係 莊漢生

梅姨

文詠珊

莊漢生

英國駐香港領事館啲人改

又有一個大師GIF圖了

杜林普

佢老公想有個中文名方便中國客（個時估佢唔識中國政治同真係中國政治離佢好遠）。現在當然唔同啦，今次睇吓全球華文同佢會唔會轉先，

應該係約翰遜
聽講因為之前有另一個英國高官好似都係翻譯做莊漢生，所以費事撞名

theresa may文咩翠珊

法律 教育 傳煤 全面紅化 香港已經返唔到轉頭

政經星期六

拉表叔出手了

Mon post

PRC想拎華文主導權，但香港傳媒係白痴嚟剩係識搬字過紙

帶頭盔

都話架啦

彭勵治，夏鼎基，麥理浩，戴麟趾

全部有氣勢

哎呀出少句聲啦刀仔

如果違反國安法
咁點解唔拉人

好撚慘
呢4隻野係去叫人唔好制裁
係度被人屌到癲

吹甩啲人既耳仔

鮑sir記到而家

之前聽沈旭暉有位史景遷都係

有聲

勵
鼎
浩
麟

都係有管治味

復仇

好似話may姐做home sec果陣係做得唔錯

牡問題喎

特區政府每個月出糧俾班港獨份子

呢兩位又應該點樣處理

拜燈 燈神

自己計過trump會贏

佢一上任就取消咗留學生個搵工簽證

唔止係冇政治啊

直頭係人治

都唔係第一次反口
都預咗會秋後

梁振英成龍譚詠麟支持民運學生

岩呀，呢班人越慘先對局勢先越好

世上有兩種邏輯
邏輯
中國邏輯

所有英國護照要寄返英國續

等6個州訴訟搞掂先算啦

袁生係有兩個小朋友，究辦兩次對住容E係咪黑晒先做架

唯二用途
一係坐監
一係流亡

中國干涉香港內政

係女人政治；結完婚生咗仔，屌鳩你拍拖踏幾船

撞鬼囉

建制派B隊

美國啲人話仲有兩個泛民

係就好睇啦

Over my salary!

追加俾黑警毒打 同上CCTVB 認罪

唔係立法會四件先過美國四件咩

咁尤德，霍德，衛奕信，金文泰都好文雅既

應該係
立法會4件個風放出嚟既時間係早啲

全部黑人小朋友

同意

非洲版愛麗絲呀

黑麗絲絲

傳 vs 實際公佈?

你睇埋我個份

唔畀-皮

黑人Peter pen ？

果然係最後10分鐘U TURN 返去美國

同陶傑一樣崇優都叫極右法西斯

片商:哦你racist

Peter black pen

不附預期

遲d荷李活用黑人做唐僧，白人做豬八戒，女人做孫悟空

有套咁嘅片

1. 中國風起
2. 美國刀落
3. 中國還拖

次序係咁，然後中共話你打鳩我先，
因為今次係美國突入，所以要拖埋林鄭個次黎講

Churchill個像都被人推倒

搵黑人做豬八戒嘅話：哦，你笑黑人係豬

Snow Black

CARBON BLACK

好趕客

Snowblack

雪糕七友

欣宜做白雪公主

又抽

princejoyce

bin欣宜c

next 007 係一個黑人女人

我一直以為立法會四件所以美國先因應事件公佈四件
陶生既版本係調番轉

別怪她

雪姑七友七個小黑人

叫coco

所謂黑人其實都係拉丁裔，即係南亞個隻色

好cult

左膠東方主義：總之用晒所有人種都唔用黃皮膚亞裔，亞裔但偏黑我都當佢黑人好似kamala harris咁呀，你吹咩亞洲豬

新Spiderman game都係黑人主角

九成係James Bond退休
個number俾咗人哋

真係有我包場俾19睇

你講呢個係茉莉公主我信

別怪她

別怪傷心對嗎

從遇見的一剎

是捉緊了嗎

Spider-nigger🧑🏿

呢個唔同
呢個係漫畫裏面另一個version嘅蜘蛛俠嚟㗎

藍加剷...藍加燦

要不欣宜演白雪, 19 演王子

漫畫都有左佢好耐
佢最成功係食左白人金髮蜘蛛關

個金色假髮

耶穌同聖誕老人點解唔可以係黑人
講呢句嘢嗰條友想增進黑人就業機會喎

呢個都唔係最近，佢首次出場係2011年

英國皇室都係

唔夠童話

其實耶敎本身就係白人霸權

sony 做埋BLM theme o係playstation, 呢間公司應該到o左盡頭

孤星淚feel

拍咩嘢電影其實市場會決定㗎喇

講還講，唔好貼個西女人

電影名係黑奴解放日？

君士坦丁堡

但係如果跟聖經寫嗰個族譜 其實耶穌唔係白人

睇昆塔天倫套黑殺令就知黑人咁慘好多都係自已拎黎

黃港燦

迫老公驗DNA 屈奶奶出軌

hollywood影評變o左ign review

落堂散水

下星期一晚11:00

期待下星期美國大選最新進展

黑殺令好正

李小龍係黑鬼

black confucius

黑子

Samuel L Jackson嗰啲角色唔係特別多啦

C U Monday

秦始皇都應該係中亞樣

難以想像

下星期一晚11點再會

最後10分鐘SIU4
C U AGAIN NEXT MONDAY

超人唔係白人靚仔你睇撚埋我份

果個管班黑人既黑人管家最歧視黑人

諷刺到呢

拍封神榜
黑人做玉皇大帝
南亞人做皇后娘娘
滿天神佛五顏六色

秦始皇同項少龍都係黑人

哪吒揾how dare you 演

紂王揾白人做，符合左膠國情

然後苑瓊丹繼續做十娘

覺唔覺自從19公開回應燒山指控之後呢度開始多咗人嚟踩光明頂

#1599已經有

唔止19，光明頂五絕一次過踩曬

香港第一二三四五法西斯人渣

唔係佢變, 係時局變.
以前可以妥協, 而家唔得, 只能死頂.

咩戲?

darkest hour
gary oldman = Churchill

LGBT呢?

日本人話趙雲係女人tim

吳志森都笑柒陶傑

就齊人

細良進步左

佢知已經唔係佢哋嘅時代

頭先聽咗一陣
有講起陶傑
起碼冇笑鳩19

仲差幾多個先夠六大派

我買冷門
下亞厘畢道

英雄所見略同！！！

早啲入啦

已入

已入場
各位巴絲大家好

校園禁足令

個仔要見家長咁點呀 ?

政府：話知你，你抵死

以後只教毛澤東語錄 會否比楊潤雄抽擊?

梗係教習語錄啦

究竟滿洲人殺漢人多定英國佬殺漢人多

鴉片戰爭根本就係清朝貿易戰

漢人殺漢人多

共產黨殺得最多

hi

中西方對解放一詞有唔同見解

Chamberlain feels anger with the post

講下國際好過啦

好悶呀唔好講中共史觀啦

拿 唔好講果2隻字呀...
19又小器

呢d 最好講

錄_

星期一唔好揸流灘啦

用6日創造天地，第七日休息

我都覺得好渣流攤
因為聽過

今晚咁正經

what if

今個星期可否請嘉賓

錄音

請唔請多次煙仔何

悶到訓
已經熄機

今晚明顯避重就輕，話題取遠捨近

今晚上歷史堂

勾結外國勢力
共產國際

我想聽大師

見微知著都見d大事緊要事關心事見丫，而家仲講DQ老師真係離題

藍絲：唔滿意咪quit囉

又係大選之後先公佈 疫苗成功

唔知今晚大師會唔會出場

擺明係想比個功勞「敗登」

其實講過好多次，唯物史觀根本只係用黎激發階級矛盾，用仇恨觀睇歷史，永遠只睇到不同階層既人不停被上一層既人剝削

大師有新歌

新歌

屌

李居明出新歌

大師

有新歌

新歌？

大師用新歌

冇福蔭

大師終於有新歌

大師新歌

我要舊歌呀

忙碌的皇帝

東方之珠顯非凡

都係財神在心有mood啲

屌呀 新歌

轉咗歌

舊歌好聽好多

還我財神在心

今晚值了
無論有冇 OO 都係咁好聽

點解無左財神在心

換左新歌呀

小心講野

OO

做咩唔打嗰兩個字

怕濕鳩小氣

舶來品

有玩大航海時代都知明朝係on9鎖國

明朝有銀係因為西方人發現阿根廷有銀礦 , 明朝自己都唔知

其實侵啲官司係咪拖到12月14日過後就ok

太閣立志傳

咪推藍台啦柒頭

呢點我唔同意

19今天講嘢好小心……

無一個基本嘅歷史時序知識又點可能specific咁睇到一個歷史人物

應該德川家康統一？

中學識咁教歷史我唔駛咁悶，順序逐件事教真係on9

仲有荷蘭人佔領了台灣, 台灣係清朝先係中國領土

睇歷史睇cheap仲好

龍門任搬

唔講考試，學習歷史最好方法係睇電視、睇書、打機

如果當豐臣秀吉都算既

成熟= 有批判性思維,
未成熟= 唔可以灌輸批判性思維
咁你係想定唔想 中學生成熟 ?

睇歷史劇

不如介定埋自古以來係咩邊年開始先

羊咩熊

教育局局長只是一個會計師

以後唔可以講韓戰
係抗美援朝

潤腸熊

要問斷交部

定義太平天國係農民起義, 定係動亂,都玩死你

韓戰定抗美緩朝

歷史也瘋狂

個個發炎人都有唔同答案

港英時代讀前者
支那時代讀後者

問佢哋點睇中日戰爭

豐臣秀吉已經統一左天下

末日博士

或者改編漫畫。

對唔同的國家有唔同答案,
對俄國 就係1949年,
對日本就係1499 年

大師冇咗首歌

實不相瞞
中史堂真係好無聊

拎啲宮廷劇做引子教歷史

當年死背爛背

其實我好中意上歷史堂, 但中意近代史同西史多d, 尤其一戰同二戰

宮廷劇

背左一定合格

以前中史堂會播黃毓民嗰個歷史幾狼都有

得罪講句冇日本光榮 三國邊有今日

就係咁啦

dse 中史係音樂呀 sir 教
講唐玄宗個堂唱長恨歌 痴線

成吉思汗都係中國人

唔好講慈禧
中史堂連武則天都係兩句教完

老師 講 慈鿋 同伊利莎白, 係傳播封建思想 , 又拉得

支那有一套劇叫建元風雲

每背啱一句有一分，勁on9

唔洗講咁遠 講中文科範文都夠 六國論 岳陽樓記

以前教到隋朝嗰陣咁啱電視重播大唐雙龍傳
全班都好熱烈咁問中史老師問題，好留心上堂

成段咁背

鮑SIR :元朝不是中國歷史 <- 56 個民族是一家, 老師又要被釘牌

承認元朝咪等於中國發動第一次黃禍

遂令天下父母心 不重生男重生女

五胡十六國 = 匈奴、羯、鮮卑、羌、氐
北朝隋唐 = 鮮卑
五代兩宋 = 沙陀
遼 = 契丹
金 = 女真
元 = 蒙古
明 = 回回
清 = 女真

還我財神在心一生好運日日有福蔭

晉：五胡亂華
元：

黑死病據說由蒙古人西征帶到歐洲
即係中國病毒

中史=打亂種

唐朝李家都係外族血統

德川家康 係4個字
忍耐 同 長命

五胡都是中華民族
五胡亂華 = 自己搗亂自己

成個中華歷史大多都係自己打自己

所以近幾年已經唔敢提岳飛

直到係POLY U上過 鄭炎潮教授 的 中史堂
我見發覺真係以前D中學教師唔識教

秀吉唔攻打朝鮮佢長命都無用

所以真係時也命也...
相反光緒就係短命左少少

其實內地嗰袁騰飛都唔錯, 19 都點過佢名

豐田汽車老來得子又逼害本來養子
又走去挑明帝國+李氏朝鮮的機
難怪只得一朝

其實英國史教唔教第一次中英戰爭

情願佢打台灣蝦夷庫頁島

劇情需要嘛

諸葛亮光復漢室 = 分裂祖國壞份子

我指在中國，西史就一定教第一次中英戰爭，因為劇情需要
其他國家就當一場普通戰爭教掛（反正對佢地唔係咁重要）

以前韓寒都好有見識
不過呢堆胡溫時代既知青都「乖」晒
習時代有陳秋實都已失蹤

津校都玩埋宣誓
大Q 晒

英國有打就話普通戰爭
其他國家其實可以當冇事發生

好似唔會
主要都係講返英國同歐洲其他國家既瓜葛

歐洲的表兄弟們

佢地對第一次中英戰爭態度, 會唔會好似中國歷對清朝侵略準噶爾部, 大小金川, 台灣 態度一樣, 普通戰爭, 不值一提

如果係普通中學課程既話，無錯就係咁

世__ SIU4

中學中史堂??
定係U ??

如果係中學 個PROF 都好勁

理論係難接受同悶嘅 但又唔聽唔得WORK

初中既中史堂

旁觸類通

之前睇過一套 中英街一號 本土片
講六七暴動 都係有一幕 係(好似係培橋)中學 啲學生比個MISS 叫去上街

睇嚟都係由教育入手會有好大影響

引19一句 : 即使出左外國 佢地都會上返大陸嘅SEARCH ENGINE 係百度個到搵資料

印度>>>ching

喺人地角度睇鄰國係不值一提
最多講句we got hong kong

叫人食屎都要罰2萬5

中屎學過咩都唔記得晒，最記得係有年考試，比張地圖你叫你填邊忽係咩外族，心諗學黎有春用咩睇過一次 唐山大地震 同埋 64既書記憶仲深過學左3年中屎

身心受創，要到醫院就診

林鄭月娥犯低級常識錯誤！中共DQ立法會議員違基本法 大石砸死蟹繞過香港法治｜張寶華 #會客室 劉夢熊 [下]

DREAM BEAR

出現啦

講咩？ 太長唔想聽佢講侵嘅野

入啦入啦入啦

先等末日博士

再等濕鳩

啱啱睇完‘暖男’報到

開波

張子君,你講緊乜
乜野破壞交通燈.
係手足反抗中

做緊馮同學個位
聽下佢朝頭早講咩先講啦

早晨全餐正

Ready

平衡風險

宣布勝出美國大選的拜登，在特拉華州與工商界舉行視像會議後表示，美國要和盟友，在貿易上制訂規則，聯手抗衡中國。

瘤弱時報

馬克龍都係右翼法西斯

大暴龍又幻愛

Xi unun

Xi N N

突發！左膠玩大左！CNN把川普類比為納粹，以色列要求道歉

法國總統馬克龍怒斥紐約時報「英美新聞界更願意譴責法國的歸化制度，而不是譴責那些實施一系列謀殺襲擊的人」

巴林呀

係咪 cnn 個個男人婆，咬足侵四年，人地係 dems 好友

係嘅話元首仲有機會俾你個戀童伯伯選到？

我FC 你個FC 個FC

啲左媒見到侵仔twitter其中一句有he won 就打哂飛機射到成地精

馬克龍呢啲所謂中間派都可以逼到變右

美國傳媒阿叻化

相由心生，唔男唔女

中共走得好前

好似巫婆

Cinema Sessions
1:30 PM Sun 29 Nov Theatre, Hong Kong City Hall (CENTRAL)
1:00 PM Sat 12 Dec MOViE MOViE Pacific Place (ADMIRALTY)

到美國中多鑊911， 呢班美國白左傳媒唔知會唔會話要大愛包容恐怖份子。

問題係大陸佬一邊滲透一邊分化美國社會，左媒收大陸錢將美國社會愈玩愈左，直接同美國傳統價值黎過大分化

睇住美中間派，頂唔頂到，覺得好危

講左膠點可以冇光明頂嘅前主持梁啟智

初初睇呢套戲以為攪吓笑，家庭式合家歡，點知.......今個星期一開波飛咗去追思會

好擔心點會變成咁

美左轉，唔關中共事

做咩後邊有Siri嘅聲音

中共借力打力姐

咩聲

Siri

siri

SIRI

出事啦

WhatsApp 錄音

手機睇AV

咪後有咩事發生

邊個係錄音室

佢地會說係美國霸權先逼到恐怖份子以死相逼

除左SIRI仲有第二把聲
咩事

wtsapp lol

Sor 9
Siri先啱

做咩撻著左siri

已經去到左癌， 過咗膠o個個level.

其實成集都係siri 播OO, 網友一話OO, SIRI 即刻BIN C,

Siri: 我唔明你講乜嘢

而家就受網絡世界影響，人人變判官加把口

而家荷里活變哂popaganda

睇hollywood不如睇netflix

OO = 錄音, (呢度唔係唔講得錄音架咩?)

Crazy Bernie都係social democrat

講得 19會小氣啫我係笑siri廢
利申舊se

台灣又嚟

今晚係咪有大師新歌

點解重禁熱, 上邊唔係已經好多停工

F16失聯

安心監控程式

安心出行

但大師出場

東方之珠

八卦五行揭開了迷惑

邊個唱ga?

羅盤在心間

屌 新歌

頂住晒全世界
係咪講緊侵侵

邊度有得聽全首？

大師囉

琴日開始 冇咗財神在侵

把聲完全唔似

【金蚌之珠】
電影《大運同行》主題曲
曲︰覃 曄
詞︰李居明
羅盤在心間，參破星斗山外山，
八卦五行揭開了迷幻
蓮輪密法參，驚見水火可化丹，
既濟有夢掌中起波瀾！
※ 玄奇在掌間，風雨吉凶三世參
有您作伴，笑笑看平淡
梵文如藥丹，醫我一生痴與貪
次次雨後方知多浪漫……
天天關過關，不知每日是迷幻
東方之珠歎磨爛
珍惜這剎間，風清朗日是無限
苦海驚覺中，應歸帆
(白) 二○二二年大灣區十大天星拱照成銀蚌金珠風水局, 內藏珍珠寶地，此間必可重見東方之珠昔日傲世光芒!
和諧在此間，福蔭北斗獅子山
奮鬥造夢，永不怕磨爛
大霧在枕山, 星到海峽金到灣
再創傳奇叱咤縱橫
(※重覆)
天天關過關，不知每日是迷幻
魁星多往返是無限
吉凶轉瞬間，天星結聚造模範
東方之珠顯非凡

大師係好友，仲東方之珠
香港俾柒婆同小學雞玩爛啦

哥普拉有D戲都幾悶

教父個兩集, 我咁多年黎都未睇得完

Le d記得咁清楚

The Carpenters好正

播歌

太舊唔口岩睇
有套西片講成班靚仔靚妹
又吸毒又欺凌
又搞野最後個女主角俾個有愛滋仆左都唔知
唔記得叫咩名
套戲好好睇

今晚會唔會播教父主題曲做結尾

呢集 主題 : 70 年代的左膠

聽眾對於今朝呢首歌嘅反應熱烈，紛紛問首歌可以響邊度搵到。大家唔好心急，師父嘅鼓勵港人歌曲系列將會於12月底正式推出，請大家密切留意❤️ 多謝支持🤗🤗🤗🤗 by潮爆開運王Facebook

呢D 就真係講文化喇
高質!

埋下播歌嘅伏線

岑建勳(獅子頭)

鐘意聽close to you
Yesterday once more

徐克去唔返以前咁啦

教父二就係講第一代同第二代點癲覆上一代

估播咩歌

美國黐GUN檔案

the shawshank redemption 到宜家都係最高分的電影

Carpenters - Yesterdays Once More

top of the world

一講教父2就諗起無間道2
倪坤死咗我哋想開香檳慶祝

高登仔3寶 我自己反而最鍾意搏擊會

連遊戲都係the last of us 2

我睇Friends

好彩仲有塔倫天奴

我未睇Crown new season

未睇曬season 4

散水

明晚23:00

gay佬片唔睇
咩斷背山、春光乍洩

一集都未睇過

最後抑鬱自殺死

如果係話中共粗糙, 其實佢地精緻改造歷史同所有書本文字而唔係影像.

木匠兄妹樂團（Carpenters）是美國歌星Richard Carpenter 和 Karen Anne Carpenter兄妹二人組成的演唱組合，1970年代和1980年代初期風靡一時。

木匠兄妹於1965年開始組織樂隊，初期音樂風格為爵士樂，凱倫‧卡本特任鼓手，但是未能獲得成功。

1967年，他們又和兩位朋友組成了一支樂隊，但是仍然沒有突破。

不久，木匠兄妹另成組合，理查任琴鍵手、凱倫任鼓手，兩人均進行演唱。

送比大家聽, 晚安

Rainy Days And Mondays (1971)

Top of The World (1972)

Yesterday Once More (1973)

Only Yesterday (1975)

當年未出過國
第一次聽光明頂播yesterday once more
覺得好好聽
Thanks ching for sharing

七位委員全數通過！NCC決定：中天新聞台不予換照

台灣紅媒真係可以開始收工

btw 支持館長 反紅媒

唔知點解聽鮑偉聰講野好厭，又er啦ah，講句野都分幾段，又成日大大聲插嘴阻住19講野。
19拍博士好啲

半咸淡廣東話

sorry 錯post

入啦

垃圾政府廣告

一入就垃圾廣告

Ready go

司法改革咪就係叫你行大陸果套咋嘛

仲喺度呃鳩人司法獨立

我地仲有獨立嘅司法系統!!!!!!

Over My Dead Body

乜你仲相信一國兩制

仲相信有獨立嘅司法系統咩

又錄音
(明明鮑SIR今晚先聰心直說)

尋求上面釋法咩都可以改

等bin c

今晚講緊樓豬，麻煩留心聽

法官要愛國

根本渣莊都唔係林鄭

喺佢後邊嘅人

太監教人扑嘢
毒撚教溝女

邵善波都戇撚鳩啦

777: 我確信，2020年將會是偉大的香港新秩序的歷史性的一年

明晚馮同學

証明直播中

預告聽晚馮智將

香港冇得救架喇

晒鳩氣
而家佢話點就點

聽晚有智庫

已經dead咗啦 可以去美國投票選總統lu

又講埋D咁悶既題目, 仲有心情講電影
擺明錄音啦...

香港人習慣跟規則玩，即使規則唔公平
但而家規則係任佢隨時改，即係無規則

蝗帝有旨，或者聽到咳兩聲咪自動波

今朝錄都可以講聽日預告

個法官判案支那唔滿意 咪整到佢滿意為止囉

光明頂錄唔錄音都係咁好聽

佢自稱神叫佢參選，就知道佢改左信仰

Exac7tly. 大陸果套

一審唔得上訴，二審唔得再上訴，鋤到你終審為止

money heist

政治正確行先

九淺一深

咁天能呢

LA LA Land邊度左

同三權分立唔同
獨立既司法權係基本法白紙黑字寫到明

How about 天能&老蘭?

係公路跳舞 呢d肯定唔係右啦

已經要指名主審法官，根本未必出現一、二、N審情況出現

零下80度, 對家2-8度, 威哥只係威得幾日

共產黨就係唔同你玩白紙黑字

你寫到明佢都可以反口

如果唔係中英聯合聲明點會成為歷史文件呢

下

大師

牛年大師

忙碌嘅皇帝

雜豬頭

屬牛大師

就算白紙黑字，佢哋都係可以用支那式邏輯搬龍門用佢自己‘定義’去解釋，死未

羅盤在心間 參破星斗山外山 八卦五行揭開了迷幻
吉凶轉瞬間 天星結聚造模範 東方之珠顯非凡

係填得幾好
不過我鍾意大師在心間多D

竹林七賢

八卦五行揭開了迷幻

嘻嘻哈 媽哈迦那也

竹林七賢
成班都癲既

新歌好撚難聽

連19都識唱

色慾都市

三國連登仔

friend俾白左屌唔夠多黑人

性慾都市

有生咩，個件係同前夫生

冇更正，重唔係錄音啦

一韻到底 大師不如轉行填詞

個啲係neolib
唔係liberal啊

卡達菲 因為冇核彈
又想團結整個非洲 反對石油用美金結算
咪繞過聯合國 直接組織北約軍隊冧你囉

美國欠侵侵一個交待

Trump最多都係射過幾支飛彈, 其實都係口水戰/外交手段

隻黑馬乜都冇做都比獎佢攞

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Antifa, BLM, AOC

sell書

奧巴馬後炮

講野咩跳跳虎

左膠會話:
都係 細 BUSH 搞中東, OBAMA 先打仗,
都係 OBAMA 打晒啲仗, TRUMP 先至唔晒打

同伊拉克一樣

金融風暴過左又唔打中共

係囉，本書出咗，冇人理，咪屌吓侵，鳩吹幾句擦存在感

普京退休啦

閪拉里

而家呢首聽完冇一種喜慶既感覺

水滸傳聯合國版

寫開粵劇劇本有番咁上下功底

以弱勝強 除左用計 都似用滲透

呢首聽上黎有種淒慘味

不如話佢地係信主耶穌基督丫笨~

希拉里上台恐怕中美全球主義者會在十九大聯手打倒總加速師，溫水煮蛙咁反而對香港不利

好唔捨得 最後一次出現應該係上星期五
冇人留意嗰句唱的叫石詠莉

破地獄feel

記得當年黑林頓退伇之後都冇咁高調大選或者下手美國當時政務。印象中其他退伇總統都冇咁做

miss 咗，sell 乜書？

hell-breaker

力架馬好似係歷任總統
唯一卸任後仲留喺DC

跟本佢係第一個，得閒就走出來擦存在感

世界條Rule就係咁玩
弱國 人口唔多 武器落後 最重要冇核彈
根本冇資格學人向美帝造反

所以真正美敵個個係中國，比登登做四年，中國真係部處好曬，美國就算founding fathers 返曬生都唔洗重返東亞，玩完。

才子原來之前屌過lalaland

ready

入左啦

今晚馮智障

今晚係智將

外交事務

CCP 同 HKG 有分別?

啲四字成語就快識背

五眼外長：中國違反有國際約束力的中英聯合聲明

香港特區又衝出來柒

港共搞港獨

已經one country one system 左啦

蠻夷外交部警告五眼：小心被中國撩陰插眼

次主權

又廁紙權

次主權
講足一世

又拎沈生出嚟

特區發言人得一個, 就係特首

發炎人

政府根本無發言人呢個post

外交部駐港公署：外部勢力插手香港事務注定失敗
2020/11/19

針對“五眼聯盟”聯合發表涉港聲明，無端詆毀全國人大常委會關於特區立法會議員資格問題的決定，污名抹黑中國中央政府對港政策，肆意插手香港事務和中國內政，外交部駐港公署據說表示強烈不滿和堅決反對，先前譴責。

代表表示，公職人員，尤其是掌握立法大權的議員，擁護本國憲制性法律，效忠祖國在世界各國都是基本政治經濟學。通過立法建立宣誓效忠制度，明確的議員資格，確保議員的國家認同和政治忠誠是國際通例。有關國家政客應該翻開自己的憲法和法律好好看看，你們對議員等公職人員效忠國家的要求都是怎麼規定的？實際上中都是怎麼操作的？允許勾結外國勢力，顛覆政權，分裂國家的人擔任地方議會議員？

有人指出，香港特區立法會議員資格問題涉及人大常委會有關決定，基本法第104條及其解釋和香港國安法條文的理解和合併，特區政府不能自行解決。機關機關，從中央憲法對有關憲制性問題進行處理，合理合法合憲，不容置疑。

爭議突出，人大常委會有關決定是堅持並完善“一國兩制”制度體系，基本基本法和香港國安法有關規定的必然要求，是維護香港法治和特區憲制體制的正當之舉，而不會損害特區的高度自治，反而有助於確保以愛國者為主體的“港人治港”和“一國”取代下的高度自治；不會損害香港的民主運行和港人的權利自由，反而有利對抗制反中亂港分子“打著民主旗號反民主”，“濫用言論自由，殺害他人自由”，以保障港口人的合法權益和切身福祉。

所謂指出，沒有人比中國政府超越誠意和決心全面正確地糾正“一國兩制”，更關心香港繁榮穩定和香港居民的權利與福祉。回歸以來，香港的自由度，司法，法治等國際排名明顯躍升，港人依法版權前所未有的廣泛權利和自由。反觀殖民統治時期，港人從未擁有民主，人權與自由，佔香港人口98％的華人更是名副其實的二等公民。那個時候你們都乾什麼去了？為什麼裝隱作啞，不指責，不批評港英政府侵犯人權，壓制民主，限制港人的權利和自由？

《聯合聲明》 8條正文，3個附件，沒有一個字，一個條款規定英國在回歸後對英國對回歸後的香港無主權，無治權，無監督權。其他外國更沒有資格和權利以《聯合聲明》為藉口對香港事務說三道四。

當今世界，究竟誰在背信棄義，“退群”毀約，誰在踐踏國際法和國際規則，誰在破壞世界和平與穩定，世人已經看得清清楚楚，也早有公論。也扣不到中國頭上！

代表表示，和平，發展，合作，共贏是時代潮流和人間正道，我們敦促有關國家立即停止採用雙重標準，停止挑動意識形態衝突，停止冷戰思維，停止拼湊小圈子小團伙。安全發展利益的決心堅定不移，任何外國企圖通過施壓，威脅突破中國做出讓步，吞下損害國家主權安全發展利益的苦果，都是癡心妄想，自不量力，注定失敗！

發言你就無 發癲就有你份

香港市長777

特區政府發言人，同有關部門有得fight，都唔知邊個窿捐出嚟

港人最想得到既護照國家TIM

冇大冇細

真係驚架

最低限度要講明咩部門

Twitter: This claim about Basic Law is disputed

智囊？
智將

Hi~

蠔王個廣告唔明點解有老虎叫

逃學威龍2保安司（方保羅）對周星星：小朋友，大人講嘢幾時輪到你出聲？

直頭將大陸法律搬過來咪得

廣東省香港市市長

「不管他們（五眼聯盟）長五隻眼還是十隻眼⋯⋯小心他們的眼睛被戳瞎。」

支共講嘅嘢有邊樣唔係假大空

附件三

而家乜都講倫理

講到「民主女神」口窒

映倫

報新聞條友犯國安法 拉得

騎兵

遲到 出咗大師未

想聽大選

聽晚又係智將

預告聽日又係智將

支那國講法律仲會同你

講法律面前人人平等咩

未出

但放生某就會話法律不外乎人情

遲早有日網台呀Patreon呀發展成熟
可能就要分道揚鑣
反正光明頂好大的可能遲早被政府批鬥

除褲放X

烈顯倫E+係咪重係定居澳洲?

龍門照搬

唔想聽到佢把聲

到時19 台去pateron 開咪就得了, 到時仲可以不受廣播條列監管

鮑蛇都鋪定路

佢呢把聲撥火一流

改名叫「光明大道中」啊

一定冇事，仲要搵藍永做主持

撥火
正

唔知沈博士仲會唔會上光明頂

Phone in la

成日拎智將黎玩

用英國法律又要講中國政治倫理
所以啲野有咁荒謬得咁荒謬
真正三權分立而家都被講成唔愛國

佢係台灣
佢講嘢咁小心
驚鬼咩
係拉都拉19 鮑Sir先

叫返潘東凱主持

馮同學剩係可以9笑

全世界都有錯 除左中國

獨立關稅區？
單獨關稅區？

司法獨立？
司法單獨？

份工緊要, 好多野唔講得

馬道立 = 賓賓

有冇人覺得最近嘅光明頂悶咗好多
樣樣嘢都就住就住咁講

呀燒山就走咗，陶生有冇乜打算呢

網台都要收口
更何況大氣電波

好高汁
訓練腦力
正

佢要走都係去英國架喇
又買哂樓又盛

好明顯 因為中共一直都係呃緊人, 所以 中共 一直奉行 Distrust and Verify

落百佳下下都mon住你

返英國

咁我都知，我問有冇打算乜時候走

根本依家就係支那話點就點

今晚冇大師

係，新反右運動

冇大師仲好
新歌好難聽

都唔係財神在心

一判得唔滿意 咪搵啲藍絲批鬥佢批到佢跪低為止囉

仲就住就住
同以前比放左好多

大師最新派台歌唔好聽

光明頂比政府搞到收檔咁應該差唔多係時候

劉夢熊呢

十一哥衰十一又點教仔

留返以前英國留落嚟嘅法律
嚟繼續集資同引啲白皮豬嚟做生意

未必既，可能政府有啲人晚晚都聽光明頂教路

火

19咁撚激動

沈博個家族背景響台灣仲勁

法官要幫人教仔

又屌左膠

應該上唔到啦掛
但係想聽到佢喺光明頂講是其是非其非

係咪屌七前幾日個位連登巴打

佢有晚自爆泰國有物業

甘迺迪

可惜齋聽唔做

當年陳冠希事件點教仔

Patreon只係唔受廣播條例影響, 都擺脫唔到國安法

除非佢返英國, 以後唔再踏足香港, 咁就真係任up

不過又可能中外國o的hate speech法例

怒屌加燦

生子當如彭斯

全集不停係咁重複講

聽完同777講都比佢ban哂

唔好成日focus 喺689度其實ok 嘅

外國運動員要做道德典範，痴撚線

提子郎 陳聰朝早講完夜晚又講

有做到就唔會搞成今日咁啦

小推一次

入啦入啦入啦入啦

忙左幾日
冇聽過大師新歌

監控安心出行app

陶馮

昨晚都預告左啦

啱啱聽唔到19話8成選民重乜

證據梗係唔可以俾你知㗎啦

容乜嘢易個民主黨會有所防範

忙左 未補聽

8成投trump覺得有舞弊

所有證據美國法庭見

Dallas = 達拉斯

Thank you

Giuliani 開記者會係好有條理同邏輯
雖則好多連登仔話冇野爆 , 悶

其實deep state 就係前朝留下的官員, 沒有deep state 才怪

今晚9成係...

所以投票呢家嘢真係要人親身去投票站蓋印
之後人手點先至比較準確

證據一定唔會對外講㗎啦

最好就喺庭上爆大鑊

reuters 民調 , 共和黨人傾向有舞弊，
中間派見到Trump 企咁硬，覺得一定有d 野，拜登當選正當性有問號

我都係咁諗
同我做紀錄個陣好似
學19講 : 只要你將集集嘅主詞換一下 根本幾年前同之後都係一樣

美國出左個張伯倫 冇張伯倫就唔會有丘吉爾既出現

唔係直播

你睇佢競選就知，咁低能量，瞓著都似，傳媒真係要全力保護佢

同當年中華民族點解揀共產黨條路一樣

添丁大師

聽到大師隻歌

羅盤在心 一生好運

邊有得簡

馬明大師

財神大師 變 破地獄大師

李居明大師

呢首係大師新歌
要啲時間習慣
冇左個喜氣洋洋FEEL

咩都冇講過
我仍住連2晚同一個嘉賓實係有D野

民主黨都內戰

跟住美國就鬥左

四人幫首領

Trump forever

財神在心 一生好運 日日有福蔭
嘻嘻哈 媽哈迦那也

Trump係fascist我就開拖屌Red Guards

2020 Operation Barbarossa
(可能有少少比喻不倫)

唔好戇撚鳩喺度打飛機啦

支共點會俾你有普選

馮檢基 搭 黃big雲

馮智將，今集好少講野

呢個人選

李柱銘同基哥有乜分別

你想嚇死馮檢基咩

19你即係話侵侵係何妖姐

有頭髮同冇頭髮嘅分別

嘩, 咁o既組合你老味即刻走, 即刻搭夜機走佬去英國

抽虫泰了

好重口味嘅配搭

晌堆填區搵返班垃圾出嚟

一講就明依家美國個情況

咁真係唔怪得咁多美國人走佬去加拿大

SHIT HOLE？

咩HOLE

希拉莉係呢場選舉根本就係失蹤人口

笑屎我, 代入香港真係柒好多

其實近年黎，有零星聲音表示麻麻地美國人

我公司有一個美國佬，嚟香港搵＄

新加坡記者：見到香港個案上升，42小時後上機的我開始緊張

所以HUNTER 個電腦係自己特登放出去 , 因為怕嬴

唔明

侵黨

老象

Trumpism???

TRUMP 黨

TRUMP PARTY

黑玫瑰大戰黑命貴

今集真係講得好好
好多人話不如彭斯去選
但其實係侵帶埋侵粉激活左共和黨
傳統嗰啲共和黨上兩屆都輸比Obama

何妖之前仲話part埋正撚樣去選立法會

基辛格

又唔記得左

共和黨冇諗過侵侵吸到咁多票

Ci

暗黑兵法

CCTVB自己整自己

China Joe捱到2-3年都偷笑啦

拜不如自稱中風落台算啦

上屆Trump可以代表共和黨出選，如果冇記錯當時共和黨都係冇人先俾Trump跑出。

有錯請指正

爆大鑊 引BIDEN引刀成一快

散水

下星期一晚11:00

Happy weekend 巴絲

仲有Twitter嘅代替品gab

Source:

睇死拜登之後只會賴係針針搞分化 所以治國治得唔好

俾Ivanka 都。。。幾好

上年去到最後已經係ted Cruz,Rubio同侵

Jeb Bush之流已經一早出晒局

ted Cruz,Rubio同侵

出到線嘅都係TRUMP啲人OR同路人

係所以傳民主黨今屆輸，下屆都會出一個素人選

早兩個星期唔記得聽邊個節目講大選舞幣花生新聞，已經傳伊凡卡勸Trump認輸，下屆由佢幫Trump報仇。前題要家族裏面fight佢啲兄弟姊妹先。

甘迺迪家族，布殊家族之後，我哋有機會見到另一個家族崛起？

左媒一定全力保，唔會笑佢，個個都怕極左上場

傳伊凡卡勸Trump認輸，下屆由佢幫Trump報仇。

All motherfucking fake leftard news

今日睇佢新聞條片又老左

2020年咁多痴撚線野
Biden副偈撐唔撐到今年都未知

佢要影指點江山打卡相，其實覺得佢好慘，不過鉤人老婆係要還

但係trump family 有邊個可以做到trump 嘅聲望

我就覺得trump jr. 係最大可能可以繼承聲望 但都差兩班馬level

馮同學post
才子鮑蛇小心啲

告洗錢，暫時未到19，咪驚定先，雖然都快

黃永：自己香港自己救?救俾我睇呀大隻講 點解有跳舞群組?就係冇全民檢囉

今天有話題

我: 我哋要齊心抗疫？ 抗俾我睇下大隻講
點解而家啲人咁撕裂呀？ 就係因為蝗永囉

19想聖誕新年市度好返幻滅了

旺角威威小食

又一個星期啦

入啦入啦入啦入啦入啦

黃永呢件人型垃圾無討論價值

張子君去咗晴朗

垃圾國安廣告

開波，陶鮑

有時會頂更

起初他們……

人人有針打

CCP 先跑

你收到料？

聖誕節仲唔開p?

Say 個HI

濕鳩講得好好

唔好理個班垃圾官員講乜，頂多三四個月就疫苗

但你認為濕鳩嘅講共政府會比外國疫苗你打咩

我只信誠哥

打完中國疫苗會唔會死撚左

舞男

咁即係之前洗咗幾億嘅全民檢測係哂鳩氣

十九帶咗罩開咪

比錢人賺

全港連坐法

中國疫苗上次巴西單嘢都冇下文，鬼知個疫苗有咩係入面

老舞呢

三尖八角, 失心瘋, 喪屍舞

根本就無用, D人依然都係流動周街走

陶生爆咗粗？

三尖八角

以為19講屌你老母

鮑sir都要爆

好撚明顯只係cap你水或者攞你DNA

老舞

係鴨呀

鮑sir超嬲

有錢富婆理9你

19 禁唔住鮑sir

19嬲撚到呢

怕頭先黃永用過

變咗講電影

就係要咀呀鮑生

的確要嬲, 其實好多香港人真係好守規矩注重衛生

奶lin頭喎

光明頂彭斯

鮑偉聰把聲斯斯文文好正經都忍唔住爆seed爛口鬧人的反差

粵劇特朗普
光明頂彭斯

彭斯爆粗
19肯定有mon post

光明頂Pence

驚閪咩
又唔會死. 跟本就係流感

鮑sir好正氣

係巴士笑左出聲

光明頂蓬佩奧呢

黃永： 點解有跳舞群組? 就係冇全民檢囉，由得病毒四維走

光明頂彭斯當之無愧

正氣

班跳老舞害灑全港
睇NEWS訪問佢地重話
因為佢去過跳 所以E+黎檢驗
為人為己 講到幾好聽

71跳你老舞又一鑊

跳老舞

監製？

有下冇上

黃永冇人想聽佢

我萬朱莎華份人最講道理㗎啦

戴下套唔戴上罩

我萬珠沙華就最講道理

我萬朱莎華就最講道理架啦

沈
其實都未夠班

光明頂特朗普呢

好心你收下把口啦刀仔

尖啤

佢推嗰下已經知哂鳩氣
點知而家仲會派五千

萬朱莎華姐個仔做醫生架
點會犯呢 D 錯呢

點解有跳舞群組？就係一班人唔戴口罩囉，由得病毒四圍走

佢好耐無上黎開咪去左邊？

光明頂粵劇特朗普我就識

一個廣告

沈博士係咪著左草

有時做人真係要黑心啲，跳得咁開心，咪體驗吓natural selection 囉

今晚神回

仲要估計多數藍絲

成集keep 住講跳老舞聽聽下以為跳老母

發乎情止於禮

星期一已經鳩UP

山寨版費玉清

聽咗屌老母

大把人忍住唔去街戴口罩勤洗手
就俾呢班老舞群體搞禍哂

有聲有畫

背景咩聲

熱情的沙漠

(A)

萬朱莎華監聽

新型冠狀病毒疫情下「跳舞群組」或現超級傳播，目前該群組累計132宗確診，最少涉全港14間跳舞場所。熱愛跳社交舞的陳曼娜，有指她是多個高級舞場常客，她接受傳媒訪問時承認，曾去過相關跳舞場所跳舞；不過，她指過去一年其跳舞老師已返俄羅斯，但因疫情未能來港，所以她也未再外出跳舞。陳曼娜透露現時正身在內地拍戲，出發前已接受檢測，證實健康才可入境。

19講還講唔好唱

我初時以為係跳拉丁舞

萬朱莎華姐, HELLO~!!!!

跳個老舞都咁講究

屌你 19

跳老舞都要講氣質

陳曼娜

成晚講跳老舞

救命

生理反應

劉文正

費玉清

林沖
鑽石鑽石亮晶晶

唔係OO...

大媽可以同洋人跳舞，一定搶住去摸啦

今晚好high

今晚係唔係小丑上身
係咁搞GAG

邊個群組先
富婆定君好

屌你

咁佢跳係高貴啲嘅

me2
結果係屯公之流

玲瓏浮凸，小蠻腰

老舞老舞老舞x1000

19今晚隊咗幾多草？

我都以為係跳下社交舞， 點知原來係廢老破地獄

兩公婆各有各玩

鑽石___號

竹君好

19今晚飲大咗

連邱達昌我老婆都做埋

屌 19開足抽濕機

良家婦女張竹君

飯咗杯先上嚟

應該係飲大咗

女主自主，miss pun 個三個女人

今晚痴咗線

19今晚又全集中

係咁拍枱

張竹君老公重病

跳老舞 = 女性自主 咁都得？

今晚兩個都好high

三沙一水

佢兩個做乜

19 今晚好撚正

今朝903晴朗講跳老舞都要閃閃縮縮，19 果然唔同啲

點解個天咁對好人

將冰山劈開

押韻

一劈全城撞火

時段唔同
係FREE少少

Drunk mode

隊咗酒 chill

今集好似隊左草咁 笑死我

我想問番曼娜姐whatsapp鮑sir講左啲乜?

兩個都hyper mode

條片今朝未廣傳?

女性回春

記得有集19好似真係飲完酒開咪，仲要遲到

19今晚狀態大勇
睇嚟之前隊左成支whiskey

只係一半一半嘅好人，佢始終都係共產黨嘅打手

今朝881仲打咗俾個咩舞蹈家

同上星期五差好遠

70歲阿婆奶舞男lin條片睇左未

唔係，係佢地唔係好敢講跳老舞三隻字

小心D講野

男歡女愛正常不過，唔通學熱狗咁懶正人君子咩，連登仔都係笑下就算
熱狗就拎黎咬人社運圈

求LINK

因為聖誕新年市道一定死硬19嬲嬲豬

鮑蛇：

講還講

想聽大師
但想聽財神在心多過羅盤在心間

其實都好聽 不過感覺冇財神咁喜慶

驅風群組

佢用佢留學過英國做照牌，代言下back to home d 廣告都fat fat

留心啦啱啱出啦大師

邱達昌 胡應湘老婆都中
咁班富豪駛唔駛入檢疫中心坐呀

新歌好難聽

即講即有
龍年大師

首歌幾好聽

破太歲大師

補鑊大師

想聽財神在心

其實大師首歌係唔係預言歌
硬係覺得有啲HIDDEN MESSAGE

屬龍大師

歌好聽

東方之珠非凡

大師首新歌唔得WO

吉凶轉瞬間，天星結聚造模範
東方之珠顯非凡

唱歌把聲好後生

睇梗?

開野飲?

飲緊野？

咩事 飲酒？

吸飲管吧

食杯麵？

睇緊奶lin

個鼻有啲酸

上電咁d聲

班舞男住舊樓

天淵之別

不想努力了

唔係有個住君臨天下咩

新聞話有個: 最年輕24歲男居西九豪宅君臨天下

唔正經o既野唔係現場發生o者

以戰養戰

咪姐係劉華唔知邊套戲

19套愛沉迷好似都有講富婆架喎

千萬不要Google聽說你不想努力了
洗眼

暗示連環槍

陶: 你唔好扮純情啦
鮑: 我彭斯嚟㗎嘛

愛君如夢

鮑sir秧笑人係鴨

彭斯

過來人

被人非禮啲腹肌

「我係彭斯黎架嘛」

鮑蛇入咗戲

光明頂彭斯又mon post

夏蕙Yee都攞嚟笑
19今晚

鮑彭斯

皮肉錢

專心做節目

鮑斯

又關亞當夏娃事

侵: 你唔好扮純情啦
彭斯: 我彭斯嚟㗎嘛

皮肉錢
19硬要講到唔正經咁
又舞男又牛郎
會唔會被人投訴架

Fake high high

武磊

扮高潮？

男都可以食藥姐

dead fish

上晒電鳩UP

死魚

長係時間定碌嘢？

初戀感覺

19對做鴨好有研究

其實係唔係已經confirm係鴨場?

鮑sir有無老婆仔女

自身經驗

潘驢鄧小閑
CLS

又role play

古銅色

屌 又ff 入戲

屌你做乜鳩

又ROLE PLAY

小甜甜

19係咪真係飲大左

一集光明頂仲好聽過上星期五集

喂, 今日咩事? 佢兩個搞乜?

飲醉酒

才子都係岩講男女下流賤格既話題

星期一已經進入星期五模式

未到weekend先上電

笑到仆街

連甜品一次過上埋

隊左草啊今晚 噏乜春

成集9up

傻豬豬🐷

疊晒聲

D女咁麻煩

好撚賤

19飲醉酒

2個都痂左

劍齒虎都出埋

我都估到佢一定講跳老舞，但估唔到講到咁high

人類學

因為劍齒虎搞成

19同鮑sir擺明有mon po

星期六日差電差爆咗 要放電

萬梓良：做鴨慘過做雞，而且無得番轉頭

感言

成集玩role play

做光明頂嗰個, 好斯文, 彭斯
又嚟

有化妝品、護膚品店請洋人售貨員，幫啲太太響手試吓、塗吓、摸吓手

日日都有㗎啦

包頭啦

包頭 包頭

拉人落水

果個法西斯

彭斯定法西斯

其實今晚發生咩事

經驗之談

唔係呀，彭斯呀

d role play 好聽過18樓

女人四十如狼似虎

酒後吹水

19樓C座

聽今集以為happy Friday

2個都好high

我睇係認真正經, 有根據

我要初戀呀

仲以為淨係講半集

十九樓「斯」座
十九+鮑彭斯

我又唔識跳舞, 你咁講嘢呀

暗示

三十已經係啦

又mon

人類學層面探討男女心理

痴撚線

手指識跳舞

手指識跳舞
19

手指識跳舞就得

鮑蛇有冇靜靜雞

19今晚係咪飲大左

笑死，手指識跳舞

成晚都係吹呢d

跳西舞

指西舞

跳老舞津貼

開倉派米

撻唔著

小豬隻跳西舞

鮑蛇笑到

笑撚到咁

食海狗丸得唔得

行埋一邊

仲要有d 偷笑聲

臨尾嗰下笑

老舞津貼

臨尾果下奸笑

今集笑撚到

蘭花拂穴手

鮑彭斯笑到

今晚好好笑

奸笑

根本一早有

Feel到商台要接藍c投訴

笑得好賤

叫康文署搞社交舞？
親中社團唔係不嬲都有搞咩
慶回歸群組咩黎呀

不嬲都收開

鮑蛇"杰"奸笑

光明頂彭斯笑到仆街

成集從女性立場講，不如教吓後生仔把握呢種機會啦

黑人跳棺財舞

黑人都好鍾意跳舞

大灣區機遇

黑人跳啲勁好多，唔夠浪漫

洋腸

請黑人跳hip hop 咩

最憎種族主義

黑人=野味

我最憎種族主義

首先你要有#2924片中位猛男咁o既身材

好gay

聽到扯哂

你講完之後, 好快出現

輸入外勞

喺香港18區配給大陸舞女

屌你，88個，發發聲

好痛

而家真係有叫雞群組

彭斯三百首

大好讀書青年

臨尾嚟料

冇書睇

跳老舞搞到書展都冇埋
正仆街

仲青年

跳你老舞

原來無左飯碗咁扯火

好想去書展

你跳埋我份

吹到唔想停

咁又係

今晚嘅陶鮑 :

Gym房未出過事，如果又搞佢哋真無辜

Good night

聽晚再見

佢地痴撚左線呀

01貼個archive唔比hitrate佢

：性交指引：

性交時勿面對面
在性行為前及後都要洗手
以防感染新冠病毒

今晚總結

台慶群組

會唔會長左D

佢地兩個今日咩事
搏投訴？

係唔係今夜不設防重現商台

Manna 姐話咗唔係佢

圖解姐

仲有羽毛球拍群組

鱷魚淚，Manna姐做過哥哥老母

咁邊個係光明頂侵侵？

光明頂集數維基百科資料庫整理任務重繼續緊，請各位繼續踴躍參與

入場

提早入呀入呀入呀

末日博士

大師出場

成晚Cap得依段

商台CUT 左昨晚嘅最後一PART 做宣傳

#3104

吉凶轉瞬間 天星結聚造模範
東方之珠顯非凡

政府的邏輯就已經唔係邏輯

末日大師入題入得幾耐下

正苦好關心基層市民㗎

有幾離地on99先有呢啲決策出現

冇事都去做檢測就攞到你dna，白痴張子君

依家政府唔係港英，係港共

有私營機構檢測

華大機因

仲有好多 不過貴啲咁解

唔講法治的國家走去講法治

開明政府/極權暴政講得好

李桂华大导演

程序公義

早入

仲有幾多個法官可以公正持平去審理呀⋯⋯

今晚末日博士講得幾好

突然發現大師Facebook依然相信侵侵會翻盤

準備

佢都係講常識、道理，不過呢個時勢已經變得矜貴

原來唔經唔覺已經區選一年

陶傑 鮑彭斯

陶傑 鮑斯

今日早咗
鮑pence

話時話张宇人佢本人帶頭去禮賓府抗議未

大家晚安

前線救火 後躝放火

又係群魔亂舞

今次重有舞男

晴報，上海機場的千人圖

陳姑娘

打開雙腿任入

鄧小平話馬照跑 舞照跳
邊可以停架

場照封 舞照跳

雞照叫

班垃圾仲差過支那狗官

搵張宇人做炮灰

19你唔好燈呀，有巴士群組架

叫啲富婆同大陸大媽舞一齊跳老舞

咪係
搭巴士逼地鐵唔危險

演唱會係咪要停

外國啲巴士好似有隔開啲位

日日巴士地鐵迫到面貼面

自由黨表示，支持政府為沒有薪病假受僱或自僱的確診患者，派發一筆過5000元的津貼，並會啟動該黨的「關懷基金」，撥出200萬元，為合資格得到政府津貼的航運交通業、飲食業、零售及批發界、紡織及製衣業界的從業員再提供4000元補貼，名額暫定為500名，不排除會籌集更多資金，讓更多人受惠。

飲食界議員張宇人說，「關懷基金」是希望在合適時間配合政府，希望政府能分辨確診患者是否屬4個行業當中，並協助他們連同政府的5000元津貼，將一共9000元的津貼向合資格患者發放。

照19講 真係可能果堆UNLINK嘅人士 就係由黨鐵而黎

班膠官唔會搭巴士、地鐵嘛。同禁lunch堂食差唔多

黨鐵唔單只唔隔開啲位 馬鐵仲收到十分鐘一班車 吹咩

你覺得D鳩官會坐地鐵咩

十四座

777: 液體交义感染

張敬軒演唱會紅館就咁多人，無人理

發達通都唔識用啦

至於市民在公園的跳舞是否被禁止，陳肇始提到，禁止在場地內現場表演或跳舞的規定，主要是針對室內場所。

話知你老舞

陶生鮑生

呢啲咪偽抗疫

四人一圍但可以擺十圍

同飲醉酒會發生親密行為邏輯一樣

因為跳老母既都係上等有錢人

張敬軒開咗一場都要停，何妨年尾奶共嬅

唔可以停架
19明唔明

整死HK，深圳超越HK，HK融入大灣區
好嘢

美容院今次唔駛停

殖民地主義者，我係

唔應該封啲守得好嘅行業

講還講唔好出老舞嘅圖

真係停左呀

講還講，仲po

唔好引用PLZ

因為你係低端人口

#3187

人又飲你又飲 你飲到變白痴仔

台灣人返去要隔離呢

來跑步

頂 自己都唔記得要引用CUT返首一個

今日陶傑咁有火

你話佢唔識，但根本係專登

呢啲就網絡瘋傳

低端人口唯一高端之處 就係跟高端人口走

土著

點解呢啲女人咁樣柒都嫁到入豪門
我係佢老公死咗佢好過

聖誕新年死硬而且書展冇埋
針吉到入肉 19

明日的施政報告都唔係施政報告啦

共產黨管治香港報告咋

富婆闊太退休人士咪有心情跳囉

樓上引用可唔可以唔引圖片

究竟大媽舞嘔血啲定老舞嘔血啲？

大灣區施政報告

軍妓

自抽

尋日唔係咩

200項

解放軍小背心

做軍妓？

但d解放軍係帶撈嘅

大媽舞

充滿藍色希望嘅施政報告

叫返隻解放鴨

東西方舞蹈交流

Wa!

應該覺得次次都係畀班垃圾累

為國捐軀

忠字舞推廣計劃

摺被

以舞會友

煲粥

蛋炒飯

老解跳舞
邊夠BATTLE 好睇

班老解都頂唔順，囉槍出嚟 即pak班垃圾啦
見到都想作嘔

全城lock down

解放軍邊有東歐猛男下面8吋長呢

封山

玩咁大

有健康碼都冇得走喇

唔係一國一制咩，做乜又講返一國兩制

一定唔中

笑咗

爪哇蔗

搵nigga仲大碌

第二張做乜鳩

老解柔情

一定work!

國歌法 19

有無犯國歌法

軍營play

軍民魚水情!!!

SM

說好的鮑彭斯呢

反應咁大, 19都驚佢老婆有去跳

拉曬佢

CLS

Fifty Shades of gray

彭斯+法西斯

發條橙
強制睇咸片

上水大會堂都去？

光明頂彭斯
香港第一法西斯

擴大內需，對外開放

講出嚟真係笑大人個口

差一個就齊三斯

敬酒要戴口罩係咩玩法呀
點解唔索性禁止宴會 或者宴會禁止敬酒

李斯定傑斯

香港班富婆闊太鍾唔鍾意玩JJ

五千蚊冇講

老燒同19合體？

MC: 我哋而家有請一對新人向各位嘉賓奠酒……
呀！係敬酒

垃圾撚蝗永

收皮啦黃永

收嗲啦蝗永

又蝗永

垃圾宣傳

以前又話有逃犯條例就得?
點解而家有簽證就得呀頂你

點解要聽到個女人把聲

唔聲唔聲打台灣毒針
藍永

藍永，叫佳佳坐艇去，感受吓十二港人滋味

收爹啦藍永

佢講啲嘢好梗耳

監製，我情願你播大師節目歌仔都好過播呢啲令人作嘔promo

比段聲帶我地聽
我地都唔會驚架
傻鳩

聽到藍永把聲mute咗佢好過

明明就奶共奶到出汁 但係死都要話自己中立理性
偽君子咪呢啲人形垃圾

輝瑞丫

好耐都無聽過XX大師首歌啦

每逢新聞即刻熄機
37分先開返

乜日落帝國疫苗都出到咁勁既咩

濕鳩：七婆唔會俾你打外國疫苗㗎

佢只會俾你打Gina疫苗嘅咋

藍永其實係唔係反梁
有冇 fat chat

自己畀錢都打外國疫苗啦

你頭先有冇聽博士節目呢？大師喺才子、鮑sir登場前已經出現咗啦

牛津大學同AstraZeneca搞出嚟嘅

藍永以為大聲啲就有道理？

等睇777話唔打支那疫苗話你抹黑支那

用液氮裝

呢隻打法有啲特別，如果冇記錯

我哋中國呢？又話有疫苗既？

如果佢禁運呢

柒婆依家有乜撚嘢做唔出

大量入貨

777都就嚟比英國制裁啦

愛國用國產

香港啱啱先屌柒英國
彩你都傻

1+1 (一支疫苗 + 加強劑)

777聽日施政報告
就會話預咗強國疫苗俾大家打

但是，對大約3000人所做的分析顯示，如果將兩次疫苗的劑量做出稍微修改，第一劑疫苗劑量減半，第二劑全量疫苗，那麼保護作用就能提高到90%。

趙必堅

777好似比劍橋DQ左個銜頭啦喎

放心，大陸貨一定大量入

大概估到佢會點講：祖國既恩賜，香港人要識得感恩

重有執d返去比大陸山寨

濕鳩你又Mon post

不了，等英國美國

愛祖國 用國貨
買洋貨 賣國賊

19都成日講班人一定以民族尊嚴行先

Hi 19

Mon po

高官黑警用國貨

藍絲打完又死多幾件

一定100%係Gina 疫苗

俄佬都好似公佈咗

分化撚

疫苗都要堅持中國特色

打完會殘廢

你都幾毒

藍絲一定排外國疫苗條隊啦

唔可以撈亂

我飛去英國打好過

好似俄羅斯輪盤咁抽好唔好

撈亂似會係777做嘅嘢喎

各安天命

夾公仔機丫笨, 夾到就係你

又觸法香港新一輪几民潮

777一定要電視直播打支那疫苗

生命攸關

移民潮

送佢返支那打

呢季流感針都斷貨

佢好似美國國籍

話時話, 日本無乜疫苗消息, 有d奇怪

叫佢親身live示範打

市長

正想講

鮑SIR心水清

黃永 : 如果有得測，佢隔日測一次

聽完好快做

真係冇乜消息。係唔係同美帝合作，所以冇乜特別消息？

一個字：廢

「全民檢測咗可以唔戴口罩，yeah」

真係唔知陶生教過五年

diu, no chinese

健吾係佢學生

就咁睇俄佬果劑先係有料

講得好好呀兩位

人地等疫苗喇
你仲玩檢測
DKLM

世界第二大經濟體呢

買人地個D，然後貼自己個label咪自煮燃發囉

真 個LABEL 係自己嘅

"汉芯一号" D friend

英國教落嚟的人唔係冇
係已經比中共告坐監

香港記者十之89都係左

杜 撰

俄老話晒係前蘇聯大老 d技術科技唔差得去邊嘅

記住就算中國入口外國疫苗都可以儲存溫度過高令啲嘢變壞

中天新聞根本係有牌content farm 抵bam

頭先才子話777題out 哂（人哋準備打武肺疫苗，777仲講健康碼）錯哂嘞，才子！777從來只當武肺係政治工具，佢係襯較可靠疫苗未被在香港廣泛被接種時，趕搭尾班車，用武肺做招牌，趕香港人上數碼監控列車至真，當然，短期亦可因此，大條道理阻止準備離開香港，帶住閒閒地千萬港元去英國嘅香港人（扶老携幼走難富貴難民）連環拳，combo shot呀，“才子”先生

琴晚吊下笑下輕輕鬆鬆

留名聽今日份大灣區香港省施政報告，陶侵侵同鮑彭斯又點睇

都有睇緊

屈晒落教育問題上

其實土地問題都係有得屈

今晚鮑蛇可能唔上光明頂
會唔會係馮智將OR LONG TIME NO SEE 劉DREAM BEAR

19為大師PROMOTE 共和三夢

不過唔知地獄鬼國會唔會連大師戲目都驚驚 唔比佢上畫

應該係馮同學㗎喇
夢翁好耐冇上嚟啦

話唔定Phone in沈旭輝

提早入啦入啦入啦

佢啲呼吸係咩事

馮同學講野好悶

仲係報China Joe Biden 當選
FAKE NEWS

老周真係愛國愛港

今晚係咪馮佩奧

條柒婆奶共有咩好聽

今晚冇得幫襯周記

Google now

馮同學 就不了

今晚係陶，鮑彭斯

鮑sir今日又直踩

影相結果係鮑sir喺大外檔殺出

光明頂法西斯

屍正

有二百個肯上去支那都偷笑啦

翻牆是犯法的

啱啦
d廢老返支那死啦

無地方做愛

冇地方做愛

香港冇地方做愛

啲中資藍資話唔請呢一代大學生 咁仲點樣去

返大陸團聚

好撚明顯想加快換血

支那種死返上去

游蕙禎走得太前

飲喜茶生cancer條醫療費邊個負責

前海已經冇人講

咁二百個實有, 新移民同雙非出世果堆

上海自貿區

50歲食鹽多過你地食米 有實力有經驗 新一代廢青拍馬都追唔上
最應該佢地返去 有十年時間報國

仲有一班大陸仔移左民，但玩槍既

邊度有機會有錢揾，香港人使你教，一早行得快過你個廢柴正苦啦

全部兩套system ，點融入大灣區

又用人工賭

依家改緊香港套制度融入去

所以叫吞併

open carry 都得，你回購，講笑

上次BNO係未話捐一年人工

才子玩咁大，4年人工

19玩太大

玩到咁大

深圳點樣超越香港
打斷香港對腳咪得

最憎講咗當做咗

4年月薪

根本拜登一定做唔到

反而Trump的口號做到

淨係打2A都唔止用4年啦

佢即刻自願減薪

有疫苗，實過關

4年人工捐比我得唔得

呢個星期光明頂好有大麻味

斷咗啦，要整死埋先work

講就天花龍鳳 做就文字欠奉

今晚無聊（可以skip）

唔撚駛睇,全部都係包裝嚟,骨子裡全部都係賣港政策

依家可只打斷香港對腳，直頭係要香港變「人彘」

囡囡

太片面，好似莊豐源見佢都係講粵語
具體d係全部以蝗語為母語的垃圾港漂

講開時間囊, 19 話過BNO 平權後捐一年商台人工比英國政府

回購槍械？駛唔駛回購埋弩弓？武士刀呢？美國佬玩得槍好多都玩埋其他武器

大灣區遲下揾錢可能OK, 但可能好X大代價

呢個柒婆只不過係一個傀儡

人哋早一年個video已經講清楚支共做乜嘢啦

拜燈佢話要中國守規矩喎
點做呢？

咁高人工

同感

佢仲夠膽講香港人唔企佢嗰邊

髮再生廣告的開頭每次都比佢釣到去聽

做滿一任都成問題
參議院共和黨控制
控制埋總統人事權

Aww...
Look at him sleeping...
He's like a little angel

Medicom條鼻帶係鋁片, 硬好多試下

M巾有津貼

而家都未

未平權喎

人哋好辛苦㗎，幾廿萬個月要聽主上妹仔讀稿，分分鐘坐爆痔瘡😂

呃小巴坐

拜登會更容易導致武統，2024的戰時列根就會將拜登打成卡特

笑死
最大地雷咪你

就快架啦, 時間囊要成日講, 唔係會唔記得

港英留底林鄭就係最大地雷

地需

地雷

林鄭真係最大地雷

你個名

真係拜登？
派左彩未

派左9世

州正苦權利問題，聯邦冇權，州正苦可以做消禁、口罩，都攪唔掂

隕石

好期待1月20號係邊一個企喺總統宣誓儀式上面宣誓

登登，唔係登登，要攪好多野，因為出咗結果，未出返而易

5+1 ≠ 平權

每次左膠搞出事都係等右翼fix

羅盤在心

財神在心 一生好運 日日有福蔭
等唔到

想聽返日日有福蔭

大師新歌有冇全首？

我都想喺電台聽返呢首

左右都有投降派，尼克遜一樣被打成通華分子

HK go to hell

幫大師賣廣告啦

大陸仔唔嬌生慣養咩？一胎政策喎

馬浚偉

支那都請返係香港讀大學D支那學生啦屌

記得佢請過19演舞台劇

內地自己畢業生都大部分失業, 大灣區啲工作又點會輪到香港畢業生做?

好耐之前聽另一個節目，有國際科學雜誌編輯訪問香港真真正正做𡁵科硏嘅科學家，佢哋見面並不是喺科學園、大學嘅地方，而係工廠大廈

side鳩氣啦, 依家出面世界比大陸好, 連登仔如果要返大陸我建議你地去越南柬埔寨印尼菲律賓搵機會, 一定比大陸好.

入大灣區=送頭

問到肉容咩易變利君雅

出得嚟反送中仲會同你自願送中

實則深層咪賣港囉
你光明頂夠膽講咩

搭雞棚

用萬幾蚊請港青上去，邊有可能，單單講價錢已經唔make sense，上面個個搵幾千蚊，間廠好唔和諧

成條supply chain都搬哂去嗰邊，情況同幾廿年前大陸一様。台灣都好景過腥港⋯⋯

如果你唔熟內地network, 返去到被人溶左都唔知

當年幾多香港人上去投資中伏

陶生有冇睇到

用香港套生活態度上到去死硬

街邊有個阿婆跌倒, 做好心過去扶一扶先, 哈哈 ...

佢講過對中國放軟手腳,我信佢做到

邊間公司國企一字排開支持
咪亞視囉

叫墨西哥俾錢
俾咗去邊

比 dems 笑自已比錢起牆

所謂創科職位，我估只係做廠，R&D唔會有香港人份掛，但product design唔似係香港人強項，又唔會放你去車間啦，操作cnc駛鬼請個咁貴

多邊主義根本就係口水戰浪費時間

北韓一直都有試射喎

左膠：孌童賣國又點喎 最緊要把口似君子咪得囉

北韓個次真係勁

廢話

侵侵依家準備緊MAGA電視台, 未來4年日日屌鳩Sleepy Joe, 2024獨立出選總統.

中央x10

好似射多一次，定我記錯

中央中央中央中央

中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央

應該都係 GOP

最後, 啲廠商會用幾千從大陸請個畢業生 去香港, 之後 又派返去國內工作, 然後正苦就話目標達成 , Yeah , 大灣區融合了

中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央

散水

明晚23:00

中央中央 中央中央 中央中央央

佢諗緊呢次我有7千萬票, 你GOP收得皮啦, 你地鬼有呢種吸票人才咩, 我自己起個新字頭啦.

中央中央中央中央
諗起Keroro

屌 係咪冇18c

個7千萬票，有幾多係 GOP 盤，係好多；你話兩個合併，真係先有機打到 DEMS。 dems 今次冇左翼位，下次點算

有牙楓

會唔會講馬勒當拿

蚑蚑乜野多？？？老千同陰陽合同至多囉！！！

等睇蚑種港漂變搶手貨，圍威喂分拆港豬捐獻！！！

可以請邊個講波佬上黎分享

唔好啦
唔識講又係到9up

就係怕9up 先搵個波佬上去

可能係何鑑江

念咒語咁

19 今晚又要講我又中啦 通識

何老鑑新書《一鑑江湖》

沈旭暉：搶攻立法會功能組別議席 爭取選出「泛黃」特首、最終廢除功能組別

回帶閪黎

係，不過佢都係抵畀人鞭佢屍

張子君

直入

入啦入啦入啦入啦

入咗啦

RDY

同學

陶馮智障

馮智障

馮志章

一來就抽

當撈侵能否大逆轉

馮志峰博士

Hi,馮智障

呀智將

馮志豐博士

智將

馮將軍

一來就智將

係一國一制香港融入大灣區統治方針報告

智障公公

監製:

通識又威今次

一聽到馮狗到, 又可以早D訓

又係智將

馮博士係咪已經成為才子獨有玩具

無錯
又可以熄機
曬時間聽條垃圾

悶悶地

但佢話阿Q wo

差d唔記得林太遲交功課

智章

智障嘅角度

好多野唔敢講, 只可傻笑應對

"he he he he he其實DQ呢幾個議員, 好合乎邏輯, ha ha ha ha 係呀, 個施政報告點點點 呵呵呵呵"
我訓

呢排燈神改左口風, 佢話侵侵返CUP 機會愈來愈微,
機會來了, 飛雲!侵侵!

有冇more
個阿伯

智障喺度炸傻扮懵

其實已經一國一制咗啦屌你

阿伯 = 連登毒撚未來

整容失敗

A++

那星

掃帚星

五星旗粒習大星

教智將點樣擦鞋

柒婆喜歡年輕人

柒婆其實想加快啲換香港血姐

真係唔撚知你馮智障喺度講緊乜撚嘢嘢

鳩吹姐

悶。熄機聽日先聽。

兩蚊車

食譜咩

回帶

充字數

攝灶罅

唔使失望

呢個係預算之中嚟㗎啦

係你馮智障先咁撚戇鳩唔撚知柒婆幫支共做緊嘢啫

一切都係支共嘅計劃

大碟d咁, 好睇d

一陣講通識

mon咩光點

熄機
聽日聽重溫都可能唔使
上返黎睇COMMENT就已經知道晒講

真係學19講 :
講嚟講去都係呢啲
一陣我叫監製幫我錄定一堆主要名稱名詞
每次都係剪頭剪尾 再重新配返上去 咁就可以休息一晚

撕正報告遲左一個月的主要原因, 係因為要DQ 左啲議員先,

你地啲「智庫」唔係俾多好政策意見政府架咩？
而家又話份報告唔好？
一就你啲意見垃圾
一就你既存在係垃圾為r水政府無人聽你地講

777:終於可以完整咁Present

搵錢姐
犯法牙

仇栩欣

你可以搵錢
但係當外匯儲備掏空之後
港紙變廢紙即刻幫你共產

又「智庫」政策研究
唔好講出黎引人發笑啦

其實中國開始同其他國家恢復正常外交
香港解封

提早退場，唔撚聽垃圾智障

明晚23:00

願榮光歸侵仔

無香港新聞

More

磨牙+1

再派錢就好

無左反對派, 又駛乜派錢喎,

你真唔明定假唔明,而家擺明賣港

比兩條好計林太補補飛

笑左 今日19收左幾多旅行社錢

大灣區咁好
佢點解唔遊說外資去投資呢？

咁好死益我哋？

19睇咗一秒拳王

接受現實啦,才子,你香港人連懷柔政策都已經唔需要啦
要滾水煮蛙

今日冇羅盤在心間

李居明1球

肛門排粉都唔知有冇一百萬一年

佢咁叻搞得掂, 大陸就唔會放佢o係呢個位啦, 大陸係要隻忽忽做副市長丫嘛

大師有100萬

江門米粉

慢慢熟又得, 即刻熟亦得, 得咗.
國安新法, 無得彈

點解成日話條智障做馮智峰

太掛住監製

呢幾日真正畀到希望香港人嘅係杜汶澤嘅，收費台（脫離洗腦魔咒）

佢個智庫好似就係曾鈺成帶頭搞
目的都係比港共擺吓花樽, 扮吓中立姐

記得2個post之前有條連登仔問邊個係馮志豐

祝佢做大個餅
拉隊受打壓channel加盟, 再走出香港, 港日台合作

東方之珠已成歷史

馮智政小朋友

帶你睇金魚

咁即係而家份報告垃圾有無用你地「智庫」啲意見先？
係你地啲意見太垃圾？
定人地唔聽啊咁你存在意義係？

佢算係咁 12年已經有上網台

Daddy!

習大星唔肯冇計

我係港英餘孽

97前嗰個先係真正嘅香港政府

特苦

依家叫地府

財散人安樂

香特

有道光

但第一份通常冇得比

個庫房冇錢之後
你話仲有咩人留喺度先

BOB叔旅遊飲食,啤梨做返藍皮書果D清談節目,大J做打機,wingto陳潔玲果D做姊妹淘果隻，諗起都有前途

林鄭又唔見有咩病痛有排做

大師!!!

一球大師

見唔到大嶼山都冇用, 公海都可以送中

🐍大師

刁近蛇

習大星蛇來

羅盤在心間
刁近平

佢呢鋪，真係分分鐘一鋪清袋
唯有撐到就撐

同今朝早晨全餐態度一樣，冇乜好講，但又冇得唔講，交功課式

中国梦

估唔到大師一球野買時段

首歌有盧冠廷feel

我開頭成日都又係睇到係個"刁"字
真係冇涵養呀我
sorry

前海

一陣又話東, 一陣又向西, 亂來

西部大開發
上海replace hk
一戴一露
大灣驅

冇樣嘢搞到喎

你傻仔信遮

越南開廠

d廠走撚晒

講左等於做左

十幾年前北上, 最近就開始南移

又話拎第一

河套區 前海

仲有海南自貿區

早D講我開船都慳返

DISMISS

星期五見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

你望望深圳港大醫院

林鄭心諗: 配套? 請內地專才咪得囉,

每年 appraisal 你寫嗰d goal 如果成日achieve 唔到
我諗你都收咗皮啦俾人

唔講都唔記得果個濕鳩前海

完全相反，佢有可能做到王維基做唔到嘅unfinished biz。當然，魔鬼在細節，要在白粉社區裡面開得成福音戒毒，有好多踩鋼線位。佢VIP HK$600 一年 之上，可以開一類VVIP $6000一年嘅分類，有好多渴求無白粉乾淨社區嘅窮人會訓身。

做咩咁齊心插19，政府開始做野？

伊索索言裡面，香腸兩面食嘅狐狸

19一直都冇信過有一國兩制
點唱好呢

係咪講《經濟一週》呢篇文？

內容都唔見得係唱好。

早排19唔係咪人話佢係度硬sell英國樓咩？

舊圖, 但最近係黃大仙中心有紙板

禾入鳥, 快攬d入狸

養和 33 樓 係咪好撚貴

連登會絕頂 一覽眾山小

遲到?

你入啦入啦入啦入啦入啦

熄機

又可以熄機。

仲唔係錄音

陳七?

又陳柒 收咗錢？

請大師都唔好請呢個陳柒啦

講風水

以為踢波

不如請陳肇麒上嚟講馬勒當拿好過啦

唔請大師

陳柒

呀藍絲陳生又買左成個光明頂做廣告

寧願要踢波個陳七

又可以skip一集

以為踢波果個 講肥馬

屌，又係條神棍

可以熄機

熄機。

btw, 大家開左MeWe未

下次battle 李居明仲好啦

不如請李居明啦

點解唔請李居明

還我李居明大師

玄學

x2

想聽李居明大師多啲

星期一見

下元八運到2024年呀

我熄機

星期一本人會缺課

下星期二晚22:30

神棍都唔緊要，親共先仆街

夜啦大師訓左

叫李居明上來唱歌算啦

我聽到陳七.以為講馬勒當拿

雖然陳七都唔會睇過佢踢波

幾時先至請李居明大師上嚟

陳七 風水冇咩邏輯 又話講邏輯既節目

陳柒乜水黎

大師可以錄音架嘛

星期一繼續

聽鮑sir講佢d日本遊記好過

請大師我錄音都聽

熜機先睇埋兩集CROWN
聽朝加速聽番

鬼滅之刃
上弦

之後可以聽返

如果真係會請既話，19可唔可以幫聽眾同大師講我地好掛住財神在心

又係呢條on9 風水佬

唔撚洗聽

有咩場推介

熄機睇下美股好過

訓教今日可以

仲以為踢波個陳七

呢條友認真好撚7

嚴重拖低節目質素
侮辱聽眾智商

仲唔係錄音

19仲喺fb出pk

連多咗人移民都唔敢講

做咩無端端講自己野

錄音？

證明保驗佬都係鳩uper

其實玄學都係捉人心理
聽佢點昆鳩人等自己以後冇咁易比人呃都好

光明頂係多元節目
有d白姐姐節目feel

唔聽，去睇 bb 『毓達』算

提早放假

今晚窄窄哋
打機算

係咁先，have a good weekend!!

乜水嚟
Sor 剛聽

又錄音

下禮拜再見

呢條友完完全全係一個吹水老千契弟既典範

放棄lu
去睇返套新番先

咸故之夜

可以訓

我都以為係

今晚唔洗聽了
各位晚安

講左一節都仲未知想講乜

四太 乜鳩焗蛋撻 瑜珈

大家星期一再見

可唔可以最後半個鐘播歌

我咩都啱

錄音一樣都咁好聽

除咗煙仔何, 呢件所謂風水佬都可算最差guest, 好L難頂

咁多人離場

請白才女好呀

本身講畫就已經冷門，要好識講野先可以好淺白咁講

see you all nexst mon, fallout

請汪阿姐 葉劉 甚至麥玲玲都冇咁無聊

都係靠才子講返啲舊人舊事有返啲趣味

合晒樓主工尺

雅賊, 好似發哥套縱橫四海咁. 幾型

未熄機

狗牙嶺又識

呢啲先係生活

我都即刻想起，形爆

但我又記起之前偷咗老毛一篇字厭佢太長將佢一分為二嗰位

嗰條傻佬

唔係一分二賣兩家咩

前世俾老毛害死，今世將佢遺物分屍報仇

記得當時新聞好似話幅字太長，難帶走所以將佢分屍。有冇分開賣就之後冇跟到

Craftsmanship

你逆轉唔到, 當有一日發明核彈, 你停唔到.

人有好多事係不能逆轉

人類由三百年前工業革命開始, 每次都會覺得將來會被淘汰, 但事實又唔係.

收楊受成柯打 陶傑出口術 阻止港人移居英國

我老豆聽到十足十

今次仲多未知數，多咗更多變數，電腦、網絡、A.I、基因工程

我發覺星期五呢集講文化講畫都幾唔錯 離場嘅可以聽番 跟佢地講嘅人google 番

光明頂集數維基百科資料庫整理任務重繼續緊，請各位踴躍參與

真，Google完覺得幾正
想去睇下吳冠中畫展

原來琴晚個陳戈航係youtube 有個新Channel都幾多人睇

一見到陳七即刻唔想聽
仲衰過奶共胡定旭

唔記得咗講，多產嘅大師呢頭寫完共和三夢，嗰頭又寫完一套賀歲戲大紅燈籠蘇東坡

大師係香港文化瑰寶

今晚繼續美國大選?

美國內戰

原來美軍攻打德國 CIA 巢穴時 , CIA 局長 Haspel 當場被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

美國主流媒體=微博

終於都有人提希拉莉

who cares dead body

19啱啱提呢單？
Sorry 遲咗開收音機聽

班加西單野希婆死梗

好反常

係
又係無從判斷 NO SOURCE

係呀

拍戲咩

Hi hi
遲左小小

點解無GAY 佬, 係唔係歧視佢地

之前先有話BIDEN個YOUTUBE LIVE得一千人左右睇

中國on9部今日散播既假新聞Twitter 又唔ban

雙重標準

同trump 個班俾淨係個樣騎呢到呢

反而侵侵班底有黑人有同志
左膠扮睇唔到

證明Twitter 投左共
CIA FBI訓左？

仲有 trans-gender 呢？

戴住口罩黎講

就算呀侵輸都支持 吹呀

杜魯門小氣鬼無大視野，累死全個東北亞

19火力十足

19講邊個
坐左成年監無聽

才子：吹呀

型！

支持
吹呀

19今日養好火 但上半集未爆得起
留力係下半

輸都支持吹呀

落錯注買毛匪

英國重返亞太係咪真架？

侵真係美國難得一見既愛國者而唔係呃飯食既政客

今晚19有火，好正

才子往年le d時間一定去左旅行叉電, 宜家焗住

美國富豪黎講trump唔算好有錢

才子呢排真係比各大門派圍攻
又有D YouTube衛星channel幫才子四圍樹敵

好似侵

邊個？

twitter 比伊朗教主『質移』立碎二戰殺猶，你就知有病，佢地有種迷思，就係做野有理由就係對，比教主講殺猶同封侵侵都有理由，所以兩樣都冇錯。

又大班?

光明頂侵侵

升旗

19收皮啦

[/quote]

乞兒

星期二

好似講緊黃世澤

唔太關事，係弱智。信戰前拹議，分區而治

由燒山用雷漿棍開始陶生呢排俾人人身攻擊得好緊要

收錢賣廣告就賣啦
係人都知manchester唔好住

係咪講緊升旗易果2條友

就係呢班乞兒

點會係世柒

唔知講邊個

齊阿哥
港燦會館

天真過天真嬌

果段片個最重點果個point就係：移民最重要就係決心

早兩日有人開POST捉佢半句黎屈佢叫人唔好保留香港文化

似升旗易啦

嬲嬲地

依家唔係移民，係走難呀
中產就話移民姐
如果發過夢比狗咬過，留係香港等入十碌八碌，咁走定唔走？

黃世7，升旗易得道，重有好多其他channel
睇陶生fb最近D po都係回應緊呢班蛇蟲鼠蟻

英國舊錢又真係好大
kol講移民+賣樓
執好多架

原來都唔少subscribers

關咩事黃世澤事啦

起香港城係咪跟陳雲個套城邦論

世柒都係反對香港城

好明顯講緊升旗易

新批鬥 : 19表示海外黃色經濟圈係冇必要

直線抽擊cctoy軍師

19 恥笑去英國搞黃圈

佢講緊邊個?

國師又中[url][/url]

我覺得起香港城有冇必要去英國啊，係都去其他第三世界國家仲好啦！
去到人哋當我哋寶啊！

難民果part真係無得駁

到時變做中國城

黃絲果然要活喺熱狗陰影底下

國師？

陶生唔好曬時間回呢啲狗屎垃圾蛇蟲鼠蟻啦
Btw光明頂今次真係俾各路人馬圍攻
Fit番個名

你搞香港城同啲加燦美燦搞唐人街有咩分別
我係台灣識啲香港人都係搞group
大家各散東西
有時咪聚下
搞下旅行、camping

北京國安隊

啲人係咁
香港城，笑死
同大劣人落嚟香港唔融入香港文化有咩分別

所以以大劣人嚟講，譚仔阿姐最高質，又肯融入香港文化，又唔呃老綜，仲要做譚仔

之前支那戰螂口交部班賤種 日日bullshit都未ban啦

不過學才子話齊，用佢個名，D不知名channel點擊一定大增

話就話香港城 實質咪又係cap水

香港列治民 SAR

六大派名單出爐未

關唔關燒山事

燒山派

仲有本拿比SAR UBC SAR

陣間出面公海啲傻閪話19分化架啦

佢唔回應我都唔知有呢D channel

燒山同升旗係有牙齒印

諗起舊屎夾公仔呃錢嗰堆群魔亂舞圍攻大J

大把人幫陶生樹敵

都有好人幫陶生澄清：

緊係搵水啦
好好咁油水架
賣個單位執幾十個
香港人出名水魚
唔係邊有咁多老千

已經話緊19收錢搞事啦

擺明笑緊陳雲呢個國師(自稱)

陶傑 : 移居英國的香港人不要建「香港城」

輕輕放下on9 post

某程度上應該係蕭生點起佢把火

唔關

BTW

我搵啊婆支擂漿掍

啲傻仔唔岩聽就話人係分化

香港人走佬都不忘要搵著數真係冚家鏟嚟同支那人冇分別

群雄決戰光明頂

公道講句 19本身都有代言升學同移民生意

美國張伯倫

不如陶生開個另類channel鬥吊

出面班天才話香港人好高質架一定唔會變唐人街第二

原來呢d政評都幾多人睇

標題黨黎架

啲公務員宣咗誓效忠基本法 仲用唔用得BNO

點解咁講

燒山 蝗永 689 鄭大奸 細良 世7

唔係
白鬼只關心白鬼姐

鳩噏都當政評?

我想當兵

唔知關唔關世7事

前主持健吾同世7有牙齒印

世柒有鬼攻擊19

無煙城

日屌夜屌熱狗然後燒到自己果疊就覺得國屍講嘢好有道理 成班都精神病

陳雲以前講過話海外建國

19同叫猶太人留係Nazi 集中營唔好走無分別

呢2條友成日用標題呃人入去睇 以前都聽過

創世紀

腳已斷

成班上綱上線on lun 799

陶傑好似iphone
小米 三星 爭住做iphone killer咁 failed都唔緊要

佢無叫人唔好走啊

其實香港城呢樣野有人講過咩?

劉細良好似冇喎

呢個channel吹恆指上4萬點
已經係小說境界
無fact 可言

想返袓家咪辭職囉

世柒都無攻擊過19啦

我只係講一句 新東咁易選都選輸 國師收皮啦

收受仔錢十幾年前嘅事都挖返出黎講

英國都改國安法

去英國斬叉燒得唔得

唔止口號式，而家根本速食文化得好緊要，只睇標題唔睇內文就bilibala亂鳩咁噏，真心痴孖筋

我都想知
唔係大發展商點搞香港城

學人玩清算

19年年都返鄉下

果度揸巴士應該幾好搵

Tesco執貨都唔請啊

呢單嘢我都成日攞出黎笑19啦

藍領好過白領

689應該唔算6大派
計佢入蒙古岩d

係咪借之前超人個地產項目傳說吹？

幫老實商人本自傳寫序

6k

佢自己嘅hidden message唔係咩
一味講去咗都係乞米，但係黨安法下香港人已沒有生存空間，為何唔搏？

上一兩頁有link，cctoy d標題黨亂咁演繹19嘅說話

呢個post有好多以為香港世界中心
老憑要英國比地你搞海外抗爭基地

去大灣區都差唔多價位

誠哥果個project只係普通一個地產項目
仲要有某個百分比既單位要用平價賣番比英國人
係蘋果自己叫佢做香港城

其實係咁，散工來

不可侍奉二主

Tesco 係咪被中資收購左

19做乜轉晒風？之前鼓勵人走而家講到死路一條

香港comfort zone 我身邊朋友做醫生唔走 係接受唔到人工比香港低咁多

月球人

仲倦戀住香港呢個‘高消費生活舒適圈’做乜？好快變同志嘔突

收錢幫人寫自傳都唔得

邊個系「精蟲KOL」

大6有香港城

冇聽過

光明頂變咗做網台kol反擊工具

條路係咁行，

我只同意要計劃好

乞Patreon 既流浪狗

乞衣KOL

香港都有中國城

我覺得今集陶生袋錢入你袋
有啲人真係要講到出曬面先明

唔得咩

嘩今晚陶生今晚咩事

好明顯你無睇19寫咩
或者被標題黨呃

19一向都話世界好大
唔好屈就自己留喺香港
要崇優

吊足鐘今晚

人哋見住咁多藍屍生番入侵，仲唔做嘢咪又係俾老共多啲人材

老實講
YOUTUBE 有班友的確好過份

刀削麵

真係阿豬阿狗都開個

係事實嚟，唔啱聽
只係叫你唔好太理想化移民後既生活啫

支那人：英國大學canteen點解冇刀削麵

記得佢話過英國頂幾年，到時成個歐洲天空海闊

阿豬阿狗都開page叫人課金

屌，我都見過，成堆衝上去，哩度話要多一分，嗰度又話不如寬容啲

我聽開個d無乜野，所以唔知屌緊乜

利申：無聽二德道

點解無龍蝦燒賣

佢屌緊世柒？

以前新界佬反而可以移民英國
同埋唔知點解有唔少去荷蘭

sweet sour pork

全英國都揾唔到魚肉燒賣

我呢幾日都睇cctoy睇要扯火，索性唔睇

成班標題黨，風向撚，又俾人帶風向，自己唔用腦諗吓，痴哂線

要分清楚走難定移民

加拿大算包容架啦

有叫你唔搏咩
係叫你諗清楚唔好覺得可以過得返香港生活
你理解力係咪咁差

大灣暉有條片講加拿大點解咁多藍絲

跟住又話英文唔好，解釋得唔清楚姐，唔應該咁樣扣分

呢啲channel 好恐怖，成班人無名無性係度鳩嗡，但班姨媽姑姐信到十足

世柒都話反對起香港城

人蠢無藥醫, 廿年前19已經講過, 今日仲係咁.

因為太多KOL剩係叫人走
但又唔同人講有啲咩要準備好（包括心理上）
講到任何人隨時拎起袋起行就可以

走佬/移民都要打好底
手足有急當然除外

岳華反佔中
係加拿大終老病逝

如果係英國住過應該明才子苦心
吹香港城果堆紙上談兵

蔣生

佢係講要量力而為, 要有plan, 唔好以為過去就咩都解決晒.
我識既人想走既有兩種, 一種我都覺得佢地應該走, 另一種我覺得佢地去可能係另一個悲劇既開始.

19 : 世界上有好多野做完係唔使講 更何況吹

又黎BNO蠢老鼠論

去英國斬叉燒

果D學生工都未番過得個諗字

敢反抗就地位高啲，典型嘅大英式階級地位學例子

19耐唔耐就畀人圍屌架啦之前光明頂都唔會哂時間咁回應
Btw我只係想食花生

點解menu冇中文
點解上堂唔用中文教

都冇叫你地唔好走
只係話比你聽去果邊要面對既問題，要有咩心理準備

19而家講緊邊個

19之前都隱隱晦晦, 今晚真係畫公仔畫出腸

叫陶生唔好蒲咁多連登

天生天養

當年班越南船民有辦你睇

教精你班人

列治民SAR

到底邊個
定系打稻草人

遲到 今晚19咩事

PR

新聞自己話李+X係英國搞香港城,關連登仔咩事,
連登仔都係話唔走就入集中營

呢個世界唔係得世柒

世柒

有部份係撈偏嘅去咗荷蘭

19教落,泛民之死,死o係一個泛字.

同油青完有得fight

屌到54分先放廣告

陶傑 : 移居英國的香港人不要建「香港城」

岳華反佔中
但係加拿大病逝終老

呃老人家就係得
不過如果手足比狗咬過，就梗係走啦，唔通坐以待斃咩

9 成以上藍

markham 殖民區...

俾人紮稻草人斷章取義
班傻仔淨係睇標題就圍屌19

英國未改藉民法前嘅「漏洞」嚟

算啦, 去下離島當旅行relax

支那人, 包括你同我, 幾千年都係鬼打鬼既DNA , 講政府係得啖笑.

嗰堆可能係香港上唔到位所以想去到英國起個香港城，咁就可以大洗牌

hi 19

good point

開世柒名

讚世柒

提世柒

又mon post?

講世柒

讚緊

唔係黃世澤

黃世澤

蠢老鼠

世柒好少被人讚

係唔係睇緊連登

才子親自澄清

香港城一睇就知搞唔成

可能無跟開，所以唔明佢屌緊乜

黃世柒

原來唔是世柒

mon post
我地逼到19 提 世澤啦

咁比面世柒
提名招呼

即係抬高左佢

佢其實都係叫人去到就要放低包袱，要融入當地生活，做「英國人」。唔係唔理香港，但融入始終優先

林作

鮑蛇篤佢mon post

有讚有彈

世柒識野

細良?

世柒係蠢唔係壞

健吾

19係講得好坦白，始終係你去人地地頭，點都要捱同香港起點唔同，睇下香港印巴朋友係點就知。忠言但逆耳。

讚完即暗屌

梁啟智意見唔係好啱

細良應該唔算反面啦

聽黃世澤都可以鍛煉思維能力

靈童

智將定大班

正契弟

幾時邀請燒山

19抽Yukman定 燈神

十九呢啲叫棉裏針… 細柒…

教主

唔係唔想睇世柒，不過佢成日影自己大頭，見到佢排牙好難頂

不嬲都係咁講

但老實。讚同融入既都係少數啦

毓民

呢條長毛怪有上過去

真垃圾

一次過抽晒咁多人

鳩達

毓民都講埋

世澤係bno問題點都係專家

抽教主

抽曬

佢無話死路一條...

毓民啦

陶傑唔係真係讚世柒
世柒粉唔駛衝出黎柒

一齊

咁癲狗算唔算?

不得了 世柒健吾有冇聽緊

屌呀光頭達

如果唔係點解咁多鬥黃出現

共產黨好應該重金搵幾個連登仔返去接受培訓
一定青出於藍

地圖炮

國師

郁民定汪洋達

即係好簡單。你見巴基仔 識我地識既杜汶澤gag,周星馳gag 仲熟過你

你都會同佢玩埋啦

相反佢同你淨係講咖喱講聖戰。你都敬而遠之啦

抽晒
無一幸免

總之我有證據喇

咁似講緊國師

好多年前梁啟智仲上光明頂果時，有次佢地唔知開咗咪，個節一開始係播佢地鬧交

唔係粉
Sir

19：我屌晒你地老母

咁我都係打飛機專家

有。十年八年前。經常上

係喎國師有上過黎

天琦 G峰

呢樣真，佢講咗十幾年，都算係最早嗰代

花生
邊一集

無人叫人睇實個mon
一路做野一路聽都得嘛

天琦都係講毓民係政治啟蒙
咁究竟毓民係唔係兩面不是人

好有同感 佢棚牙好難頂, 27吋mon睇住個頭1比1

好多名

19講世柒之前唔開名講緊邊個？

反TRUMP,又吊兒登仔

又到月尾啦

好多年前喇，唔記得

但佢都玩死BNO呢

19單打教主燒山係乞兒

4k mon先頂癮

今晚真係學到嘢👍

但佢幅眼鏡又幾鬼靚

呢集好正

好耐了，反膠鐵果期
有錯老聽眾指正

陳雲從內無鬧過yukman

最尾個段先最值得反思

我估係健吾

過咗今晚，成班kol 啲人衝出嚟打19
但啲kol 會唔會對號入座我唔知喇

果陣我未聽光明頂

唔好話香港人, 就算好多地方既移民都做唔到

港共都知 所以專係做佢哋

講世柒之前去緊廣告
再之前應該講緊燒山?

你岩。有上。經常做客席主持

根本鬥吊!其實幾面都有point 要自己分析!互吊野就花生算

使唔使望住呢睇啊
我通常當聽電台咁聽

有

所以咪蠢

佢就係要班牛鬼蛇神自己對號入座

健吾夠唔夠班呀

某程度上阿陶傑講
民族論同啤梨有啲似

對佢黎講, 玩死BNO、比歐盟國家封左漏洞冇所謂啦, 反正換番BNO問題專家呢個名WOR, 都值啦

好想聽禮拜四踩場

健吾有見過世面有學識
不過佢個態度真係不了

邪教理論係咪可以apply to熱狗

原來世柒咁拎德國藉

聽日星期二冇光明頂咩

你屋企關埋門係點我唔知啦

英國其實就係要你肯做門面野先

你地觀察一下成功融入英國主流社會既移民係點

由衣著，說話方式全部都要學

佢係叫人要有承受移民生活同香港待遇有大落差的心理準備

呢招好撚正

屌，新聞呢條友係咪支那仔黎？

攞左啦 佢自己都有講過

講私怨

有冇講埋佢走水貨維生?

因為得佢過到關
其他人就唔得嘅鳩人

健吾令我記起試當真條片

都係果句，世柒係蠢，唔係壞

其實佢屌緊咩
好似屌緊稻草人咁,
定係我無留意近排新聞

我估應該會冇事

其實做香港城又 融入英國文化有咩矛盾！

有人上佢話佢日文差，然後 block左人哋

打錯

patreon個度擺明屌燒山

佢BC黎

你冇聽屌佢果D KOL姐

天養去泰國
東星仔去荷蘭

熱狗做事方式
永遠做主流意見嘅相反，然後自命清高，班教徒以為自己看透世事

佢英籍黎

問題係你未做就周圍大聲講吖嘛
人地中共玩滲透都唔會大大聲講啦

唔係喎
啊黃世澤係有英籍㗎
佢用英籍呢攞德國籍㗎

16年好似仲有上過，講美國總統選舉

你碌返上去睇啦，post埋link啦！

今晚19好好火，地圖炮爆哂咁多個

不過真係同意過到係要融入
如果唔係畀人標籤做港蝗就唔好怨

天琦係應該respect, 大陸落o黎, 讀到書入kongu, 而唔走去修搵錢科目, 走去讀哲學, 呢d人係天生思考家, 係中共最憎o既人.

你冇聽開網台當然唔知佢講咩

12月13日及14日香港作家陶傑於《蘋果日報》專欄撰文評論事件，表示英籍和BNO的分別只有英國內政部仍然懂得，英國地方政府和一般英國人早已把BNO忘得一乾二淨，其他歐盟國家的官員更不用說，「灰色的條文一旦見光，（英國）政府內政部就會明文指令各地教育局區別兩種護照」；同時不點名批評，黃世澤是「最蠢最蠢的小老鼠」。

做事三大因素
第一錢
第二錢
第三錢

雪花電視啱啱正式收皮

咪係 陳雲套城邦論唔好咩

所以佢咪反對英國脫歐

有啲youtuber 屌19話佢收人錢叫人唔好移民
然後一大班世界得世柒既on9仔不斷話係世柒
搞到19再澄清返
仲要差啲係直播講左世㭍

有d道理！！本身就好好2樣加埋！係吹得太勁，低調d好

BNO

果集佢話希拉莉當選硬

科技進步係好事
回憶就收返係心入面個到 好了

雄聽晚繼續決戰光明頂

我覺得佢睇過眼好多kol拍片水人急急腳過去
未諗清楚未計劃好就過去
同kol正佢最憎既口號式叫人建香港城

所以得英國同德國最清楚BNO係咩黎

呢啲好人中共最會對付
好易變偉人

係太好
正如共產主義一樣好
好到做唔起

正路我哋又有揸住BNO嘅
都係應該反對脫歐嘅
你叫英國人點樣食晒香港三百萬 BNO人啊

咁佢大氣電波係未應該講清楚啲,
無理由預人有聽網台
聽到人一頭霧水

可惜既係早幾年鮑偉聰講過唔想提佢地
覺得係益左佢地

城邦大法好 永續基本法

BC

我係話在座各位全部都係垃圾

是晚金句

佢印尼出生非華籍所以攞到BC

正如好多國家有唐人街一樣，住響入面嘅人跟本就係過番華人自己果套生活，又邊有去融入人地個社會？

鬧緊乜

為左選舉咩都可以up 之 熱普城ver
天下烏鴉一樣__

你又岩 正如之前同燒山互抽冇跟開真係唔明佢講咩

無記錯好似係講難民問題

同班藍屍話收美國老錢去遊行一鳩樣邏輯

佢係97年在港印度人BNO 平權嗰批
因為中國唔承認佢呢種印尼華僑後代有中國籍

話說頭先19講話有人走翻去加拿大搵學術工，真心講句學術界，黑工多到癡線，美國有啲誇張到要訓車

有幾個mon, 唔會一直睇住, 一個專開youtube播片播電影
佢其實都唔洗成日影住個頭咁close up

最反感係d 人
1) 全部都係到爭入outstanding school (大佬，你英文都未掂..)

2) 仆住去買樓

3) 圍爐搞香港城

d kol 同 telegram d 人都好一窩風去搞同一樣嘢

梁反智、梁低智、梁弱智、梁Kai子、梁失智

講Kol果part係話泛民同路人有人為咗搵食，爆其他泛民人仕的黑材料刷點擊，所以話華人社會所謂自己友其實都信唔過，華人的DNA就係自私同反骨。

kol唔知,
但連登仔叫人走係用集中營做理由,
簡單講係保命,
19有英國護照緊係唔驚
香港城根本係會自然形成,
因為要互相照應自然會聚埋一齊
之於點同當地人相處,佢地自己識執生架啦
而家網絡世代,你估仲係19後生嗰時咩,
班靚仔仲in過19啦

買樓劏房再租番畀香港人
呢班根本就係蝗蟲

天琦 之鋒共同點係將小我放到最低

呢個左膠真係冚家剷中嘅冚家剷

講真，我覺得健吾心胸唔廣

世柒對香港城有保留因為滲透問題

毓民屌鄭松泰
一方面覺得好爽
一方面覺得好肉酸

重有黃世柒，話黃世澤呢個名佢專用，屌你鳩search維基都起碼有五個人都係叫黃世澤

黃世澤可以指：

黃世澤 (萬曆進士)，明朝萬曆四十七年進士，明朝政治人物。
黃世澤 (光緒進士)，清朝光緒二十一年進士，清朝政治人物。
黃世澤 (1914年)，1914年出生，四川大竹人，中國共產黨地下人物。
黃世澤 (1926年)，1926年出生，湖北恩施人，中國人民解放軍士兵、烈士。
黃世澤 (時事評論員)，香港時事評論員。
黃世澤 (媒體工作者)，台灣新聞從業員，曾任《經濟日報》記者、《新新聞》副總編輯。

華盛頓唔可以係生於中國
華人內鬥劣根性 偷呃拐騙 劣幣太多

今晚18F C 都係就柒婆抽水

林鄭話喜歡年輕人 = 西遊記白骨精蜘蛛精鍾意唐僧

聽朋友話識得個FD早排心急去加拿大
畀中介昆左去啲鬼地方
頂唔順返香港
就咁唔見左幾廿萬

19 今晚重手左
屌kol我明

不過手足留係到比狗咬係遲早嘅事 後生細仔冇錢冇閱歷 去到出面大世界會辛苦好多
好多野唔係有得簡

所以要分清楚係走難定移民

19想人知唔係過到去就等於入咗烏托邦姐

佢唔係話你要慢慢離開香港
你只係話叫你小心去到英國嘅生活會不如香港嘅生活
你要諗清楚去到英國之後會點

nova Scotia 嗰d 呀？

鬼叫依度班人亂咁攻擊世柒咩
憎還憎，佢根本無攻擊過19

世柒屌得最多係熱普城

冇聽，有冇簡單講下

世柒個friend淋紅油講過加拿大依家得返育空依啲荒山野嶺仲有得玩投資移民

調番轉你都要諗清楚留係香港會點
兩害取其輕,
係香港,愈嚟愈深體會唔係同個監獄離好遠
由其係香港人自由慣,要學大陸人咁生活你未必頂到
一時忍唔住就監獄見,成世人搵既錢可能無曬
我好記得倪匡話自己初嚟香港,呼吸到自由空氣果種愉快
你要計埋自由同保障啲點

我去過一次nova scotia 同 PEI
真係你叫我喺嗰度住三年，真係死咗佢好過

呢個死八婆

聽日六大派會圍攻光明頂

Nova Scotia最偉大既出產就係Trailer Park Boys, national treasure
好好睇

PEI個D地方係有D留學生係度之外真係唔會有外國人係度囉
PNP要你係度2定3年
香港人鐘意夜夜笙歌，點頂得住8點就閂晒門冇地方行？

黎明大師
2022年屬羊嘅人會行大運

冬天平均零下十幾二十度

零下二十度都有零下二十度嘅野玩, 如滑雪, 冰釣, 桑拿, 睇極光咁,
睇下你鍾唔鍾意啫
不論哪裏*都有精彩生活
註: *極權國家除外

熱普城就係現實

港燦會館 再追擊

都幾誅心論

請先推爆第二十四帖

第二十五帖

光明頂集數維基百科資料庫整理任務重繼續緊，歡迎各位踴躍參與，詳情見#40

俾人標籤洋奴的陶傑俾人話係共產黨，真係從來未聽過

聽左佢10幾年，佢有好d嘢係冇變過

同埋佢把聲趕客到

光明頂侵侵與光明頂彭斯

臥底

Halifax算果度最大城市啦
你諗吓太子島都有人去

讚世柒好明顯因為呢單

黑警人夫劉正炒咗車

世柒自己講過佢最初去德國係同佢個friend淋紅油搞低地台小巴生意

不過部小巴運咗黎香港2年都出唔到牌(因為香港啲過時濕鳩汽車法例)

咁19又無叫人走或者留既
只係講返移民英國既實際情況俾有心移民既聽眾有個心理準備啫
費事成班唔知頭唔知路咁俾啲kol水咗過去之後又嫌三嫌四，到時陀衰家

好奇怪，明明聽開19既都知道佢一路都好贊成啲人去優等文明國家融入嗰度既生活

哩類人因為意見唔同就生安白造挑撥離間真係好得人驚，社會上見到哩類人真係要好小心。

而家就係太多kol 同你呢種commen講多少少現實環境同準備就話放負/叫人唔好做
講到走就好易同埋會一天都光晒咁

實情手足走就當然要早
亦都要快
但唔好令自己個心理建設係外地就會無問題

19都好明顯係想人過好生活
但做決定前都要諗下嚟緊會有咩轉變同點樣適應

佢哋融入社會棧俾人排擠

加拿大有幾多個香港城中國城

19講世柒之前係講佢咩

個個為利益出賣朋友
做二五仔最著數
例如 范徐麗泰 譚慧珠 劉江華 湯家驊 周亦希 馮煒光

屌緊邊個kol

聽左齊阿哥
除左燒山同佢重有邊個？ 想聽埋

我都聽左齊阿哥，都唔係冇道理

最撚憎依D晌鏡頭後面鳩噏唔駛成本嘅KOL，19成起碼有名有姓你認得佢知佢你邊個，果班縮頭龜KOL屈撚完人，俾人屈果個都唔知係邊個屈佢!

齊阿哥最後有講陶傑背景

聽左光明頂十年，其實佢都無變過，點解會無啦啦被屈共諜咁

無聽到，但如果係講佢老豆個啲就哂氣啦

有聽開陶生都知佢咩背景啦

要奶，洗等移民西方先奶？

多Q餘，就憑19才子? 就算佢係個節目到講多3個月外國點慘點慘，都唔會影響到下年去外國既人數架啦

又多一件入嚟挑釁

人地都係講要做好心理準備會有落差，好多野要重新開始，唔係一走就會係烏托邦者

稍為有常識既都知移民他國係所有野都重新reset 既啦，包括份工同收入。選擇得而家去英國既亦冇可能唔知人地未來幾年經濟將會衰到PK, 去得既你唔預番最少一兩年生活費既，真心勸暫時留港儲下錢好過。

其實19只係講翻你呢啲野，點知就俾啲KOL攻擊，話佢叫人留

when common sense not common

咁撚多人like同subscribe

依個 YouTuber 聽過兩野就無再聽，成日當未證實資料真咁講，又叫人咩助養學生系個邊讀書。。。完全唔知咩人黎

其實想知移民、走難之後生活會有乜變化，點解要去聽一啲所謂KOL講？CR1星期日晚有個節目就係直接訪問返一班已經走咗嘅香港人，內容有講佢哋前前後後經歷同所作決定。

資訊有好多，到最後都係靠自己能力去理解、分析。有時我會唔睇、聽太多，花多啲時間去自己睇外國資料仲好。

「光頭頂」一路都冇同人講移民走咗所有問題自動解決，只係俾自己、屋企人去享受更好，唔好停留喺口腔期。有機會去到外地要融入當地。你唔融入當地，心態永遠係坐‘移民監’，咁又可必呢。

真系！ 重要有咁多人聽個類所謂 KOL ,燒山起碼都知邊個

佢咪就係講緊唔好以為移民咗就係天堂
你要諗點生活點挨
唔好再用香港果套嚟比
你就算驚比狗咬 流亡咁過到去 都係一樣要諗架

唔好打稻草人，我從來無話一天都光曬，亦從來無話過去嘆世界，我已經講咗兩害取其輕，而家問題係邊一邊既害大啲，保障同人生安全根本係一大考慮嚟，才子佢有後台實無事就可以唔計啲點，而家好多比人用司法折磨緊甚至坐埋監都唔係咩勇武人嚟，有一日你忍唔住講多幾句，一樣可以到你，而且點睇香港既將來都會係向高壓，監控同收緊嗰邊走，各行各業都走唔甩，換血只會更加快，我舉倪匡做例係話比聽自由係會令人愉快啲

好多年之前有聽過人話呀，話佢左派背境，幫東方寫嘢(我無話佢係共產黨，我只係覆述）

點左派背景？又佢老豆？

上星期左右有人開收音機，我坐係附近好似聽過吓，個嘉賓話係外地生活得好好，完全無唔好處，同唔集慣

我無話佢係，你話無聽過人話，我不過話我有聽過人話遮，無記錯佢節目講佢老豆都係9吓9吓去見工之後就入咗去大公度做

呢個聽落有啲實際野係入面

袁爸爸日日叫天滅中共
都被人話有古怪會出賣手足係共碟
今時今日，香港人要去除雜念，
睇清楚邊啲人係同自己同一陣線
唔好羊群心理。
唔好盲目支持巳有光環既人，
我地要相信既唔係一個人， 而係信念。

戴卓爾夫人：我對香港愧疚不已

係真唔係 定係英國佬搵左個人做推手

為佢先前加大軍費 (並可能重返亞太）鋪路

篇文n世前

節目裏唔係浄係講走咗去到當地點點點，最重要係被訪者背景，揀離開原因，前後要面對嘅問題。聽完之後自己可以好好諗返自己做唔到？

最後最重要都係自己

第六派係cctoy

我諗你都係睇唔到個point
節目講得好清楚佢話首先要認清自己係移民定走難
然後為自己建立定一個心理準備
佢無叫人唔好走
亦無話留低會更穩定
所以唔係重手咗
只係提醒要現實咁去準備

其實你講嘅嘢就係佢一直講緊嘅嘢
所以我唔明點解你會寫同樣嘅嘢comment佢同一套觀點

criticise 19重手
同屌人係放負撚有咩分別？

Between,唔駛覆
我覺得成個對話只係lost in translation

我幾時話佢重手，亦無屌佢放負，你其實係未一直回錯人

Sor
尋晚覆時都當係第一個post
原來錯人

除咗自膠都唔知可以點

最好笑有啲KOL去都未去過講嘅國家，跟住話好好呀好好呀。我心諗不如聽我講好過，大大話話都住咗響度10年

好心哩啲人咪老點

點人上路
死係人哋
錢已落袋

你明唔明相見好同住難嘅道理

班鬼佬大愛包容，係鐘意其他地方既文化，間唔時去「體驗下」係幾好

你喺香港得閒都想食下印度野，但叫你日日食都想死喇

所以19係想話香港城唔係唔好，但你一旦建立左，長時間咁樣兩個文化相處，一定會排斥。

如果可以做到間中搞下d香港文化節，宣傳下比班鬼佬

人地會受落好多。

新GIF

世澤上左光明頂神枱

可以入場
請出示票據 OR 二人同行 一飛價錢

又到星期二

趕到入場

末日博士

又單打柒柒柒

崑崙銀行

用支那寶出糧囉

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗

如果大陸咁睇你，你就唔使成屋cash啦

仲自命得意......大家都會死，約實你同香港人喺地獄廿八層見啦

一國一制廣東省深圳市香港區管治報告

仲有中藥港，唔知依家係邊呢

天氣凍入定先, 暖d

攪咗啦，成街藥材舖藥房。

CEPA由我細個聽到依家

做咗西藥港

同埋仲有一條龍嚟香港打水貨疫苗.....得咗

打返大灣疫苗 SIU4

聽得幾多日得幾多日

藥箱都變曬手飾箱喇

陶馮智障，熄機
明晚11:00

覺得慘？唔好要嘛

光明頂首長召喚馮同學

九成九擺係庫房啦

鑿穿D牆放入去咪得

離任後有1個跟身

幾十萬神沙

有無睇過唐老鴨

諗起breaking bad

林過雲申請緊假釋, 出到來姦阿林奠媽媽

史高冶叔叔

林鄭會啲神沙捐俾國家, 然後國家會俾啲數碼人民幣佢

幾千萬. 都唔夠山頂一層樓啦.
你洗驚佢走唔到錢?

搵saul goodman 幫手

點解19成日會話777有60幾萬一個月

特首有無強積金

人工連津貼

馮同學做助攻位.加埋佢d死人笑聲

真係

痴線吹到大圈仔

笑死, 黑星槍

個個月叫林生存入銀行咪攪掂，諗咁多仲咩

自僱人仕

又扮

處商台之遠 則憂其君

KILL TIME TALK...
我後半再返黎

林生應該都有可能比人Cut左戶口

大陸人哋會唔會住唔慣㗎？香港都生活唔到

前特首都有G4保護喎

roleplay

馮同學做助攻位.加埋佢d死人笑聲

明明個話題本來未夠仆街.佢一笑完真係好似落左調味料咁樣

真係

又黎

又扮誠哥

仲有兩個外國藉既寶貝仔

19捉到誠哥講野果個精髓

誠哥TONE 19 : 三個鐘得未

入落馬會戶口又得. 有咩好驚?

扮誠哥真係好鬼似

扮誠哥好似
好想笑但笑唔出 今日有線真係

政府庫房當銀行......

林鄭又補充，甚少有機會花錢，所以只是領取部分薪金，其餘仍放在庫房裏，適當時會取回未領的薪金，會有一定數量的現鈔。

又討厭政治

劫sick

入做支付寶咪可以避過制裁囉

林奠媽媽

大吉利是

咪撚亂講啦屌

好似制裁內容會燒埋家人

你咁講個個獨裁者入俾老婆仔女ac咪得

今晚好笑 輕鬆

XINN

每日都有個G4同689去CWB買餸

支NN爆大獲

後面打字好大力

好大keyboard聲頭先

銀仔融左會唔會係
白鐵無辜鑄佞臣 香港柒婆VER

呢單，More than $320 million of so-called "dark money"

會唔會啲賊仔已經開始吼緊禮賓府啲cash
仲有禮賓府啲工人

cash 十億其實唔係好多.............

火燒13行@2022

CNN = Xinn

CNN

CNN 諗住用中國單料做太上皇控制拜登

有間野真係叫XINN

習維尼叫崑崙銀行嚟香港開分行咪ok

串得好

崇洋親美嘅跳脱衣舞

又抽KOL

聽高端光明頂

入正題

後半講cable

cable

光明頂既聽眾水準都好高

Cut有線潮文召喚

想知以後既cable新聞會係點

David Tang條友咪就係支持cut Trump直播囉

正宗亞洲CNN

藍C 食夾棍??

[潮文連環圖] CUT唔到有線潮文

當年達哥
而家達__

光明頂嘅主持水準超級無敵高

Chinable

飲完再拉
又食又拎又有數跑

黎明大師

李居明 羅盤在心間

大師可唔可以唱番5G

麥玲玲 羅盤在陰間

邊度冇得聽全首？

好想聽返呢個

5G打開天界

我係大師節目CUT新歌落黎 試試得唔得

憲法>國安法>基本法

得到外國制裁係愛國者既光榮黎

連中資銀行都唔幫佢

國企銀行犯國安法

憲法>國安法>基本法
=
錢USD>錢HKD>錢RMB

呢個真係講唔過去, 你老味中國銀行都唔受呀姐我開戶

屌你老母！！！！！！

斷線四小強食屎狗！！！

四川地震, 李旺陽, 武漢

唔驚！

有線新聞被炒人員 :

身體最誠實人哋話哂国家銀行會因為你一條777攪到收唔到美金，攞唔到美金？

你呀, 你唔好喺度傻笑呀

澳門都去唔到

包括你
你唔好係到傻笑

接咪啦 笑

你呀，有一日cut埋你

touch wood講句，政府收商台牌照都唔知點算

邊個電話響

其實何家自己都想放棄唔玩

林鄭可以考慮搭大飛/ 水警輪 去澳門

又電話響

大把野可以聽
會唔會聽係另一回事

電話響

電話
喂

條友仔成日擦鞋仔mode上身咁
笑口誓誓

電話狂響

監製好多人搵

其實間唔時都會聽到電話響

機響

洗頭艇第二

電話響既

國安打黎

國安打電話搵上門

叫左外賣

成日wsapp震機

我係特首

叫咗宵夜

定位宵夜都唔成

講錯嘢？
呢個時間打電話過去

KOL

膠拿大都好多華語電台，但其實得兩個係純華語，英國點得

19 幾時一次過挑戰所有KOL

乞丐

介紹工程藍領出路, 有電牌, 大專level 有冇出路

其實一直都係挑戰嗰一個

一係繼續揾錢唔出聲, 學大陸d人點走去外國

國安打俾19

連登仔

歐美國家藍領就比香港好得多,
有電牌可以用專才移民加拿大 (好似係)

其實好多後面都係大陸佬控制緊
你睇李婉華就知咩事

少幾張唔覺嘅

19 mom po

讀留言

借黎過橋

定係側面表示MON PO

Hello 陶先生

19 智將

mon po

HI, 19你好丫～～～

Hi 19, 馮同學

又mon post

巴打心水清

買左你本新書 幫我簽個名得唔得呀陶生

19
國安樓下等緊你

聽講d鬼婆用sexy交換修理家居水電

少過總警司

少個喼唔覺嘅

Hi 才子

十九一向做節目都開住連登 Mon 實

冇天理呀

禮賓府咁大

認真香港工程落後左好多年

hi 19，你幾時先鍾意返政治？

19 您好，歷任特首退任之後，係一樣有 G4 隨身保護，曾爵士出獄平反後都一樣有 !

去加拿大嘅, 可以考慮BCIT British Columbia Institute of Technology之類

好似話佢將啲錢放咗喺庫房，要用先去攞

19真好介紹

19歲唔會有bno呀

唔覺意打開窗大風吹走咗幾張

才子派tips比流亡手足

邊個話19叫人唔好走

正路思維啦,去外國讀書都知商科唔係咁易搵工
藍領真係好既出路,實搵到食

人㩒錢去ATM 佢㩒錢去庫房

人地先係正常

777退休之後有得搬上中山悠閒數銀紙 數下少咗幾多張

唔好講挑戰
自衛還擊啫

跌咗落個魚池

順豐寄銀紙

介紹埋加拿大好嗎，好多人冇bno

very good suggestion by chip tsao!!

內地有牌先七千蚊個月, 揾笨

19點條好路

香港政府EMSD
學徒人工得萬2
你重叫人去大灣區做
大陸大工都平到PK

過咁耐咁都俾mom你周到？

柒婆：喂，係唔係比卡超呀？我數錢少咗幾張，同我叫重案查吓佢

同朕CHECK下啲銀紙個NUMBER

係外國搵人剪個草 整個水喉都貴到痴線
比著係我 真心好過咩商科,好難埋堆搵到份好工

拿:
Eligibility to apply as a Federal Skilled Worker (Express Entry)

National Occupational Classification (NOC)

練好啲英文就得 , 唔駛揾移民律師

會唔會日日瞓醒take stock,數no.度日

4pm開記者會宣傳少咗幾張

介紹工程藍領出路, 有電牌, 大專level 有冇出路
<-

Immigration, Refugees and Citizenship Canada is announcing a new initiative to allow eligible Hong Kong residents in Canada or abroad with recently completed post-secondary studies to apply for an open work permit, which may be valid for up to 3 years.

大專都算 post-secondary studies
咁可申請 open work permit , 黎到加拿大先揾工,
要揾返啲要有技術嘅 (有興趣可以去試下種大麻 ) , 因為要在三年內申請 permanent resident ( 用express entry 之類)
仲有黎之前最好學定車先, 加拿大識揸車好重要, 一黎就要考車牌.

好似國泰炒人
公司都唔洗返
順豐交還制服

外國讚商科、律師返到香港先有用
但係當地冇用

商科、律師 考到牌咪有用囉

你有冇聽架，才子都講左點解冇用

講人『默』呀、冇咁多錢搵嘛；你有當地牌，點會冇用；你自已信唔信先，只係搵少些咁解；你咁講，美國醫生咪一樣講英國同膠拿大囉，搵少好多

搵少d
即係幾多先
佢都話有一門手技係英國仲好過做律師
用Blair做例子

人講你就信，只係人工個結構同香港唔同，人地對藍領工尊重多些，拿我膠拿大做例子，一門手技，當你白鐵咁，分大公司工會，西人工，唐人工，自由身，人工以上世記未計，由七、八皮一年到四皮都有。揸巴士、倒垃圾、護士、派信一樣，個重點係入到大野的工會；19 返咗來好耐，唔撚知外國現在外判，你入唔到大野，只係搵到啖食咁（就算入到大野都唔會好過師）

人講我就信？
我親身經歷wor

你邊到呀，講吓個經驗

人講你就信
所以我唔會講

你噏乜鳩，定唔記得轉戶口

引用你#4275 人講你就信邏輯

才子

尼兩日冇LIVE砸、番聽30/11 MON,

連十九都話政變

我以為袁公先信

萬想不到連十九唔會亂買同有鮑彭 都唔STOP佢

奇哉

陰陽屎忽鬼，究竟知唔知有屌埋佢架

有風傳浸浸埋尾會訪台

英國NHS準備就緒 下周開始為國民接種疫苗

已宣佈當選美國總統的拜登接受《紐約時報》訪問，表明不會立即撤銷目前對中國商品徵收的 25 % 關稅，以及現任總統特朗普早前與中國達成的首階段貿易協議。

拜登表示，首先希望審視現有對華的協議，以及與亞洲、歐洲的傳統盟友磋商，以制定連貫的對華戰略

選果時Biden就話侵關稅損美國
當選就沿用侵D招
侵Pompeo既外交轉向應該劃時代

Trump 講對當年日本今日中國既經濟博弈三十年如一

Biden 就一個月轉三次

大概講咩,條片已經睇唔到

舊片黎啦WO
19一講出律師信就剷左條片

智障琴晚仲係度agger agger

同大灣暉一路
自35+開始就唔再信了

搵食姐
犯法咩

入入入

入啦入啦入啦

希望今晚唔洗提早熄機

斟杯野飲先

沖杯horlick先, 好凍

埋位
一路wfh一路聽光明頂

其實學野無所謂

商台茶水間有咩飲

今日好似凍咗好多

想keep住咁凍

又係馮智障
屌
熄機

正呀

咁夜仲要開工？OT?

今日都估唔到許智峰全家走

馮同學今晚繼續撥火

下晝訓著咗，依家要補做返，聽日deadline

原來VPN聽唔到馬

依個溫度就好了 唔好再凍落去了

仲講哩做乜，跟本任佢講

真心愛港者搞到坐灑牢而E+咁無力 唔走遲早都係比人連根拔起

想再凍啲

上次都有位巴打提過 商台可唔可以搞搞佢

我超怕凍 不了

黃絲麗

而家乜鳩都係政治決定

遲左
陶馮

聽日仲有肥佬黎同快必

而家1X-20 好了
未做到西伯利亞人

政治打壓啦唔洗講

WFH魔咒，天氣凍凍哋，好易中伏

加油💪🏻

但藍到黑

佢地最初講錯左啦
唔係非法集結呀
兩樣野黎

今朝起身返工都掙扎咗一陣

大家冇咩想聽
不如去下做往集RECORD
仲有 做落真係如19所講
係可以CUT頭CUT尾 中間係SAME的

多謝巴打

有前科而走到的話,當然走啦

拜燈當選
中箭應該都要走佬
撐拜燈

Next Monday 14 degree

想聽19講美國 BIDEN幾時入察食監飯

真係CLS
斬到人命危都係4廿幾個月
黑警律政屍放水

吓 特登限區個喎 有咩搞

11哥係咪準備去投靠

搞幻幻聯盟

馮智障仲講制度一國一制左啦

當下人治仲講制度

成日Down到一半斷咗

之鋒去到都係俾人小

集會唔叫口號唔通唱‘財神到’？

有個網有得聽番喎
唔洗dl

係就睇佢帶幾多美帝唔知嘅黑幕
仲有值唔值免除埋佢衰11

萬一比左 之後美帝CLAIM 呢啲料我地都有啦
要你何用
再送佢入去同BIDEN 玩 OLD MAN BL

財神......日日有福蔭

2003-2020??

2017年前嗰啲

係改圖
唔係圖片

一年一年DL會好少少
因為我都試過

唱財神在心

Now新聞形容做插畫

Twitter

Twitter搞侵仔就咁快手

一去不復返

佢當日係叫人走添
香港司法得啖笑

佢最早好似得2017年

入唔到中國都照奶支CLS
FBI CIA係咪訓著

twitter一早比中共控制哂啦

做其他野等等下就下載失敗

李飛飛

好多DATABASE嘅研究都有中共影子

咪係 明明佢哋係散水撚

CLS
美國豬真係好𨶙蠢
對華政策養大敵人

唔得的話
我再睇睇/問問有冇得用DRIVE SAHRE

香港以後用I love 首新歌最啱去形容好fit, ‘奇妙事不斷有‘

支那成日都俾位人入

拜燈又係活在過去
白皮豬

敗登仲信個制度

螞蟻今伏

白皮豬

中腳講制度就唔會有侵

肥佬黎被扣查

再唔係就講幾日前伊朗個核研究主任比斬首式刺殺

佢依家好返未

叫一個流氓國家守法

養到支那淨係用十三億人市場就可以令到世界投哂降
美國豬真係好𨶙蠢
搞外交好多都好失敗

中共根本知道侵侵輸左之後佢地打爛仔交已經無得輸，拜登又係佢既人，根本贏到盡無得輸

拜登：不會立即取消與中國首階段關稅協議
笑死, 咁樣算唔算跪低

黑暗時代

證明美國豬真係好𨶙驚中國
對中國冇哂辦法

拜登根本係中共既人，兩父子收左幾多人民幣？

美國豬就係咁𨶙蠢

聽日肥佬黎同快必。。。

口裡講反TRUMP
身體動不了

最緊要家族、‘團伙’繼續可以做代理，同支共有傾有講有交流

要比佢更無賴先食得住佢

根本就大家都知
但係選舉我又唔覺得trump大打呢張牌

成日話13 億人點點點, 又唔諗下嗰13 億人有幾多個人有消費力,

印度都有13億人

孔子學院...有教無類

繼續發大財

係咪真係有14億人都唔知
中共報大數都唔岀奇

直頭on9

但係支共成功令到好多國家跪低喎

孔子真係俾佢吹脹 整臭晒個朵

寧要性侵 不要姓侵

中共根本食住美國，左媒，抖音，選舉，荷李活，NBA，中共全方面支配美國

另一個登有2014開始，不過中間有幾個月可能你要慢慢scroll 來dl （個時有位精神病患者狂洗版）

點打，傳統傳媒，社交平台，全部都由中共控制唔報，點玩？

今朝晴朗好精彩

係咪基辛格呢隻白皮豬咁聰明諗呢啲咁既對華接觸政策
我覺得美國政商界好多都對中國好軟弱

喺你地方做野，收人工；吸曬你d知識

普京指示下週末啓動新冠疫苗大規模接種
俄羅斯居民可參加中國腺病毒載體新冠疫苗III期臨床試驗
俄總理許諾將對俄中投資項目提供所有必要支持

俄羅斯衛星通訊社新聞
北極熊又可以分多一羹

膠拿大都係

施政報告都有廣告

華爾街 矽谷 美國大學界
政界商界都係

賺緊中國錢嘅人梗係咁啦

屬羊大師

羊大師

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗大師

21定22年呀

共產黨應該冇諗過對付美國豬原來咁簡單
俾錢就搞掂

大師話林鄭來年沖太歲 , 2022 最高峰? 做國家副主席?

dream bear

telegram message

周庭

2022連任

好耐冇見夢翁

根本無孔不入，中共就係睇中佢地虛偽加貪婪性格，一場選舉已經睇得出中共強勁既軟實力

今晚手機又照肺

又叫外賣

仲以為係自己部電話響添

以為自己手提電話響

尋日就電話響

拜登出聲支援周庭未？

親疏有別

又令我記起‘審死官’頭段，阿邊個手指尾指甲嘣咗

Sleepy Joe: 香港問題 不了

庭B響日本有影響力

班人係咪有次去錯咗商台

傷得好重吓喎

係, 嗰班戲子
仲要拎住手機讀稿

係，但何已完同班有福廢物有福，幸得有合十大師指路

係
HK01
Jul 24, 2019 — 接受記者「扑咪」訪問後，何君堯打算離開時卻走錯路到了隔壁的商業電台，商台主持人阮子健（KY）立即指正：「你行錯路呀！」

因為呢三星期係敗登選贏開始

又係01:
Aug 14, 2019 — 有約30名市民到港台大樓門口示威抗議，但他們拉起的示威標語卻寫上「譴責商業電台立場偏頗」，似乎走錯地方。商台fb跟進情況，

直頭嚴重啦，大人。我估你識判啦

KY 大師

點解班白皮豬咁on9會覺得支那人會守規矩

無啦，侵收左皮

共產黨同民主黨兩黨同治美國

兩台咁近 班戲子又唔識字 係咁上下

話拜登反共=唔啱聽

fake news

收中國錢既痛腳
唔怕俾人爆哂出黎咩

侵好似仲有戒嚴令可以出

我個仔死咗喎大人

東岸精英=白皮豬紙上談兵

睇吓點，佢地成班有曬往績，跟本錯曬

大人...係人都會死架喎!!

傻啦做樣

拜登收左華爾街同中共咁多錢會反共？

五眼澳洲而家俾中共打壓民主黨去左邊？

白皮豬：養肥支那豬 佢地就會講民主自由架啦

感覺歷史上只要中原政權大一統而又冇乜戰亂
漢人經商搵錢方式都係好勁好不擇手段

盲撚左 數緊錢

因為習總睇撚死你美國歐洲印撚o左四倍錢出o黎窮到hihi, 你唔同我做生意你過唔到下年

一語成讖 點估到睇下睇下會真係喺香港法生

仆街 想軟化共和黨態度唔好再幫侵

俄國人買鞋，回家發現鞋中藏有新疆集中營求救訊號

好快到我地

靜哂

比人口膠部整盲左

唔知點解美國外交黎講對中國特別軟弱

我唔知睇唔到冇聽過

Marco Rubio

奇妙事不斷有呀，巴打。更奇怪可悲嘅嘢只會陸續有嚟

其實中國近廿年都印左好多
5年前去上海食小龍包20蚊人仔
依家已經40幾一籠

澳洲抵死啦之前奶共奶到雪雪聲

成個雪梨，墨爾本成街大陸人

唔該可唔可以幫我推兩推吖~
[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文? - 分享自 LIHKG 討論區

#SendTroopsToLiberateHK

拉攏其作地緣政治上反俄(不反共)陣線

係
而家墜樓墜海又好似靜左冇報 定冇人報一樣

成個Deep state為咗奶更多錢
情願賣美奶共
點會反共 反共咪“被老人痴呆”拉落台

好忙，呢排攪疫苗唔得閒

打俄羅斯根本就係打稻草人

一百歲唔死都日日有新聞

係一個local人

Mr. Ching Chang Chong

真係冇諗過班白皮豬原來係咁容易對付
俾錢就搞掂

俄佬出新聞 講已經有疫苗可以打
仲要有返咁上下WORK

陰濕

粗口大律師都係

George Kwok Lung Hongchoy
George HONGCHOY. Executive Director & Chief Executive Officer.
LINK HK

馮同學竟然主動攻楊局長

小兒

智將妙計安天下

邊個馮囝師傅
老鼠?

仲有馬恩國

馮同學繼續發揮效用

支持楊局長兩位公子支持戰狼式外交

大灣輝

港共到時會用十億八億買晒中共疫苗
然後新聞不停報外國疫苗副作用累死幾多人

領展房地產投資信託基金
行政總裁兼執行董事
王國龍

老鼠係佢老細

要問下基辛格做乜蘇聯解體之後都剩係繼續圍俄佬

話唔定某一晚個叮係同19講聽晚唔洗再返

又學師傅set snooker

我覺得最on9既係拉攏中國做親西方陣營失敗之餘
支那同俄都係同一陣營
Trump而家先炒基辛格

唔知商台會唔會有一日好似CABLE咁

到搞埋Now同蘋果之後就到電台
之後搞網絡 總之政府要盡破香港各個media

唔使咁樣
CABLE唔係第一個 相信亦唔係最後一個
唔避走的話 都一樣做半個順民
習慣是可怕的

都係HOPE FOR TRUMP

BTW

暫時可知目標
所有MEDIA 都係要不反中不反共不反港
最少都係小罵大幫忙
好似蝗国

今晚18F C 都係講戲院...
不過HOLYWEED
應該都係有得問銀行出數拍片
之後保險就由猶太佬做
自家同盟戲院上線
分紅比銀行收先
不過最後都係DEEP STATE 猶太人左手比右手

HOW DARE U

已經再拉緊猶太票

有幾出奇，才子、鮑sir都講得好白，做得一日得一日。冇咁嘅情況發生先出奇

有線都咁

唔會咁簡單，可以冇底線。睇吓隣囯就知......

做乜野被人del嗮，應該唔關881事？

//#24歲的我們。過了十二點，周庭便要在獄中她廿四歲生日。問問網友，24歲的你在做什麼？//

智將

第二十五帖